msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../domainmod\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: vendor\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: theme\n"
"Project-Id-Version: DomainMOD\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: _includes/breadcrumbs/admin-add-custom-domain-field.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-add-custom-ssl-field.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-backup-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-custom-domain-fields.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-custom-ssl-fields.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-debug-log-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-defaults.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-edit-custom-domain-field.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-edit-custom-ssl-field.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-info.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-maintenance-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-scheduler-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-settings.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-tools-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-users-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-users-edit.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-users-main.inc.php:22 admin/users/index.php:66
#: admin/users/index.php:199 classes/DomainMOD/Smtp.php:62
msgid "Admin"
msgstr "行政"

#: _includes/breadcrumbs/admin-add-custom-domain-field.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/admin-edit-custom-domain-field.inc.php:23
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:204
#: _includes/settings/admin-custom-domain-fields.inc.php:23
#: _includes/settings/admin-custom-domain-fields.inc.php:24
#: admin/domain-fields/index.php:116 admin/index.php:50
msgid "Custom Domain Fields"
msgstr "自定义域字段"

#: _includes/breadcrumbs/admin-add-custom-ssl-field.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/admin-edit-custom-ssl-field.inc.php:23
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:210
#: _includes/settings/admin-custom-ssl-fields.inc.php:23
#: _includes/settings/admin-custom-ssl-fields.inc.php:24 admin/index.php:51
#: admin/ssl-fields/index.php:116
msgid "Custom SSL Fields"
msgstr "自定义 SSL 字段"

#: _includes/breadcrumbs/admin-users-add.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/admin-users-edit.inc.php:23
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:198
#: _includes/settings/admin-users-main.inc.php:24 admin/index.php:49
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-category.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-dns.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-host.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ip-address.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-owner.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-account.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-fee.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-account.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-type.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-categories.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-dns.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-category.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-dns.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-host.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ip-address.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-owner.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-account.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-fee.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-account.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-type.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-hosting.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ip-addresses.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-owners.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-accounts.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-fees-missing.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-fees.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrars.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-accounts.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-provider-fees-missing.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-provider-fees.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-providers.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-types.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:69
#: _includes/settings/assets-main.inc.php:24
msgid "Assets"
msgstr "资产"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-category.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-category.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-categories.inc.php:23 assets/categories.php:161
#: assets/index.php:67
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-dns.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-dns.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-dns.inc.php:24 domains/index.php:2278
#: domains/index.php:2280 queue/index.php:655 settings/display/index.php:302
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-host.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-host.inc.php:23
msgid "Web Hosts"
msgstr "网站主机"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ip-address.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ip-address.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-ip-addresses.inc.php:24
msgid "IPs"
msgstr "IP地址"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-owner.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-owner.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-owners.inc.php:24 assets/account-owners.php:186
msgid "Owners"
msgstr "所有者"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-account.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-account.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-registrar-accounts.inc.php:24
#: assets/account-owners.php:61 assets/account-owners.php:187
msgid "Registrar Accounts"
msgstr "注册商帐户"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-fee.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-fee.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-fees-missing.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-fees.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-registrars.inc.php:24
msgid "Registrars"
msgstr "注册商"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-fee.inc.php:24
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:24
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-fee.inc.php:24
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-registrar-fees.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-ssl-provider-fees.inc.php:24
msgid "Fees"
msgstr "费用"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-account.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-account.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-ssl-accounts.inc.php:24
#: assets/account-owners.php:189
msgid "SSL Accounts"
msgstr "SSL 帐户"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-provider-fees-missing.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-provider-fees.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-ssl-providers.inc.php:23 assets/index.php:59
msgid "SSL Providers"
msgstr "SSL 提供商"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-type.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-type.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-ssl-types.inc.php:24
msgid "SSL Types"
msgstr "SSL 类型"

#: _includes/breadcrumbs/csv-importer-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/domains-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/domains-edit.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:40
#: _includes/settings/domains-main.inc.php:23
#: _includes/settings/domains-main.inc.php:24 assets/account-owners.php:62
#: assets/account-owners.php:188 assets/categories.php:62
#: assets/categories.php:174 assets/dns.php:63 assets/dns.php:194
#: assets/hosting.php:61 assets/hosting.php:153 assets/index.php:51
#: assets/ip-addresses.php:63 assets/ip-addresses.php:177
#: assets/registrar-accounts.php:87 assets/registrar-accounts.php:223
#: assets/registrars.php:62 assets/registrars.php:170
#: classes/DomainMOD/Email.php:305 classes/DomainMOD/Email.php:328
#: dashboard/index.php:95 dashboard/index.php:138
#: reporting/domains/cost-by-category.php:157
#: reporting/domains/cost-by-category.php:214
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:157 reporting/domains/cost-by-dns.php:215
#: reporting/domains/cost-by-host.php:156
#: reporting/domains/cost-by-host.php:213
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:159
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:220
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:157
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:214
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:162
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:166
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:266
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:270
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:155 reporting/domains/cost-by-tld.php:212
#: reporting/domains/registrar-fees.php:119
#: reporting/domains/registrar-fees.php:214 segments/index.php:231
msgid "Domains"
msgstr "域"

#: _includes/breadcrumbs/dw-add-server.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-edit-server.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-intro.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-list-accounts.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-list-zones.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-rebuild.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-servers.inc.php:22
#: _includes/settings/dw-main.inc.php:24
msgid "DW"
msgstr "德国之声"

#: _includes/breadcrumbs/dw-add-server.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/dw-edit-server.inc.php:23
#: _includes/settings/dw-servers.inc.php:24 assets/dns.php:193
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: _includes/breadcrumbs/queue-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/queue-info.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:52
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-category.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-dns.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-host.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-ip.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-month.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-owner.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-registrar.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-tld.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-fees.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-dw-potential-problems.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-category.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-domain.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-ip.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-month.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-owner.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-provider.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-type.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-fees.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:93
#: _includes/settings/reporting-main.inc.php:23
msgid "Reporting"
msgstr "报告"

#: _includes/breadcrumbs/segments-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/segments-edit.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:77
#: _includes/settings/segments-main.inc.php:24 domains/results.php:47
#: domains/results.php:49 domains/results.php:51
msgid "Segments"
msgstr "细分"

#: _includes/breadcrumbs/settings-defaults.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/settings-display.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/settings-password.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/settings-profile.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:112
#: _includes/settings/settings-main.inc.php:23
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: _includes/breadcrumbs/ssl-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/ssl-edit.inc.php:22
#: _includes/settings/ssl-main.inc.php:24 assets/account-owners.php:64
#: assets/account-owners.php:190 assets/categories.php:63
#: assets/categories.php:175 assets/ip-addresses.php:64
#: assets/ip-addresses.php:178 assets/ssl-accounts.php:81
#: assets/ssl-accounts.php:189 assets/ssl-providers.php:62
#: assets/ssl-types.php:61 assets/ssl-types.php:151 dashboard/index.php:111
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:214 reporting/ssl/cost-by-domain.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:214
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:159
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:220 reporting/ssl/cost-by-owner.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:216
msgid "SSL Certs"
msgstr "SSL 证书"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:31
msgid "Your %s Password has been Reset"
msgstr "您的 %s 密码已重置"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:51
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:97
msgid "Your password has been reset and you can find it below. The next time you login you should change your password to something that will be easy for you to remember, but still hard for someone else to guess."
msgstr "您的密码已重置，您可以在下面找到它。下次登录时，您应该将密码更改为您容易记住但别人难以猜到的密码。"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:53 admin/debug-log/index.php:67
#: admin/debug-log/index.php:136 assets/hosting.php:63 assets/registrars.php:64
#: assets/ssl-providers.php:64
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:56
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:100
msgid "Your Username"
msgstr "您的用户名"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:57
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:101
msgid "Your New Password"
msgstr "您的新密码"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:59
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:103
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:56
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:93 classes/DomainMOD/Email.php:382
#: classes/DomainMOD/Email.php:400
msgid "Best Regards"
msgstr "此致"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:78
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:108
msgid "You've received this notification because someone requested a password reset for your %s account."
msgstr "您收到此通知是因为有人请求重置您的 %s 帐户的密码。"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:80
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:110
msgid "If you did not request this yourself, it sounds like somebody might be trying to gain access to your account. This might be a good time to reset your password again just to be safe."
msgstr "如果您没有亲自提出此请求，则听起来有人可能试图访问您的帐户。为了安全起见，这可能是再次重置密码的好时机。"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:112
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: _includes/layout/asset-footer.inc.php:24
msgid "Inactive Assets are currently hidden."
msgstr "非活动资产目前处于隐藏状态。"

#: _includes/layout/asset-footer.inc.php:24
msgid "Click here to display them"
msgstr "单击此处显示它们"

#: _includes/layout/asset-footer.inc.php:28
msgid "Inactive Assets are currently displayed."
msgstr "当前显示非活动资产。"

#: _includes/layout/asset-footer.inc.php:28
msgid "Click here to hide them"
msgstr "单击此处隐藏它们"

#: _includes/layout/footer.inc.php:36
msgid "%s%s%s is open source software released under the %sGNU/GPL License%s."
msgstr "%s%s%s 是根据 %sGNU/GPL 许可证%s 发布的开源软件。"

#: _includes/layout/footer.inc.php:37
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: _includes/layout/breadcrumbs.inc.php:24
#: _includes/layout/breadcrumbs.inc.php:26
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:32
#: _includes/settings/dashboard-main.inc.php:23
#: _includes/settings/dashboard-main.inc.php:24
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:61 _includes/settings/ssl-main.inc.php:23
#: assets/index.php:58 classes/DomainMOD/Email.php:345
#: classes/DomainMOD/Email.php:366 dashboard/index.php:148
msgid "SSL Certificates"
msgstr "SSL 证书"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:85
#: _includes/settings/bulk-main.inc.php:23
msgid "Bulk Updater"
msgstr "批量更新程序"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:103
#: _includes/settings/dw-intro.inc.php:23 _includes/settings/dw-main.inc.php:23
#: settings/display/index.php:363
msgid "Data Warehouse"
msgstr "数据仓库"

#: _includes/layout/header.inc.php:134 _includes/layout/menu-main.inc.php:120
#: _includes/settings/settings-display.inc.php:23 settings/index.php:46
msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:126
#: _includes/settings/settings-defaults.inc.php:23 settings/index.php:47
msgid "User Defaults"
msgstr "用户默认设置"

#: _includes/layout/header.inc.php:133 _includes/layout/menu-main.inc.php:132
#: _includes/settings/settings-profile.inc.php:23 settings/index.php:48
msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:138
#: _includes/settings/settings-password.inc.php:23 settings/index.php:49
#: settings/password/index.php:141
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:147
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:222
#: _includes/settings/admin-maintenance-main.inc.php:24
#: _includes/settings/maintenance-main.inc.php:23 admin/index.php:53
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:155 admin/scheduler/run.php:110
#: admin/scheduler/run.php:137 cron.php:101 cron.php:128 install/go.php:63
#: maintenance/index.php:47
msgid "Update Conversion Rates"
msgstr "更新转换率"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:161 maintenance/index.php:48
msgid "Update Domain Fees"
msgstr "更新域名费用"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:167 maintenance/index.php:49
msgid "Update SSL Fees"
msgstr "更新 SSL 费用"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:178
#: _includes/settings/admin-main.inc.php:24
msgid "Administration"
msgstr "行政"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:186
#: _includes/settings/admin-settings.inc.php:23 admin/index.php:47
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:192
#: _includes/settings/admin-defaults.inc.php:23 admin/index.php:48
msgid "System Defaults"
msgstr "系统默认设置"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:216
#: _includes/settings/admin-scheduler-main.inc.php:23 admin/index.php:52
msgid "Task Scheduler"
msgstr "任务计划程序"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:234
#: _includes/settings/admin-backup-main.inc.php:23 admin/index.php:55
msgid "Backup & Restore"
msgstr "备份和恢复"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:240
#: _includes/settings/admin-debug-log-main.inc.php:23 admin/index.php:56
msgid "Debug Log"
msgstr "调试日志"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:246
#: _includes/settings/admin-info.inc.php:23 admin/index.php:57
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:265
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:273
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:281 classes/DomainMOD/Notice.php:40
msgid "News"
msgstr "消息"

#: _includes/layout/pagination-large-mode.inc.php:26
msgid "(Listing %s of %s)"
msgstr "（列出 %s 中的 %s）"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:24
#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:28
#: reporting/domains/cost-by-category.php:130
#: reporting/domains/cost-by-category.php:134
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:130 reporting/domains/cost-by-dns.php:134
#: reporting/domains/cost-by-host.php:130
#: reporting/domains/cost-by-host.php:134
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:130
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:134
#: reporting/domains/cost-by-month.php:126
#: reporting/domains/cost-by-month.php:130
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:130
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:134
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:135
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:139
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:128 reporting/domains/cost-by-tld.php:132
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:134 reporting/ssl/cost-by-domain.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:134
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:134 reporting/ssl/cost-by-month.php:126
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:130 reporting/ssl/cost-by-owner.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:134 reporting/ssl/cost-by-provider.php:137
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:141 reporting/ssl/cost-by-type.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:134
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:28 domains/index.php:166
#: domains/index.php:679 domains/index.php:681 domains/index.php:1056
#: domains/index.php:1132 domains/index.php:1166 domains/index.php:1239
#: domains/index.php:1273 domains/index.php:1349 domains/index.php:1383
#: domains/index.php:1459 domains/index.php:1502 domains/index.php:1578
#: domains/index.php:1612 domains/index.php:1688 domains/index.php:1722
#: domains/index.php:1798 domains/index.php:1832 domains/index.php:1907
#: domains/index.php:2032 domains/index.php:2051
#: reporting/domains/cost-by-category.php:130
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:130 reporting/domains/cost-by-host.php:130
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:130
#: reporting/domains/cost-by-month.php:126
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:130
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:135
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:128 reporting/ssl/cost-by-category.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:130 reporting/ssl/cost-by-month.php:126
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:130 reporting/ssl/cost-by-provider.php:137
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:130 ssl/index.php:125 ssl/index.php:417
#: ssl/index.php:419 ssl/index.php:681 ssl/index.php:744 ssl/index.php:778
#: ssl/index.php:841 ssl/index.php:875 ssl/index.php:940 ssl/index.php:974
#: ssl/index.php:1037 ssl/index.php:1076 ssl/index.php:1139 ssl/index.php:1173
#: ssl/index.php:1236 ssl/index.php:1270 ssl/index.php:1333 ssl/index.php:1367
#: ssl/index.php:1470
msgid "All"
msgstr "全部"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:32 domains/index.php:427
#: domains/index.php:444 domains/index.php:2131 domains/index.php:2134
#: reporting/domains/cost-by-category.php:140
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:140 reporting/domains/cost-by-host.php:140
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:140
#: reporting/domains/cost-by-month.php:136
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:140
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:145
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:138 reporting/ssl/cost-by-category.php:140
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:140
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:140 reporting/ssl/cost-by-month.php:136
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:140 reporting/ssl/cost-by-provider.php:147
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:140 ssl/index.php:273 ssl/index.php:1491
msgid "Total Cost"
msgstr "总成本"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:36 domains/index.php:434
#: domains/index.php:2137 domains/index.php:2139
#: reporting/domains/cost-by-category.php:147
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:147 reporting/domains/cost-by-host.php:147
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:147
#: reporting/domains/cost-by-month.php:143
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:147
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:152
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:145
msgid "Number of Domains"
msgstr "域名数量"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:40
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:147 reporting/ssl/cost-by-domain.php:147
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:147 reporting/ssl/cost-by-month.php:143
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:147 reporting/ssl/cost-by-provider.php:154
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:147 ssl/index.php:280 ssl/index.php:1492
msgid "Number of SSL Certs"
msgstr "SSL 证书数量"

#: _includes/layout/reporting-block.inc.php:23
msgid "View Full Report"
msgstr "查看完整报告"

#: admin/debug-log/index.php:124 admin/domain-fields/index.php:132
#: admin/dw/list-accounts.php:203 admin/dw/list-zones.php:234
#: admin/dw/servers.php:133 admin/ssl-fields/index.php:130
#: admin/users/index.php:162 assets/account-owners.php:178
#: assets/categories.php:164 assets/dns.php:184 assets/hosting.php:144
#: assets/ip-addresses.php:166 assets/registrar-accounts.php:212
#: assets/registrar-fees.php:118 assets/registrars.php:160
#: assets/ssl-accounts.php:178 assets/ssl-provider-fees.php:115
#: assets/ssl-providers.php:151 assets/ssl-types.php:142 domains/index.php:2128
#: reporting/dw/potential-problems.php:140 segments/index.php:213
#: segments/index.php:233 segments/index.php:264 ssl/index.php:1489
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:26
#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:37
msgid "Click here to fix this"
msgstr "单击此处修复此问题"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:47
msgid "Debugging mode is currently enabled."
msgstr "调试模式当前已启用。"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:47
msgid "View Debug Log"
msgstr "查看调试日志"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:52
msgid "You can disable debugging mode in %sSettings%s."
msgstr "您可以在 %sSettings%s 中禁用调试模式。"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:57
msgid "Please contact your %s administrator to disable debugging"
msgstr "请联系您的 %s 管理员以禁用调试"

#: _includes/settings/admin-add-custom-domain-field.inc.php:23
msgid "Add Custom Domain Field"
msgstr "添加自定义域字段"

#: _includes/settings/admin-add-custom-domain-field.inc.php:24
#: _includes/settings/admin-add-custom-ssl-field.inc.php:24
#: _includes/settings/admin-users-add.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-category.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-dns.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-host.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ip-address.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-owner.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-registrar-account.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-registrar-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-registrar.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ssl-account.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ssl-provider.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ssl-type.inc.php:24
#: _includes/settings/domains-add.inc.php:24
#: _includes/settings/dw-add-server.inc.php:24
#: _includes/settings/queue-add.inc.php:24
#: _includes/settings/segments-add.inc.php:24
#: _includes/settings/ssl-add.inc.php:24
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: _includes/settings/admin-add-custom-ssl-field.inc.php:23
msgid "Add Custom SSL Field"
msgstr "添加自定义 SSL 字段"

#: _includes/settings/admin-backup-main.inc.php:24 admin/backup/index.php:113
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: _includes/settings/admin-debug-log-main.inc.php:24
#: _includes/settings/system-debug.inc.php:24
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: _includes/settings/admin-edit-custom-domain-field.inc.php:23
msgid "Edit Custom Domain Field"
msgstr "编辑自定义域字段"

#: _includes/settings/admin-edit-custom-domain-field.inc.php:24
#: _includes/settings/admin-edit-custom-ssl-field.inc.php:24
#: _includes/settings/admin-users-edit.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-category.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-dns.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-host.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ip-address.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-owner.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-registrar-account.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-registrar-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-registrar.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ssl-account.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ssl-provider.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ssl-type.inc.php:24
#: _includes/settings/domains-edit.inc.php:24
#: _includes/settings/dw-edit-server.inc.php:24
#: _includes/settings/segments-edit.inc.php:24
#: _includes/settings/ssl-edit.inc.php:24
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: _includes/settings/admin-edit-custom-ssl-field.inc.php:23
msgid "Edit Custom SSL Field"
msgstr "编辑自定义 SSL 字段"

#: _includes/settings/admin-main.inc.php:23
msgid "System Administration"
msgstr "系统管理"

#: _includes/settings/admin-maintenance-main.inc.php:23
msgid "Admin Maintenance"
msgstr "管理维护"

#: _includes/settings/admin-scheduler-main.inc.php:24
msgid "Scheduler"
msgstr "调度器"

#: _includes/settings/admin-users-add.inc.php:23 admin/users/add.php:217
#: admin/users/index.php:161
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: _includes/settings/admin-users-edit.inc.php:23
msgid "Edit User"
msgstr "編輯用戶"

#: _includes/settings/admin-users-main.inc.php:23
msgid "User Administration"
msgstr "用户管理"

#: _includes/settings/assets-add-category.inc.php:23 assets/add/category.php:94
#: assets/categories.php:163
msgid "Add Category"
msgstr "添加类别"

#: _includes/settings/assets-add-dns.inc.php:23 assets/add/dns.php:268
#: assets/dns.php:183
msgid "Add DNS Profile"
msgstr "添加 DNS 配置文件"

#: _includes/settings/assets-add-host.inc.php:23 assets/add/host.php:94
msgid "Add Web Host"
msgstr "添加 Web 主机"

#: _includes/settings/assets-add-ip-address.inc.php:23
#: assets/add/ip-address.php:102 assets/ip-addresses.php:165
msgid "Add IP Address"
msgstr "添加 IP 地址"

#: _includes/settings/assets-add-owner.inc.php:23 assets/account-owners.php:177
#: assets/add/account-owner.php:91
msgid "Add Owner"
msgstr "添加所有者"

#: _includes/settings/assets-add-registrar-account.inc.php:23
#: assets/add/registrar-account.php:197 assets/registrar-accounts.php:211
msgid "Add Registrar Account"
msgstr "添加注册商账户"

#: _includes/settings/assets-add-registrar-fee.inc.php:23
msgid "Add Registrar Fee"
msgstr "添加注册费"

#: _includes/settings/assets-add-registrar.inc.php:23
#: assets/add/registrar.php:121
msgid "Add Domain Registrar"
msgstr "添加域名注册商"

#: _includes/settings/assets-add-ssl-account.inc.php:23
#: assets/add/ssl-provider-account.php:177
msgid "Add SSL Provider Account"
msgstr "添加 SSL 提供商账户"

#: _includes/settings/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:23
msgid "Add SSL Provider Fee"
msgstr "添加 SSL 提供商费用"

#: _includes/settings/assets-add-ssl-provider.inc.php:23
#: assets/add/ssl-provider.php:104 assets/ssl-providers.php:150
msgid "Add SSL Provider"
msgstr "添加 SSL 提供商"

#: _includes/settings/assets-add-ssl-type.inc.php:23 assets/add/ssl-type.php:91
#: assets/ssl-types.php:141
msgid "Add SSL Type"
msgstr "添加 SSL 类型"

#: _includes/settings/assets-dns.inc.php:23 assets/dns.php:181
#: assets/index.php:54
msgid "DNS Profiles"
msgstr "DNS 配置文件"

#: _includes/settings/assets-edit-category.inc.php:23
msgid "Edit Category"
msgstr "編輯類別"

#: _includes/settings/assets-edit-dns.inc.php:23
msgid "Edit DNS Profile"
msgstr "编辑 DNS 配置文件"

#: _includes/settings/assets-edit-host.inc.php:23
msgid "Edit Web Host"
msgstr "编辑网络主机"

#: _includes/settings/assets-edit-ip-address.inc.php:23
msgid "Edit IP Address"
msgstr "编辑 IP 地址"

#: _includes/settings/assets-edit-owner.inc.php:23
msgid "Edit Owner"
msgstr "編輯拥有者"

#: _includes/settings/assets-edit-registrar-account.inc.php:23
msgid "Edit Registrar Account"
msgstr "编辑注册商账户"

#: _includes/settings/assets-edit-registrar-fee.inc.php:23
msgid "Edit Registrar Fee"
msgstr "编辑注册费"

#: _includes/settings/assets-edit-registrar.inc.php:23
msgid "Edit Domain Registrar"
msgstr "编辑域名注册商"

#: _includes/settings/assets-edit-ssl-account.inc.php:23
msgid "Edit SSL Provider Account"
msgstr "编辑 SSL 提供商账户"

#: _includes/settings/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:23
msgid "Edit SSL Provider Fee"
msgstr "编辑 SSL 提供商费用"

#: _includes/settings/assets-edit-ssl-provider.inc.php:23
msgid "Edit SSL Provider"
msgstr "编辑 SSL 提供商"

#: _includes/settings/assets-edit-ssl-type.inc.php:23
msgid "Edit SSL Type"
msgstr "编辑 SSL 类型"

#: _includes/settings/assets-hosting.inc.php:23 assets/hosting.php:141
#: assets/index.php:55
msgid "Web Hosting Providers"
msgstr "网站托管服务提供商"

#: _includes/settings/assets-hosting.inc.php:24
msgid "Hosting"
msgstr "托管"

#: _includes/settings/assets-ip-addresses.inc.php:23 assets/index.php:68
#: assets/ip-addresses.php:163
msgid "IP Addresses"
msgstr "IP 地址"

#: _includes/settings/assets-main.inc.php:23
msgid "Asset Management"
msgstr "资产管理"

#: _includes/settings/assets-owners.inc.php:23 assets/account-owners.php:175
#: assets/index.php:66
msgid "Account Owners"
msgstr "账户所有者"

#: _includes/settings/assets-registrar-accounts.inc.php:23 assets/index.php:53
#: assets/registrar-accounts.php:209
msgid "Domain Registrar Accounts"
msgstr "域名注册商帐户"

#: _includes/settings/assets-registrar-fees-missing.inc.php:23
msgid "Domain Registrar Fees Missing"
msgstr "缺少域名注册费"

#: _includes/settings/assets-registrar-fees-missing.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-ssl-provider-fees-missing.inc.php:24
#: assets/ssl-provider-fees-missing.php:66
msgid "Missing Fees"
msgstr "未缴费用"

#: _includes/settings/assets-registrar-fees.inc.php:23
#: _includes/settings/reporting-domain-fees.inc.php:23
msgid "Domain Registrar Fees"
msgstr "域名注册商费用"

#: _includes/settings/assets-registrars.inc.php:23 assets/index.php:52
#: assets/registrars.php:157
msgid "Domain Registrars"
msgstr "域名注册商"

#: _includes/settings/assets-ssl-accounts.inc.php:23
#: assets/account-owners.php:63 assets/index.php:60 assets/ssl-accounts.php:175
msgid "SSL Provider Accounts"
msgstr "SSL 提供商帐户"

#: _includes/settings/assets-ssl-provider-fees-missing.inc.php:23
msgid "SSL Provider Fees Missing"
msgstr "SSL 提供商费用缺失"

#: _includes/settings/assets-ssl-provider-fees.inc.php:23
#: _includes/settings/reporting-ssl-fees.inc.php:23
msgid "SSL Provider Fees"
msgstr "SSL 提供商费用"

#: _includes/settings/assets-ssl-types.inc.php:23 assets/index.php:61
#: assets/ssl-types.php:139
msgid "SSL Certificate Types"
msgstr "SSL 证书类型"

#: _includes/settings/domains-add.inc.php:23 domains/add.php:564
#: domains/index.php:2124 domains/index.php:2552
msgid "Add Domain"
msgstr "添加域"

#: _includes/settings/domains-edit.inc.php:23
msgid "Edit Domain"
msgstr "編輯網域"

#: _includes/settings/dw-add-server.inc.php:23
msgid "Add DW Server"
msgstr "添加 DW 服务器"

#: _includes/settings/dw-edit-server.inc.php:23
msgid "Edit DW Server"
msgstr "编辑 DW 服务器"

#: _includes/settings/dw-intro.inc.php:24
msgid "Intro"
msgstr "简介"

#: _includes/settings/dw-list-accounts.inc.php:25
msgid "Listing All Server Accounts"
msgstr "列出所有服务器帐户"

#: _includes/settings/dw-list-accounts.inc.php:29
msgid "Listing Server Accounts on %s (%s)"
msgstr "列出 %s (%s) 上的服务器帐户"

#: _includes/settings/dw-list-accounts.inc.php:32 admin/dw/dw.php:209
#: admin/dw/dw.php:541 admin/dw/intro.php:67 assets/registrars.php:61
#: assets/registrars.php:169 assets/ssl-providers.php:61
#: assets/ssl-providers.php:160 domains/edit.php:639
msgid "Accounts"
msgstr "帐户"

#: _includes/settings/dw-list-zones.inc.php:25
msgid "Listing All DNS Zones & Records"
msgstr "列出所有 DNS 区域和记录"

#: _includes/settings/dw-list-zones.inc.php:29
msgid "Listing DNS Zones & Records on %s (%s)"
msgstr "列出 %s (%s) 上的 DNS 区域和记录"

#: _includes/settings/dw-list-zones.inc.php:32 admin/dw/dw.php:227
msgid "Zones"
msgstr "区域"

#: _includes/settings/dw-rebuild.inc.php:23
msgid "Rebuild Data Warehouse"
msgstr "重建数据仓库"

#: _includes/settings/dw-rebuild.inc.php:24
msgid "Rebuild"
msgstr "重建"

#: _includes/settings/dw-servers.inc.php:23
msgid "Manage DW Servers"
msgstr "管理 DW 服务器"

#: _includes/settings/install.currency.inc.php:23
msgid "Select Your Currency"
msgstr "选择您的货币"

#: _includes/settings/install.email.admin.inc.php:23
msgid "Administrator Email Address"
msgstr "管理员电子邮件地址"

#: _includes/settings/install.email.system.inc.php:23
#: admin/settings/index.php:166
msgid "System Email Address"
msgstr "系统电子邮件地址"

#: _includes/settings/install.language.inc.php:23
msgid "Select Your Language"
msgstr "选择您的语言"

#: _includes/settings/install.main.inc.php:23
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: _includes/settings/install.requirements.inc.php:23
msgid "Software Requirements"
msgstr "软件要求"

#: _includes/settings/install.timezone.inc.php:23
msgid "Select Your Time Zone"
msgstr "选择您的时区"

#: _includes/settings/invalid-page.inc.php:23
msgid "Invalid Page"
msgstr "无效页面"

#: _includes/settings/queue-add.inc.php:23 domains/index.php:2126
#: queue/index.php:523 queue/intro.php:74
msgid "Add Domains To Queue"
msgstr "将域名添加到队列"

#: _includes/settings/queue-info.inc.php:23
msgid "Domain Queue Information"
msgstr "域队列信息"

#: _includes/settings/queue-info.inc.php:24
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: _includes/settings/queue-main.inc.php:23 dashboard/index.php:189
#: queue/index.php:158 queue/index.php:646
msgid "Domain Queue"
msgstr "域名队列"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-category.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Category Report"
msgstr "域名成本（按类别）报告"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-category.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Category"
msgstr "按类别划分的域名费用"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-dns.inc.php:23
msgid "Domain Cost by DNS Report"
msgstr "按 DNS 报告的域名成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-dns.inc.php:24
msgid "Domain Cost by DNS"
msgstr "按 DNS 划分的域名费用"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-host.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Web Host Report"
msgstr "按照网络主机划分的域名成本报告"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-host.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Web Host"
msgstr "按网络主机划分的域名成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-ip.inc.php:23
msgid "Domain Cost by IP Address Report"
msgstr "按 IP 地址划分的域名成本报告"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-ip.inc.php:24
msgid "Domain Cost by IP Address"
msgstr "按 IP 地址计算的域名费用"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-month.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Month Report"
msgstr "域名月度成本报告"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-month.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Month"
msgstr "按月计算的域名费用"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-owner.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Owner Report"
msgstr "域名成本（按所有者）报告"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-owner.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Owner"
msgstr "域名成本（按所有者）"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-registrar.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Registrar Report"
msgstr "域名费用（按注册商）报告"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-registrar.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Registrar"
msgstr "按注册商划分的域名费用"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-tld.inc.php:23
msgid "Domain Cost by TLD Report"
msgstr "按 TLD 列出的域名成本报告"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-tld.inc.php:24
msgid "Domain Cost by TLD"
msgstr "按 TLD 划分的域名成本"

#: _includes/settings/reporting-domain-fees.inc.php:24
msgid "Domain Fees"
msgstr "域名费用"

#: _includes/settings/reporting-dw-potential-problems.inc.php:23
msgid "DW Potential Problems Report"
msgstr "DW 潜在问题报告"

#: _includes/settings/reporting-dw-potential-problems.inc.php:24
msgid "DW Potential Problems"
msgstr "DW 的潜在问题"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-category.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Category Report"
msgstr "SSL 成本（按类别）报告"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-category.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Category"
msgstr "按类别划分的 SSL 成本"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-domain.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Domain Report"
msgstr "SSL 成本（按域名）报告"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-domain.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Domain"
msgstr "按域名划分的 SSL 费用"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-ip.inc.php:23
msgid "SSL Cost by IP Address Report"
msgstr "SSL 成本（按 IP 地址）报告"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-ip.inc.php:24
msgid "SSL Cost by IP Address"
msgstr "按 IP 地址计算的 SSL 成本"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-month.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Month Report"
msgstr "SSL 月度成本报告"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-month.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Month"
msgstr "SSL 月费"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-owner.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Owner Report"
msgstr "SSL 成本（按所有者）报告"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-owner.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Owner"
msgstr "SSL 成本（按所有者）"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-provider.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Provider Report"
msgstr "SSL 成本（按提供商）报告"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-provider.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Provider"
msgstr "SSL 费用（按提供商）"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-type.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Type Report"
msgstr "SSL 成本（按类型）报告"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-type.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Type"
msgstr "按类型划分的 SSL 成本"

#: _includes/settings/reporting-ssl-fees.inc.php:24
msgid "SSL Fees"
msgstr "SSL 费用"

#: _includes/settings/segments-add.inc.php:23 segments/add.php:198
#: segments/index.php:212
msgid "Add Segment"
msgstr "添加段"

#: _includes/settings/segments-edit.inc.php:23
msgid "Edit Segment"
msgstr "編輯片段"

#: _includes/settings/segments-main.inc.php:23
msgid "Segment Filters"
msgstr "段过滤器"

#: _includes/settings/ssl-add.inc.php:23 ssl/add.php:490
msgid "Add SSL Certificate"
msgstr "添加 SSL 证书"

#: _includes/settings/ssl-edit.inc.php:23
msgid "Edit SSL Certificate"
msgstr "编辑 SSL 证书"

#: _includes/settings/system-debug.inc.php:23
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#: _includes/settings/system-notice.inc.php:23
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: _includes/update.inc.php:85 _includes/update.inc.php:86
msgid "Your database has been upgraded"
msgstr "您的数据库已升级"

#: _includes/update.inc.php:90 _includes/update.inc.php:92
msgid "The upgrade process cannot be completed, as your versions are currently out-of-sync."
msgstr "由于您的版本目前不同步，因此升级过程无法完成。"

#: _includes/update.inc.php:91 _includes/update.inc.php:92
msgid "The software on your server is older than your database version. This should never happen."
msgstr "您的服务器上的软件比数据库版本旧。这种情况不应该发生。"

#: _includes/update.inc.php:91 _includes/update.inc.php:92
msgid "Please logout and log back in, and if the problem persists please contact your %s administrator."
msgstr "请注销并重新登录，如果问题仍然存在，请联系您的 %s 管理员。"

#: _includes/update.inc.php:98
msgid "Your Database is already up-to-date"
msgstr "您的数据库已经是最新的"

#: admin/backup/cleanup/index.php:40
msgid "Backups were cleaned up"
msgstr "备份已清理"

#: admin/backup/index.php:65
msgid "Please choose a backup file to restore"
msgstr "请选择要恢复的备份文件"

#: admin/backup/index.php:105
msgid "This page enables you to perform complete backups and restores of your %s database."
msgstr "此页面使您能够对 %s 数据库执行完整的备份和恢复。"

#: admin/backup/index.php:106
msgid "This allows you to export your entire system in a single file so that it can easily be backed up and restored."
msgstr "这使您可以将整个系统导出到单个文件中，以便轻松备份和恢复。"

#: admin/backup/index.php:107
msgid "This is helpful if you want to perform regular backups of your data, you need to move %s to a new server, or if you want to change your installation method."
msgstr "如果您想要定期备份数据、需要将 %s 移动到新服务器或者想要更改安装方法，这将很有帮助。"

#: admin/backup/index.php:109
msgid "This process backs up the data saved in your database. If you also want to save your database connection information, you should backup your /_includes/config.inc.php file."
msgstr "此过程将备份数据库中保存的数据。如果您还想保存数据库连接信息，则应备份 /_includes/config.inc.php 文件。"

#: admin/backup/index.php:111 admin/dw/intro.php:53
#: domains/csv-importer/index.php:105 domains/csv-importer/index.php:110
#: domains/csv-importer/index.php:114 queue/intro.php:71
msgid "Note"
msgstr "笔记"

#: admin/backup/index.php:111
msgid "Before you can use Backup & Restore you must update the permissions on the"
msgstr "在使用备份和恢复之前，您必须更新"

#: admin/backup/index.php:111 domains/csv-importer/index.php:105
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: admin/backup/index.php:111 domains/csv-importer/index.php:105
msgid "If you're unsure how to do this your web hosting provider should be able to assist you."
msgstr "如果您不确定如何执行此操作，您的网络托管服务提供商应该能够为您提供帮助。"

#: admin/backup/index.php:114
msgid "Database Backup File"
msgstr "数据库备份文件"

#: admin/backup/index.php:115
msgid "Backup Entire Database"
msgstr "备份整个数据库"

#: admin/backup/index.php:117
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: admin/backup/index.php:119
msgid "Database Restore File"
msgstr "数据库还原文件"

#: admin/backup/index.php:120 admin/domain-fields/add.php:174
#: admin/domain-fields/add.php:183 admin/maintenance/index.php:49
#: admin/settings/index.php:190 admin/ssl-fields/add.php:174
#: admin/ssl-fields/add.php:183
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: admin/backup/index.php:121
msgid "This will completely delete all of the data in your current %s database."
msgstr "这将彻底删除当前 %s 数据库中的所有数据。"

#: admin/backup/index.php:123
msgid "After restoring a database you'll be automatically logged out, at which point you'll be able to login using the accounts in the data you restored."
msgstr "恢复数据库后，您将自动注销，此时您将能够使用恢复的数据中的帐户登录。"

#: admin/backup/index.php:124
msgid "Restore Entire Database"
msgstr "恢复整个数据库"

#: admin/backup/index.php:128 admin/dw/dw.php:299
#: domains/csv-importer/index.php:122
msgid "Cleanup"
msgstr "清理"

#: admin/backup/index.php:129
msgid "Click here to delete any and all past backup and restore files that may be saved on your server."
msgstr "单击此处可以删除您的服务器上可能保存的所有过去的备份和恢复文件。"

#: admin/backup/index.php:130 domains/csv-importer/index.php:124
msgid "Perform Cleanup"
msgstr "执行清理"

#: admin/debug-log/index.php:53
msgid "debug_log"
msgstr "调试日志"

#: admin/debug-log/index.php:61 admin/debug-log/index.php:130
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: admin/debug-log/index.php:62 admin/debug-log/index.php:131
msgid "User ID"
msgstr "用户身份"

#: admin/debug-log/index.php:63 admin/debug-log/index.php:132
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: admin/debug-log/index.php:64 admin/debug-log/index.php:133
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: admin/debug-log/index.php:65 admin/debug-log/index.php:134
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: admin/debug-log/index.php:66 admin/debug-log/index.php:135
msgid "Extra"
msgstr "额外的"

#: admin/debug-log/index.php:68 admin/domain-fields/index.php:68
#: admin/domain-fields/index.php:141 admin/dw/servers.php:75
#: admin/dw/servers.php:143 admin/ssl-fields/index.php:68
#: admin/ssl-fields/index.php:139 admin/users/index.php:75
#: assets/account-owners.php:70 assets/categories.php:69 assets/dns.php:88
#: assets/hosting.php:67 assets/ip-addresses.php:70
#: assets/registrar-accounts.php:92 assets/registrar-fees.php:77
#: assets/registrars.php:69 assets/ssl-accounts.php:86
#: assets/ssl-provider-fees.php:76 assets/ssl-providers.php:68
#: assets/ssl-types.php:66 domains/index.php:750 domains/results.php:174
#: queue/index.php:106 queue/index.php:185
#: reporting/domains/registrar-fees.php:120 reporting/ssl/provider-fees.php:120
#: ssl/index.php:473
msgid "Inserted"
msgstr "已插入"

#: admin/debug-log/index.php:113
msgid "The Debug Log is empty"
msgstr "调试日志为空"

#: admin/debug-log/index.php:117
msgid "Debugging can be enabled in %sSettings%s."
msgstr "可以在 %sSettings%s 中启用调试。"

#: admin/debug-log/index.php:123 admin/maintenance/index.php:50
msgid "Clear Debug Log"
msgstr "清除调试日志"

#: admin/debug-log/index.php:137 segments/index.php:143
msgid "Insert Time"
msgstr "插入时间"

#: admin/defaults/index.php:106
msgid "The System Defaults were updated"
msgstr "系统默认值已更新"

#: admin/defaults/index.php:122 settings/defaults/index.php:180
msgid "Domain Defaults"
msgstr "域默认值"

#: admin/defaults/index.php:126 settings/defaults/index.php:184
msgid "Default Domain Registrar"
msgstr "默认域名注册商"

#: admin/defaults/index.php:140 settings/defaults/index.php:197
msgid "Default Domain Registrar Account"
msgstr "默认域名注册商账户"

#: admin/defaults/index.php:155 assets/dns.php:64
#: settings/defaults/index.php:209
msgid "Default DNS Profile"
msgstr "默认 DNS 配置文件"

#: admin/defaults/index.php:168 settings/defaults/index.php:219
msgid "Default Web Hosting Provider"
msgstr "默认 Web 托管提供商"

#: admin/defaults/index.php:181 admin/defaults/index.php:264
#: settings/defaults/index.php:229 settings/defaults/index.php:294
msgid "Default IP Address"
msgstr "默认 IP 地址"

#: admin/defaults/index.php:194 admin/defaults/index.php:277
#: settings/defaults/index.php:239 settings/defaults/index.php:304
msgid "Default Category"
msgstr "默认类别"

#: admin/defaults/index.php:207 admin/defaults/index.php:290
#: settings/defaults/index.php:249 settings/defaults/index.php:314
msgid "Default Account Owner"
msgstr "默认帐户所有者"

#: admin/defaults/index.php:223 assets/ssl-providers.php:63
#: settings/defaults/index.php:262
msgid "Default SSL Provider"
msgstr "默认 SSL 提供商"

#: admin/defaults/index.php:236 settings/defaults/index.php:272
msgid "Default SSL Provider Account"
msgstr "默认 SSL 提供商账户"

#: admin/defaults/index.php:251 assets/ssl-types.php:62
#: settings/defaults/index.php:284
msgid "Default SSL Type"
msgstr "默认 SSL 类型"

#: admin/defaults/index.php:303
msgid "Update System Defaults"
msgstr "更新系统默认设置"

#: admin/domain-fields/add.php:66 admin/ssl-fields/add.php:66
msgid "The Database Field Name you entered already exists"
msgstr "您输入的数据库字段名称已存在"

#: admin/domain-fields/add.php:131
msgid "Custom Domain Field %s (%s) added"
msgstr "已添加自定义域字段 %s（%s）"

#: admin/domain-fields/add.php:156 admin/ssl-fields/add.php:156
msgid "Enter the Display Name"
msgstr "输入显示名称"

#: admin/domain-fields/add.php:157 admin/ssl-fields/add.php:157
msgid "The Database Field Name format is incorrect"
msgstr "数据库字段名称格式不正确"

#: admin/domain-fields/add.php:173 admin/domain-fields/edit.php:240
#: admin/domain-fields/index.php:61 admin/ssl-fields/add.php:173
#: admin/ssl-fields/edit.php:240 admin/ssl-fields/index.php:61
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: admin/domain-fields/add.php:174 admin/domain-fields/edit.php:242
#: admin/ssl-fields/add.php:174 admin/ssl-fields/edit.php:242
msgid "Database Field Name"
msgstr "数据库字段名称"

#: admin/domain-fields/add.php:174 admin/ssl-fields/add.php:174
msgid "The Database Field Name can contain only letters and underscores (ie. sample_field or SampleField)."
msgstr "数据库字段名称只能包含字母和下划线（即 sample_field 或 SampleField）。"

#: admin/domain-fields/add.php:174 admin/ssl-fields/add.php:174
msgid "The Database Field Name cannot be renamed."
msgstr "数据库字段名称不能重命名。"

#: admin/domain-fields/add.php:183 admin/domain-fields/edit.php:243
#: admin/domain-fields/index.php:63 admin/domain-fields/index.php:140
#: admin/ssl-fields/add.php:183 admin/ssl-fields/edit.php:243
#: admin/ssl-fields/index.php:63 admin/ssl-fields/index.php:138
msgid "Data Type"
msgstr "数据类型"

#: admin/domain-fields/add.php:183 admin/ssl-fields/add.php:183
msgid "The Data Type cannot be changed."
msgstr "数据类型无法更改。"

#: admin/domain-fields/add.php:195 admin/domain-fields/edit.php:245
#: admin/domain-fields/index.php:64 admin/ssl-fields/add.php:195
#: admin/ssl-fields/edit.php:245 admin/ssl-fields/index.php:64
#: segments/add.php:196 segments/edit.php:306 segments/index.php:134
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/domain-fields/add.php:196 admin/domain-fields/edit.php:246
#: admin/domain-fields/index.php:65 admin/dw/add-server.php:118
#: admin/dw/edit-server.php:218 admin/dw/servers.php:68
#: admin/ssl-fields/add.php:196 admin/ssl-fields/edit.php:246
#: admin/ssl-fields/index.php:65 assets/account-owners.php:67
#: assets/add/account-owner.php:90 assets/add/category.php:93
#: assets/add/dns.php:267 assets/add/host.php:93 assets/add/ip-address.php:101
#: assets/add/registrar-account.php:196 assets/add/registrar.php:120
#: assets/add/ssl-provider-account.php:176 assets/add/ssl-provider.php:103
#: assets/add/ssl-type.php:90 assets/categories.php:66 assets/dns.php:85
#: assets/edit/account-owner.php:215 assets/edit/category.php:154
#: assets/edit/dns.php:361 assets/edit/host.php:152
#: assets/edit/ip-address.php:158 assets/edit/registrar-account.php:486
#: assets/edit/registrar.php:232 assets/edit/ssl-provider-account.php:290
#: assets/edit/ssl-provider.php:209 assets/edit/ssl-type.php:148
#: assets/hosting.php:64 assets/ip-addresses.php:67
#: assets/registrar-accounts.php:89 assets/registrars.php:65
#: assets/ssl-accounts.php:83 assets/ssl-providers.php:65
#: assets/ssl-types.php:63 bulk/main/index.php:2323 domains/add.php:496
#: domains/edit.php:539 domains/index.php:747 domains/results.php:173
#: segments/add.php:197 segments/edit.php:307 ssl/add.php:420 ssl/edit.php:493
#: ssl/index.php:470
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: admin/domain-fields/add.php:197 admin/domain-fields/index.php:131
#: admin/ssl-fields/add.php:197 admin/ssl-fields/index.php:129
msgid "Add Custom Field"
msgstr "添加自定义字段"

#: admin/domain-fields/edit.php:68
msgid "The Custom Domain Field you're trying to edit is invalid"
msgstr "您尝试编辑的自定义域字段无效"

#: admin/domain-fields/edit.php:112
msgid "Custom Domain Field %s (%s) updated"
msgstr "自定义域字段 %s（%s）已更新"

#: admin/domain-fields/edit.php:135 admin/ssl-fields/edit.php:135
msgid "Enter the display name"
msgstr "输入显示名称"

#: admin/domain-fields/edit.php:168
msgid "The Custom Domain Field cannot be deleted"
msgstr "无法删除自定义域字段"

#: admin/domain-fields/edit.php:207
msgid "Custom Domain Field %s (%s) delete"
msgstr "自定义域字段 %s (%s) 删除"

#: admin/domain-fields/edit.php:248 admin/dw/edit-server.php:220
#: admin/ssl-fields/edit.php:248 admin/users/edit.php:449
#: assets/edit/account-owner.php:217 assets/edit/category.php:156
#: assets/edit/dns.php:363 assets/edit/host.php:154
#: assets/edit/ip-address.php:160 assets/edit/registrar-account.php:488
#: assets/edit/registrar-fee.php:215 assets/edit/registrar.php:234
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:292
#: assets/edit/ssl-provider-fee.php:213 assets/edit/ssl-provider.php:211
#: assets/edit/ssl-type.php:150 domains/edit.php:622 ssl/edit.php:574
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: admin/domain-fields/edit.php:251
msgid "Custom Domain Field"
msgstr "自定义域字段"

#: admin/domain-fields/index.php:53
msgid "custom_domain_field_list"
msgstr "自定义域字段列表"

#: admin/domain-fields/index.php:62 admin/ssl-fields/index.php:62
#: admin/ssl-fields/index.php:137
msgid "DB Field"
msgstr "数据库字段"

#: admin/domain-fields/index.php:66 admin/dw/servers.php:73
#: admin/ssl-fields/index.php:66 admin/users/index.php:73
#: assets/account-owners.php:68 assets/categories.php:67 assets/dns.php:86
#: assets/hosting.php:65 assets/ip-addresses.php:68
#: assets/registrar-accounts.php:90 assets/registrars.php:67
#: assets/ssl-accounts.php:84 assets/ssl-providers.php:66
#: assets/ssl-types.php:64 domains/index.php:748 segments/index.php:141
#: ssl/index.php:471
msgid "Creation Type"
msgstr "创作类型"

#: admin/domain-fields/index.php:67 admin/dw/servers.php:74
#: admin/ssl-fields/index.php:67 admin/users/index.php:74
#: assets/account-owners.php:69 assets/categories.php:68 assets/dns.php:87
#: assets/hosting.php:66 assets/ip-addresses.php:69
#: assets/registrar-accounts.php:91 assets/registrars.php:68
#: assets/ssl-accounts.php:85 assets/ssl-providers.php:67
#: assets/ssl-types.php:65 domains/index.php:749 segments/index.php:142
#: ssl/index.php:472
msgid "Created By"
msgstr "创建者"

#: admin/domain-fields/index.php:69 admin/domain-fields/index.php:142
#: admin/dw/servers.php:76 admin/dw/servers.php:144
#: admin/ssl-fields/index.php:69 admin/ssl-fields/index.php:140
#: admin/users/index.php:76 assets/account-owners.php:71
#: assets/categories.php:70 assets/dns.php:89 assets/hosting.php:68
#: assets/ip-addresses.php:71 assets/registrar-accounts.php:93
#: assets/registrar-fees.php:78 assets/registrars.php:70
#: assets/ssl-accounts.php:87 assets/ssl-provider-fees.php:77
#: assets/ssl-providers.php:69 assets/ssl-types.php:67 domains/index.php:751
#: domains/results.php:175 reporting/domains/registrar-fees.php:121
#: reporting/ssl/provider-fees.php:121 ssl/index.php:474
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: admin/domain-fields/index.php:80 admin/dw/servers.php:87
#: admin/ssl-fields/index.php:80 admin/users/index.php:117
#: assets/account-owners.php:134 assets/categories.php:123 assets/dns.php:126
#: assets/hosting.php:105 assets/ip-addresses.php:124
#: assets/registrar-accounts.php:161 assets/registrars.php:112
#: assets/ssl-accounts.php:134 assets/ssl-providers.php:111
#: assets/ssl-types.php:104 domains/index.php:858 queue/index.php:387
#: queue/index.php:607 queue/index.php:624 queue/index.php:785
#: queue/index.php:801 segments/index.php:168 ssl/index.php:535
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: admin/domain-fields/index.php:116 admin/ssl-fields/index.php:116
#: assets/account-owners.php:175 assets/categories.php:161 assets/dns.php:181
#: assets/hosting.php:141 assets/ip-addresses.php:163
#: assets/registrar-accounts.php:209 assets/registrars.php:157
#: assets/ssl-accounts.php:175 assets/ssl-providers.php:148
#: assets/ssl-types.php:139
msgid "Below is a list of all the %s that have been added to %s."
msgstr "以下是已添加到 %s 的所有 %s 的列表。"

#: admin/domain-fields/index.php:118
msgid "Custom Domain Fields help extend the functionality of %s by allowing the user to create their own data fields."
msgstr "自定义域字段允许用户创建自己的数据字段，从而帮助扩展 %s 的功能。"

#: admin/domain-fields/index.php:119
msgid "For example, if you wanted to keep track of which domains are currently setup in Google Analytics, you could create a new Google Analytics check box field and start tracking this information for each of your domains."
msgstr "例如，如果您想要跟踪当前在 Google Analytics 中设置的域，您可以创建一个新的 Google Analytics 复选框字段并开始跟踪每个域的此信息。"

#: admin/domain-fields/index.php:120
msgid "Combine custom fields with the ability to update them with the Bulk Updater, and the sky's the limit in regards to what data you can easily track!"
msgstr "将自定义字段与使用批量更新程序更新它们的能力结合起来，您就可以轻松跟踪任意数量的数据！"

#: admin/domain-fields/index.php:122
msgid "And when you export your domain data, the information contained in your custom fields will automatically be included in the exported data."
msgstr "当您导出域数据时，自定义字段中包含的信息将自动包含在导出的数据中。"

#: admin/domain-fields/index.php:127
msgid "It appears as though you haven't created any Custom Domain Fields yet. %sClick here%s to add one."
msgstr "看起来您还没有创建任何自定义域字段。%s单击此处%s添加一个。"

#: admin/domain-fields/index.php:138 admin/dw/add-server.php:105
#: admin/dw/edit-server.php:205 admin/dw/servers.php:61
#: admin/dw/servers.php:139 admin/scheduler/run.php:77
#: admin/ssl-fields/index.php:136 assets/dns.php:192
#: assets/ip-addresses.php:174 reporting/domains/cost-by-ip-address.php:216
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:216 segments/index.php:230
#: ssl/index.php:1501
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: admin/domain-fields/index.php:139
msgid "DB Fields"
msgstr "数据库字段"

#: admin/dw/add-server.php:77
msgid "Server %s (%s) added"
msgstr "已添加服务器 %s (%s)"

#: admin/dw/add-server.php:84 admin/dw/edit-server.php:64
msgid "Enter a display name for the server"
msgstr "输入服务器的显示名称"

#: admin/dw/add-server.php:85 admin/dw/edit-server.php:67
msgid "Enter the hostname"
msgstr "输入主机名"

#: admin/dw/add-server.php:86 admin/dw/edit-server.php:70
msgid "Enter the protocol"
msgstr "输入协议"

#: admin/dw/add-server.php:87 admin/dw/edit-server.php:73
msgid "Enter the port"
msgstr "输入端口"

#: admin/dw/add-server.php:88 admin/dw/edit-server.php:76
#: admin/users/reset-password.php:118 assets/edit/registrar-account.php:161
msgid "Enter the username"
msgstr "输入用户名"

#: admin/dw/add-server.php:89 admin/dw/edit-server.php:79
msgid "Enter either the API token or remote access key/hash"
msgstr "输入 API 令牌或远程访问密钥/哈希"

#: admin/dw/add-server.php:105 admin/dw/edit-server.php:205
msgid "Enter the display name for this server"
msgstr "输入此服务器的显示名称"

#: admin/dw/add-server.php:106 admin/dw/edit-server.php:206
msgid "Host Name"
msgstr "主机名"

#: admin/dw/add-server.php:106 admin/dw/edit-server.php:206
msgid "Enter the host name of your WHM installation (ie. server1.example.com)."
msgstr "输入 WHM 安装的主机名（即 server1.example.com）。"

#: admin/dw/add-server.php:107 admin/dw/edit-server.php:207
#: admin/dw/servers.php:63 classes/DomainMOD/Smtp.php:69
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: admin/dw/add-server.php:107 admin/dw/edit-server.php:207
msgid "Enter the protocol you connect with."
msgstr "输入您连接的协议。"

#: admin/dw/add-server.php:108 admin/dw/edit-server.php:208
msgid "Secured (https)"
msgstr "安全（https）"

#: admin/dw/add-server.php:109 admin/dw/edit-server.php:209
msgid "Unsecured (http)"
msgstr "不安全 (http)"

#: admin/dw/add-server.php:111 admin/dw/edit-server.php:211
#: admin/dw/servers.php:64 admin/dw/servers.php:141
#: classes/DomainMOD/Smtp.php:69
msgid "Port"
msgstr "港口"

#: admin/dw/add-server.php:111 admin/dw/edit-server.php:211
msgid "Enter the port that you connect to (usually 2086 or 2087)."
msgstr "输入您连接的端口（通常为 2086 或 2087）。"

#: admin/dw/add-server.php:112 admin/dw/edit-server.php:212
#: admin/dw/servers.php:65 admin/dw/servers.php:142 admin/users/add.php:215
#: admin/users/edit.php:342 admin/users/edit.php:346 admin/users/index.php:64
#: admin/users/index.php:171 assets/add/registrar-account.php:169
#: assets/add/ssl-provider-account.php:172
#: assets/edit/registrar-account.php:356
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:286 assets/registrar-accounts.php:77
#: assets/ssl-accounts.php:76 classes/DomainMOD/Smtp.php:70
#: domains/index.php:738 domains/results.php:163 ssl/index.php:463
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: admin/dw/add-server.php:112 admin/dw/edit-server.php:212
msgid "Enter the username for your WHM installation."
msgstr "输入您的 WHM 安装的用户名。"

#: admin/dw/add-server.php:114 admin/dw/edit-server.php:214
msgid "Only one of the below items is required, either the API Token or the Remote Access Key/Hash. The Remote Access Key/Hash will be getting removed from WHM in version 68 though, so if your WHM already supports the API Token that's what you should use."
msgstr "只需要以下项目之一，即 API 令牌或远程访问密钥/哈希。不过，远程访问密钥/哈希将在版本 68 中从 WHM 中删除，因此如果您的 WHM 已经支持 API 令牌，那么您应该使用它。"

#: admin/dw/add-server.php:116 admin/dw/edit-server.php:216
#: admin/dw/servers.php:66
msgid "API Token"
msgstr "API 令牌"

#: admin/dw/add-server.php:116 admin/dw/edit-server.php:216
msgid "Enter the API token."
msgstr "输入 API 令牌。"

#: admin/dw/add-server.php:117 admin/dw/edit-server.php:217
msgid "Remote Access Key/Hash"
msgstr "远程访问密钥/哈希"

#: admin/dw/add-server.php:117 admin/dw/edit-server.php:217
msgid "Enter the remote access key/hash for you WHM installation. You can retrieve this from your WHM by logging in and searching for \"Remote Access\". Click on the \"Setup Remote Access Key\" option on the left, and your hash will be displayed on the right-hand side of the screen."
msgstr "输入 WHM 安装的远程访问密钥/哈希。您可以通过登录 WHM 并搜索“远程访问”来检索此密钥/哈希。单击左侧的“设置远程访问密钥”选项，您的哈希将显示在屏幕右侧。"

#: admin/dw/add-server.php:119
msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

#: admin/dw/dw.php:145
msgid "Manage Servers"
msgstr "管理服务器"

#: admin/dw/dw.php:146
msgid "Rebuild DW"
msgstr "重建DW"

#: admin/dw/dw.php:191 admin/dw/dw.php:234
msgid "View Data"
msgstr "查看数据"

#: admin/dw/dw.php:199
msgid "Server Accounts"
msgstr "服务器帐户"

#: admin/dw/dw.php:200 admin/dw/dw.php:218
#: reporting/domains/registrar-fees.php:198 reporting/ssl/provider-fees.php:190
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: admin/dw/dw.php:217 domains/edit.php:685
msgid "DNS Zones & Records"
msgstr "DNS 区域和记录"

#: admin/dw/dw.php:227
msgid "Records"
msgstr "记录"

#: admin/dw/dw.php:269
msgid "You don't currently have any servers setup in your Data Warehouse."
msgstr "您当前尚未在数据仓库中设置任何服务器。"

#: admin/dw/dw.php:269 assets/account-owners.php:292 assets/categories.php:241
#: assets/dns.php:243 assets/hosting.php:203 assets/ip-addresses.php:249
#: assets/registrar-accounts.php:289 assets/registrar-fees.php:157
#: assets/registrars.php:239 assets/ssl-accounts.php:255
#: assets/ssl-provider-fees.php:156 assets/ssl-providers.php:230
#: assets/ssl-types.php:197 segments/index.php:222
msgid "Click here to add one"
msgstr "单击此处添加"

#: admin/dw/dw.php:276 admin/dw/dw.php:395
msgid "Successful"
msgstr "成功的"

#: admin/dw/dw.php:283 admin/dw/dw.php:303 admin/dw/dw.php:402
#: admin/dw/dw.php:428
msgid "Building"
msgstr "建筑"

#: admin/dw/dw.php:314 admin/dw/dw.php:414
msgid "Never Built"
msgstr "从未建造"

#: admin/dw/dw.php:358 admin/dw/dw.php:540 admin/dw/edit-server.php:223
#: classes/DomainMOD/Smtp.php:69
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: admin/dw/dw.php:359
msgid "Build Start"
msgstr "构建开始"

#: admin/dw/dw.php:360
msgid "Build End"
msgstr "建造结束"

#: admin/dw/dw.php:361
msgid "Build Time"
msgstr "构建时间"

#: admin/dw/dw.php:362
msgid "Build Status"
msgstr "构建状态"

#: admin/dw/dw.php:369
msgid "Full Build"
msgstr "完整构建"

#: admin/dw/dw.php:410 admin/dw/dw.php:422 dashboard/index.php:200
#: domains/index.php:685 domains/index.php:1992 queue/index.php:126
#: queue/index.php:225 queue/index.php:239 queue/index.php:265
#: queue/index.php:284 queue/index.php:285 queue/index.php:303
#: queue/index.php:321 queue/index.php:351 queue/index.php:377
#: queue/index.php:581 queue/index.php:595 queue/index.php:701
#: queue/index.php:723 queue/index.php:751 queue/index.php:771
#: ssl/index.php:423 ssl/index.php:1434
msgid "Pending"
msgstr "待办的"

#: admin/dw/dw.php:534
msgid "Data Warehouse Totals"
msgstr "数据仓库总计"

#: admin/dw/dw.php:542 admin/dw/intro.php:70
msgid "DNS Zones"
msgstr "DNS 区域"

#: admin/dw/dw.php:543 admin/dw/intro.php:73
msgid "DNS Records"
msgstr "DNS 记录"

#: admin/dw/dw.php:562
msgid "All Servers"
msgstr "所有服务器"

#: admin/dw/edit-server.php:111
msgid "Server %s (%s) updated"
msgstr "服务器 %s (%s) 已更新"

#: admin/dw/edit-server.php:188
msgid "Server %s (%s) deleted"
msgstr "服务器 %s（%s）已删除"

#: admin/dw/intro.php:47
msgid "Proceed to the Data Warehouse"
msgstr "进入数据仓库"

#: admin/dw/intro.php:49
msgid "%s has a Data Warehouse framework built right into it, which allows you to import the data stored on your web server. Currently the only web servers that are supported are ones that run WHM/cPanel."
msgstr "%s 内置了数据仓库框架，可让您导入存储在 Web 服务器上的数据。目前唯一受支持的 Web 服务器是运行 WHM/cPanel 的 Web 服务器。"

#: admin/dw/intro.php:51
msgid "If your web server doesn't run WHM/cPanel, or you don't want to import your web server data into %s, you can ignore this section."
msgstr "如果您的网络服务器没有运行 WHM/cPanel，或者您不想将您的网络服务器数据导入 %s，您可以忽略此部分。"

#: admin/dw/intro.php:53
msgid "Importing your web server(s) into the Data Warehouse will %snot%s modify any of your other %s data, nor any of the data on your web server."
msgstr "将您的 Web 服务器导入数据仓库%snot%s 不会修改您的任何其他 %s 数据，也不会修改您的 Web 服务器上的任何数据。"

#: admin/dw/intro.php:55
msgid "Automating Builds"
msgstr "自动化构建"

#: admin/dw/intro.php:56
msgid "If you're going to use the Data Warehouse it's recommended that you setup the %ssystem cron/scheduled job%s in order to automate your builds."
msgstr "如果您要使用数据仓库，建议您设置 %ssystem cron/scheduled job%s 以自动执行构建。"

#: admin/dw/intro.php:58
msgid "There's a lot of work being done in the background during a build, and more often than not a web browser will timeout if you try to build through the software instead of using the cron job, leading to incomplete and missing information in your Data Warehouse."
msgstr "构建期间后台会进行大量工作，如果您尝试通过软件而不是使用 cron 作业进行构建，则 Web 浏览器通常会超时，从而导致数据仓库中的信息不完整或丢失。"

#: admin/dw/intro.php:60
msgid "After you've setup the cron job you will be able to manage the Data Warehouse scheduling through %s's Task Scheduler"
msgstr "设置 cron 作业后，您将能够通过 %s 的任务计划程序管理数据仓库调度"

#: admin/dw/intro.php:63
msgid "Supported Data"
msgstr "支持的数据"

#: admin/dw/intro.php:64
msgid "The following WHM sections are currently supported, but our end goal is to have every piece of WHM information that can be retrieved via the API stored in the Data Warehouse."
msgstr "目前支持以下 WHM 部分，但我们的最终目标是将可以通过 API 检索的每条 WHM 信息存储在数据仓库中。"

#: admin/dw/intro.php:68
msgid "Domain, IP Address, Owner, User, Contact Email, Plan, Theme, Shell, Partition, Disk Limit, Disk Usage, Max Addons, Max FTP Accounts, Max Email Lists, Max Parked Domains, Max POP Accounts, Max SQL Accounts, Max Subdomains, Creation Date, Suspend Status, Suspend Reason, Suspend Time, Max Email Per Hour, Failed Email % Before Defer, Min Failed Email # Before Defer"
msgstr "域名、IP 地址、所有者、用户、联系人电子邮件、计划、主题、Shell、分区、磁盘限制、磁盘使用情况、最大附加组件、最大 FTP 帐户、最大电子邮件列表、最大停放域名、最大 POP 帐户、最大 SQL 帐户、最大子域名、创建日期、暂停状态、暂停原因、暂停时间、每小时最大电子邮件数量、延期前失败电子邮件百分比、延期前最小失败电子邮件数量"

#: admin/dw/intro.php:71
msgid "Zone File Name, Original/Primary Source of Zone Data, Admin Email, Serial #, Refresh, Retry, Expiry, Minimum TTL, Authoritative Name Server"
msgstr "区域文件名、区域数据的原始/主要来源、管理员电子邮件、序列号、刷新、重试、到期、最小 TTL、权威名称服务器"

#: admin/dw/intro.php:74
msgid "TTL, Class, Type, IP Address, CNAME, Mail Server, Mail Server Priority, TXT Data, Line # of Zone, # of Lines, RAW Data"
msgstr "TTL、类别、类型、IP 地址、CNAME、邮件服务器、邮件服务器优先级、TXT 数据、区域行数、行数、RAW 数据"

#: admin/dw/list-accounts.php:84
msgid "dw_account_list"
msgstr "dw_account_list"

#: admin/dw/list-accounts.php:92
msgid "Number of Accounts"
msgstr "账户数量"

#: admin/dw/list-accounts.php:101 admin/dw/list-zones.php:129
msgid "Domain Filter"
msgstr "域名过滤器"

#: admin/dw/list-accounts.php:111 admin/dw/list-zones.php:139
msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

#: admin/dw/list-accounts.php:112
msgid "Server Host"
msgstr "服务器主机"

#: admin/dw/list-accounts.php:113 admin/dw/list-zones.php:141
#: domains/add.php:329 domains/edit.php:419 domains/edit.php:725
#: domains/index.php:731 domains/index.php:2168 domains/index.php:2170
#: domains/results.php:158 install/go.php:43 queue/index.php:165
#: queue/index.php:652 reporting/ssl/cost-by-domain.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:212 segments/index.php:135
#: settings/display/index.php:336 ssl/add.php:301 ssl/edit.php:392
#: ssl/index.php:460 ssl/index.php:744 ssl/index.php:1515
msgid "Domain"
msgstr "领域"

#: admin/dw/list-accounts.php:114 admin/dw/list-zones.php:155
#: assets/add/dns.php:162 assets/add/dns.php:173 assets/add/dns.php:184
#: assets/add/dns.php:195 assets/add/dns.php:206 assets/add/dns.php:217
#: assets/add/dns.php:228 assets/add/dns.php:239 assets/add/dns.php:250
#: assets/add/dns.php:261 assets/add/ip-address.php:99 assets/dns.php:66
#: assets/dns.php:68 assets/dns.php:70 assets/dns.php:72 assets/dns.php:74
#: assets/dns.php:76 assets/dns.php:78 assets/dns.php:80 assets/dns.php:82
#: assets/dns.php:84 assets/edit/dns.php:256 assets/edit/dns.php:267
#: assets/edit/dns.php:278 assets/edit/dns.php:289 assets/edit/dns.php:300
#: assets/edit/dns.php:311 assets/edit/dns.php:322 assets/edit/dns.php:333
#: assets/edit/dns.php:344 assets/edit/dns.php:355
#: assets/edit/ip-address.php:156 assets/edit/ip-address.php:163
#: assets/ip-addresses.php:61 assets/ip-addresses.php:175
#: bulk/main/index.php:190 bulk/main/index.php:612 bulk/main/index.php:2090
#: bulk/main/index.php:2236 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:45
#: domains/add.php:413 domains/edit.php:471 domains/index.php:621
#: domains/index.php:741 domains/index.php:1459 domains/results.php:166
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:156
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:217
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:217 settings/display/index.php:303
#: settings/display/index.php:340 ssl/add.php:378 ssl/edit.php:450
#: ssl/index.php:466 ssl/index.php:1139 ssl/index.php:1535
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: admin/dw/list-accounts.php:115 assets/account-owners.php:60
#: assets/edit/account-owner.php:220 assets/registrar-accounts.php:86
#: assets/registrar-accounts.php:222 assets/ssl-accounts.php:80
#: assets/ssl-accounts.php:188 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:48
#: domains/index.php:657 domains/index.php:746 domains/index.php:1798
#: domains/index.php:2350 domains/index.php:2352 domains/results.php:171
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:155
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:212 reporting/ssl/cost-by-owner.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:214 settings/display/index.php:306
#: settings/display/index.php:342 ssl/index.php:395 ssl/index.php:469
#: ssl/index.php:1333 ssl/index.php:1545
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: admin/dw/list-accounts.php:116 admin/users/edit.php:455
#: admin/users/index.php:170 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:48
msgid "User"
msgstr "用户"

#: admin/dw/list-accounts.php:117 admin/users/index.php:172
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: admin/dw/list-accounts.php:118
msgid "Plan"
msgstr "计划"

#: admin/dw/list-accounts.php:119
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: admin/dw/list-accounts.php:120 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:51
msgid "Shell"
msgstr "壳"

#: admin/dw/list-accounts.php:121
msgid "Partition"
msgstr "分割"

#: admin/dw/list-accounts.php:122
msgid "Disk Limit (MB)"
msgstr "磁盘限制 (MB)"

#: admin/dw/list-accounts.php:123
msgid "Disk Used (MB)"
msgstr "磁盘使用量 (MB)"

#: admin/dw/list-accounts.php:124
msgid "Max Addons"
msgstr "最大附加组件"

#: admin/dw/list-accounts.php:125
msgid "Max FTP"
msgstr "最大 FTP"

#: admin/dw/list-accounts.php:126
msgid "Max Email Lists"
msgstr "最大电子邮件列表"

#: admin/dw/list-accounts.php:127
msgid "Max Parked Domains"
msgstr "最大停放域名数"

#: admin/dw/list-accounts.php:128
msgid "Max POP Accounts"
msgstr "最大 POP 帐户数"

#: admin/dw/list-accounts.php:129
msgid "Max SQL Databases"
msgstr "最大 SQL 数据库"

#: admin/dw/list-accounts.php:130
msgid "Max Subdomains"
msgstr "最大子域名"

#: admin/dw/list-accounts.php:131
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: admin/dw/list-accounts.php:132
msgid "Start Date (Unix)"
msgstr "开始日期 (Unix)"

#: admin/dw/list-accounts.php:133 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:67
msgid "Suspended"
msgstr "暂停"

#: admin/dw/list-accounts.php:134
msgid "Suspend Reason"
msgstr "暂停原因"

#: admin/dw/list-accounts.php:135
msgid "Suspend Time (Unix)"
msgstr "暂停时间 (Unix)"

#: admin/dw/list-accounts.php:136
msgid "Max Emails Per Hour"
msgstr "每小时最大电子邮件数量"

#: admin/dw/list-accounts.php:137
msgid "Max Email Failure % (For Rate Limiting)"
msgstr "最大电子邮件失败率 %（用于速率限制）"

#: admin/dw/list-accounts.php:138
msgid "Min Email Failure # (For Rate Limiting)"
msgstr "最小电子邮件失败次数（用于速率限制）"

#: admin/dw/list-accounts.php:139 admin/dw/list-zones.php:163
msgid "Inserted (into DW)"
msgstr "已插入（进入 DW）"

#: admin/dw/list-accounts.php:199 admin/dw/list-zones.php:230
msgid "Your search returned 0 results."
msgstr "您的搜索返回 0 个结果。"

#: admin/dw/list-accounts.php:211 assets/registrar-accounts.php:221
#: assets/ssl-accounts.php:187 domains/index.php:2260 domains/index.php:2262
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:268
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:270 settings/display/index.php:301
#: settings/display/index.php:338 ssl/index.php:1525
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: admin/dw/list-accounts.php:212 admin/dw/list-zones.php:243
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: admin/dw/list-zones.php:85
msgid "dw_dns_zones"
msgstr "dw_dns_zones"

#: admin/dw/list-zones.php:113
msgid "Number of DNS Zones"
msgstr "DNS 区域数量"

#: admin/dw/list-zones.php:119
msgid "Number of DNS Records"
msgstr "DNS 记录数"

#: admin/dw/list-zones.php:140 admin/dw/servers.php:62 admin/dw/servers.php:140
#: assets/hosting.php:152 domains/index.php:2314 domains/index.php:2316
#: reporting/domains/cost-by-host.php:212 ssl/add.php:286 ssl/edit.php:378
#: ssl/index.php:459
msgid "Host"
msgstr "主持人"

#: admin/dw/list-zones.php:142
msgid "DNS Zone File"
msgstr "DNS 区域文件"

#: admin/dw/list-zones.php:143
msgid "Original/Primary Zone Source"
msgstr "原始/主要区域来源"

#: admin/dw/list-zones.php:144
msgid "Zone Admin Email"
msgstr "区域管理员电子邮件"

#: admin/dw/list-zones.php:145 classes/DomainMOD/DwClean.php:155
msgid "Serial"
msgstr "串行"

#: admin/dw/list-zones.php:146
msgid "Zone Refresh TTL"
msgstr "区域刷新 TTL"

#: admin/dw/list-zones.php:147
msgid "Retry Interval"
msgstr "重试间隔"

#: admin/dw/list-zones.php:148
msgid "Zone Expiration"
msgstr "区域到期"

#: admin/dw/list-zones.php:149
msgid "Minimum Record TTL"
msgstr "最小记录 TTL"

#: admin/dw/list-zones.php:150
msgid "Authoritative Name Server"
msgstr "权威名称服务器"

#: admin/dw/list-zones.php:151
msgid "DNS Record"
msgstr "DNS 记录"

#: admin/dw/list-zones.php:152
msgid "Record TTL"
msgstr "记录 TTL"

#: admin/dw/list-zones.php:153
msgid "Record Class"
msgstr "記錄類別"

#: admin/dw/list-zones.php:154
msgid "Record Type"
msgstr "记录类型"

#: admin/dw/list-zones.php:156
msgid "Canonical Name"
msgstr "规范名称"

#: admin/dw/list-zones.php:157
msgid "Mail Server"
msgstr "邮件服务器"

#: admin/dw/list-zones.php:158
msgid "Mail Server Priority"
msgstr "邮件服务器优先级"

#: admin/dw/list-zones.php:159
msgid "Text Record Data"
msgstr "文本记录数据"

#: admin/dw/list-zones.php:160
msgid "Zone Line #"
msgstr "区域线 #"

#: admin/dw/list-zones.php:161
msgid "Number of Lines"
msgstr "行数"

#: admin/dw/list-zones.php:162
msgid "Raw Line Output"
msgstr "原始线路输出"

#: admin/dw/list-zones.php:242
msgid "Zone"
msgstr "区"

#: admin/dw/rebuild.php:57
msgid "Data Warehouse Rebuilt."
msgstr "数据仓库重建。"

#: admin/dw/rebuild.php:65
msgid "Go To Data Warehouse"
msgstr "进入数据仓库"

#: admin/dw/rebuild.php:69
msgid "There was a problem rebuilding the Data Warehouse."
msgstr "重建数据仓库时出现问题。"

#: admin/dw/rebuild.php:71
msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

#: admin/dw/servers.php:53
msgid "dw_servers"
msgstr "dw_服务器"

#: admin/dw/servers.php:67
msgid "Hash"
msgstr "哈希"

#: admin/dw/servers.php:69
msgid "DW Accounts"
msgstr "DW 账户"

#: admin/dw/servers.php:70
msgid "DW DNS Zones"
msgstr "DW DNS 区域"

#: admin/dw/servers.php:71
msgid "DW DNS Records"
msgstr "DW DNS 记录"

#: admin/dw/servers.php:72
msgid "DW Last Built"
msgstr "DW 最后建造"

#: admin/dw/servers.php:129
msgid "Add Web Server"
msgstr "添加 Web 服务器"

#: admin/info/index.php:51
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: admin/info/index.php:52
msgid "Local IP Address"
msgstr "本地 IP 地址"

#: admin/info/index.php:53
msgid "Remote IP Address"
msgstr "远程 IP 地址"

#: admin/info/index.php:54
msgid "Web Server OS"
msgstr "Web 服务器操作系统"

#: admin/info/index.php:55
msgid "Web Server Software"
msgstr "Web 服务器软件"

#: admin/info/index.php:56
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: admin/info/index.php:57
msgid "PHP Error Log Location"
msgstr "PHP 错误日志位置"

#: admin/info/index.php:58
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL 版本"

#: admin/info/index.php:59
msgid "MySQL Mode"
msgstr "MySQL 模式"

#: admin/maintenance/clear-log.php:41
msgid "Debug Log Cleared"
msgstr "调试日志已清除"

#: admin/maintenance/index.php:48
msgid "Clear Queue Processing"
msgstr "清除队列处理"

#: admin/maintenance/index.php:49
msgid "Clear Queues"
msgstr "清除队列"

#: admin/maintenance/index.php:49
msgid "This will completely delete all queue lists and domains, regardless of their status. This should not be run until all legitimate lists and domains in the queue have been successfully processed."
msgstr "这将彻底删除所有队列列表和域，无论其状态如何。在成功处理队列中的所有合法列表和域之前，不应运行此操作。"

#: admin/scheduler/index.php:53
msgid "The Task Scheduler allows you to run various system jobs at specified times, which helps keep your %s installation up-to-date and running smoothly, as well as notifies you of important information, such as emailing you to let you know about upcoming Domain & SSL Certificate expirations."
msgstr "任务计划程序允许您在指定的时间运行各种系统作业，这有助于使您的 %s 安装保持最新并顺利运行，以及通知您重要信息，例如通过电子邮件告知您即将到期的域和 SSL 证书。"

#: admin/scheduler/index.php:54
msgid "In order to use the Task Scheduler you must setup a cron/scheduled job on your web server to execute the file %scron.php%s, which is located in the root folder of your %s installation."
msgstr "为了使用任务计划程序，您必须在您的 Web 服务器上设置一个 cron/scheduled 作业来执行文件 %scron.php%s，该文件位于您的 %s 安装的根文件夹中。"

#: admin/scheduler/index.php:61
msgid "Using the Task Scheduler is optional, but %shighly%s recommended."
msgstr "使用任务计划程序是可选的，但 %s 强烈%s 推荐。"

#: admin/scheduler/index.php:63
msgid "Current Timestamp"
msgstr "当前时间戳"

#: admin/scheduler/index.php:87
msgid "Runs"
msgstr "运行"

#: admin/scheduler/index.php:89 admin/users/index.php:61
#: assets/account-owners.php:59 assets/categories.php:59 assets/dns.php:60
#: assets/hosting.php:59 assets/ip-addresses.php:59
#: assets/registrar-accounts.php:74 assets/registrars.php:59
#: assets/ssl-accounts.php:73 assets/ssl-providers.php:59
#: assets/ssl-types.php:59 queue/index.php:97 queue/index.php:164
#: queue/index.php:553 queue/index.php:651
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: admin/scheduler/index.php:98
msgid "Last Run"
msgstr "上次运行"

#: admin/scheduler/index.php:108 admin/scheduler/run.php:77
msgid "Next Run"
msgstr "下一轮"

#: admin/scheduler/index.php:119
msgid "Change Time"
msgstr "更改时间"

#: admin/scheduler/run.php:77
msgid "Task ID"
msgstr "任务编号"

#: admin/scheduler/run.php:77
msgid "Slug"
msgstr "蛞蝓"

#: admin/scheduler/run.php:77
msgid "Expression"
msgstr "表达"

#: admin/scheduler/run.php:77 admin/users/index.php:106
#: assets/account-owners.php:123 assets/categories.php:112 assets/dns.php:115
#: assets/hosting.php:94 assets/ip-addresses.php:113
#: assets/registrar-accounts.php:150 assets/registrars.php:101
#: assets/ssl-accounts.php:123 assets/ssl-providers.php:100
#: assets/ssl-types.php:93 bulk/main/index.php:2154
#: classes/DomainMOD/Scheduler.php:111 domains/add.php:483 domains/edit.php:521
#: domains/index.php:685 domains/index.php:693 domains/index.php:783
#: domains/index.php:1992 domains/index.php:1998 domains/results.php:199
#: ssl/add.php:412 ssl/edit.php:481 ssl/index.php:423 ssl/index.php:431
#: ssl/index.php:504 ssl/index.php:1434
msgid "Active"
msgstr "积极的"

#: admin/scheduler/run.php:81 admin/scheduler/run.php:89 cron.php:74
#: cron.php:82
msgid "Cleanup Tasks"
msgstr "清理任务"

#: admin/scheduler/run.php:81 admin/scheduler/run.php:96
#: admin/scheduler/run.php:110 admin/scheduler/run.php:144
#: admin/scheduler/run.php:159 admin/scheduler/run.php:175 cron.php:74
#: cron.php:87 cron.php:101 cron.php:133 cron.php:146 cron.php:160
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: admin/scheduler/run.php:89 admin/scheduler/run.php:105
#: admin/scheduler/run.php:137 admin/scheduler/run.php:152
#: admin/scheduler/run.php:168 admin/scheduler/run.php:185 cron.php:82
#: cron.php:96 cron.php:128 cron.php:141 cron.php:155 cron.php:170
msgid "End"
msgstr "结尾"

#: admin/scheduler/run.php:92
msgid "System Cleanup Performed"
msgstr "已执行系统清理"

#: admin/scheduler/run.php:96 admin/scheduler/run.php:105 cron.php:87
#: cron.php:96 install/go.php:62
msgid "Send Expiration Email"
msgstr "发送到期电子邮件"

#: admin/scheduler/run.php:140
msgid "Conversion Rates Updated"
msgstr "转换率已更新"

#: admin/scheduler/run.php:144 admin/scheduler/run.php:152 cron.php:133
#: cron.php:141
msgid "New Version Check"
msgstr "新版本检查"

#: admin/scheduler/run.php:155
msgid "No Upgrade Available"
msgstr "没有可用升级"

#: admin/scheduler/run.php:159 admin/scheduler/run.php:168 cron.php:146
#: cron.php:155
msgid "Build Data Warehouse"
msgstr "建立数据仓库"

#: admin/scheduler/run.php:171
msgid "Data Warehouse Rebuilt"
msgstr "数据仓库重建"

#: admin/scheduler/run.php:175 admin/scheduler/run.php:185 cron.php:160
#: cron.php:170
msgid "Process Domain Queue"
msgstr "进程域队列"

#: admin/scheduler/run.php:188 classes/DomainMOD/DomainQueue.php:385
msgid "Domain Queue Processed"
msgstr "域队列已处理"

#: admin/scheduler/run.php:198
msgid "Tasks Disabled in Demo Mode"
msgstr "演示模式下禁用的任务"

#: admin/scheduler/run.php:202
msgid "Task Run"
msgstr "任务运行"

#: admin/scheduler/update.php:62
msgid "Task Updated"
msgstr "任务已更新"

#: admin/scheduler/update.php:86
msgid "Task Enabled"
msgstr "任务已启用"

#: admin/scheduler/update.php:98
msgid "Task Disabled"
msgstr "任务已禁用"

#: admin/settings/index.php:108
msgid "The System Settings were updated"
msgstr "系统设置已更新"

#: admin/settings/index.php:117
msgid "Enter the full URL of your %s installation"
msgstr "输入 %s 安装的完整 URL"

#: admin/settings/index.php:118
msgid "Enter the system email address"
msgstr "输入系统电子邮件地址"

#: admin/settings/index.php:119
msgid "Enter the number of days to display in expiration emails"
msgstr "输入在到期电子邮件中显示的天数"

#: admin/settings/index.php:165
msgid "Full %s URL"
msgstr "完整 %s URL"

#: admin/settings/index.php:165
msgid "Enter the full URL of your %s installation, excluding the trailing slash (Example: http://example.com/domainmod)"
msgstr "输入 %s 安装的完整 URL，不包括尾随斜杠（例如：http://example.com/domainmod）"

#: admin/settings/index.php:166
msgid "This should be a valid email address that is monitored by the %s System Administrator. It will be used in various system locations, such as the REPLY-TO address for emails sent by %s."
msgstr "这应为 %s 系统管理员监控的有效电子邮件地址。它将用于各种系统位置，例如 %s 发送的电子邮件的回复地址。"

#: admin/settings/index.php:167
msgid "Expiration Days to Display"
msgstr "显示的到期日"

#: admin/settings/index.php:167
msgid "This is the number of days in the future to display on the Dashboard and in expiration emails."
msgstr "这是在仪表板和到期电子邮件中显示的未来天数。"

#: admin/settings/index.php:168
msgid "Email Signature"
msgstr "电子邮件签名"

#: admin/settings/index.php:168
msgid "Every email sent by the system (new account notices, expiration emails, etc.), includes an email signature, which includes a user's full name and email address. Use the below menu to choose the user that you would like to appear in your system's email signature."
msgstr "系统发送的每封电子邮件（新帐户通知、到期电子邮件等）都包含电子邮件签名，其中包括用户的全名和电子邮件地址。使用以下菜单选择您希望出现在系统电子邮件签名中的用户。"

#: admin/settings/index.php:180
msgid "Currency Converter"
msgstr "货币转换器"

#: admin/settings/index.php:180
msgid "Although it doesn't happen often, sometimes currency converters can experience downtime. If this happens, and your conversions aren't working properly, try a different source."
msgstr "虽然这种情况并不常见，但有时货币转换器可能会出现停机。如果发生这种情况，并且您的转换无法正常工作，请尝试其他来源。"

#: admin/settings/index.php:184
msgid "Large Mode"
msgstr "大型模式"

#: admin/settings/index.php:184
msgid "If you have a very large database and your main Domains page is loading slowly, enabling Large Mode should fix the issue, at the cost of losing some of the advanced filtering and mobile functionality."
msgstr "如果您拥有非常大的数据库并且主域页面加载缓慢，则启用大模式应该可以解决该问题，但代价是失去一些高级过滤和移动功能。"

#: classes/DomainMOD/System.php:129 classes/DomainMOD/System.php:130
#: classes/DomainMOD/System.php:131 classes/DomainMOD/System.php:162
#: classes/DomainMOD/System.php:163 classes/DomainMOD/System.php:164
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: classes/DomainMOD/System.php:135 classes/DomainMOD/System.php:136
#: classes/DomainMOD/System.php:137 classes/DomainMOD/System.php:168
#: classes/DomainMOD/System.php:169 classes/DomainMOD/System.php:170
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: admin/settings/index.php:186
msgid "Debugging Mode"
msgstr "调试模式"

#: admin/settings/index.php:186
msgid "Unless you're having problems with %s and support has asked you to turn this on, you should leave it turned off."
msgstr "除非您在使用 %s 时遇到问题并且支持人员要求您打开此功能，否则您应该将其关闭。"

#: admin/settings/index.php:188
msgid "Local PHP Log"
msgstr "本地 PHP 日志"

#: admin/settings/index.php:189
msgid "This allows you to log PHP errors in a local file called domainmod.log, instead of recording them in the main PHP log."
msgstr "这使您可以将 PHP 错误记录在名为 domainmod.log 的本地文件中，而不是将其记录在主 PHP 日志中。"

#: admin/settings/index.php:190
msgid "Only enable this feature temporarily for troubleshooting, and if you're asked to by %s support."
msgstr "仅在进行故障排除时临时启用此功能，并且如果 %s 支持要求您这样做。"

#: admin/settings/index.php:191
msgid "Leaving it enabled all the time will cause logged errors to be visible to everyone who knows the URL to your %s installation, which could allow them to compromise your system."
msgstr "一直启用它将导致记录的错误对知道您 %s 安装的 URL 的每个人都可见，这可能会让他们危害您的系统。"

#: admin/settings/index.php:193
msgid "SMTP Server Settings"
msgstr "SMTP 服务器设置"

#: admin/settings/index.php:195
msgid "Use SMTP Server"
msgstr "使用 SMTP 服务器"

#: admin/settings/index.php:195 admin/users/edit.php:406
msgid "If the instance of PHP running on your %s server isn't configured to send mail, you can use an external SMTP server to send system emails."
msgstr "如果您的 %s 服务器上运行的 PHP 实例未配置为发送邮件，则您可以使用外部 SMTP 服务器发送系统电子邮件。"

#: _includes/layout/header.inc.php:124 admin/users/edit.php:410
#: admin/users/edit.php:430 queue/index.php:333 queue/index.php:359
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: _includes/layout/header.inc.php:126 admin/users/edit.php:420
#: queue/index.php:345 queue/index.php:371
msgid "No"
msgstr "不"

#: admin/settings/index.php:197
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP 服务器"

#: admin/settings/index.php:197
msgid "If you plan on using an external SMTP server, enter the server name here."
msgstr "如果您计划使用外部 SMTP 服务器，请在此处输入服务器名称。"

#: admin/settings/index.php:198
msgid "SMTP Server Protocol"
msgstr "SMTP 服务器协议"

#: admin/settings/index.php:199
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: admin/settings/index.php:200
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: admin/settings/index.php:202
msgid "SMTP Server Port"
msgstr "SMTP 服务器端口"

#: admin/settings/index.php:203
msgid "SMTP Email Address"
msgstr "SMTP 电子邮件地址"

#: admin/settings/index.php:204
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP 用户名"

#: admin/settings/index.php:204
msgid "This is usually the same as the SMTP Email Address."
msgstr "这通常与 SMTP 电子邮件地址相同。"

#: admin/settings/index.php:205
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 密码"

#: admin/settings/index.php:208
msgid "Update System Settings"
msgstr "更新系统设置"

#: admin/ssl-fields/add.php:131
msgid "Custom SSL Field %s (%s) added"
msgstr "已添加自定义 SSL 字段 %s (%s)"

#: admin/ssl-fields/edit.php:68
msgid "The Custom SSL Field you're trying to edit is invalid"
msgstr "您尝试编辑的自定义 SSL 字段无效"

#: admin/ssl-fields/edit.php:112
msgid "Custom SSL Field %s (%s) updated"
msgstr "自定义 SSL 字段 %s (%s) 已更新"

#: admin/ssl-fields/edit.php:168
msgid "The Custom SSL Field cannot be deleted"
msgstr "无法删除自定义 SSL 字段"

#: admin/ssl-fields/edit.php:207
msgid "Custom SSL Field %s (%s) deleted"
msgstr "自定义 SSL 字段 %s (%s) 已删除"

#: admin/ssl-fields/edit.php:251
msgid "Custom SSL Field"
msgstr "自定义 SSL 字段"

#: admin/ssl-fields/index.php:53
msgid "custom_ssl_field_list"
msgstr "自定义 SSL 字段列表"

#: admin/ssl-fields/index.php:118
msgid "Custom SSL Fields help extend the functionality of %s by allowing the user to create their own data fields."
msgstr "自定义 SSL 字段允许用户创建自己的数据字段，从而帮助扩展 %s 的功能。"

#: admin/ssl-fields/index.php:119
msgid "For example, if you were working in a corporate environment and wanted to keep a record of who purchased each of your SSL certificates, you could create a Purchaser Name text field and keep track of this information for every one of your SSL certificates. And when you export your SSL data, the information contained in your custom fields will automatically be included in the exported data."
msgstr "例如，如果您在公司环境中工作，并且想要记录每个 SSL 证书的购买者，则可以创建一个“购买者姓名”文本字段，并跟踪每个 SSL 证书的此信息。当您导出 SSL 数据时，自定义字段中包含的信息将自动包含在导出的数据中。"

#: admin/ssl-fields/index.php:124
msgid "It appears as though you haven't created any Custom SSL Fields yet."
msgstr "看起来您尚未创建任何自定义 SSL 字段。"

#: admin/ssl-fields/index.php:125
msgid "%sClick here%s to add one."
msgstr "%s单击此处%s添加一个。"

#: admin/users/add.php:90
msgid "A user with that username already exists"
msgstr "具有该用户名的用户已存在"

#: admin/users/add.php:91
msgid "A user with that email address already exists"
msgstr "具有该电子邮件地址的用户已存在"

#: admin/users/add.php:165
msgid "User %s %s (%s / %s) added."
msgstr "已添加用户 %s %s (%s / %s)。"

#: admin/users/add.php:167
msgid "You can either manually email the above credentials to the user, or you can %sclick here%s to have %s email them for you."
msgstr "您可以手动通过电子邮件将上述凭证发送给用户，或者您可以 %s单击此处%s 让 %s 通过电子邮件向您发送凭证。"

#: admin/users/add.php:169
msgid "Use the below form to customize the new user's account."
msgstr "使用以下表格定制新用户的帐户。"

#: admin/users/add.php:194
msgid "Enter the new user's first name"
msgstr "输入新用户的名字"

#: admin/users/add.php:195
msgid "Enter the new user's last name"
msgstr "输入新用户的姓氏"

#: admin/users/add.php:196
msgid "Enter the new user's username"
msgstr "输入新用户的用户名"

#: admin/users/add.php:197
msgid "Enter the new user's email address"
msgstr "输入新用户的电子邮件地址"

#: admin/users/add.php:213 admin/users/edit.php:337 admin/users/index.php:62
#: settings/profile/index.php:229
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: admin/users/add.php:214 admin/users/edit.php:338 admin/users/index.php:63
#: settings/profile/index.php:236
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: admin/users/add.php:216 admin/users/edit.php:350 admin/users/index.php:65
#: assets/add/registrar-account.php:168 assets/add/ssl-provider-account.php:171
#: assets/edit/registrar-account.php:355
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:285 assets/registrar-accounts.php:76
#: assets/ssl-accounts.php:75 settings/profile/index.php:243
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件"

#: admin/users/edit.php:80
msgid "You don't have permissions to edit the primary administrator account"
msgstr "您无权编辑主管理员帐号"

#: admin/users/edit.php:232
msgid "User %s %s (%s) updated"
msgstr "用户 %s %s (%s) 已更新"

#: admin/users/edit.php:255
msgid "Enter the user's first name"
msgstr "输入用户的名字"

#: admin/users/edit.php:256
msgid "Enter the user's last name"
msgstr "输入用户的姓氏"

#: admin/users/edit.php:257
msgid "You have entered an invalid username"
msgstr "您输入了无效的用户名"

#: admin/users/edit.php:258
msgid "You have entered an invalid email address"
msgstr "您输入的电子邮件地址无效"

#: admin/users/edit.php:301
msgid "The admin user cannot be deleted"
msgstr "管理员用户无法被删除"

#: admin/users/edit.php:302
msgid "You can't delete yourself"
msgstr "你不能删除自己"

#: admin/users/edit.php:318
msgid "User %s %s (%s) deleted"
msgstr "用户 %s %s（%s）已删除"

#: _includes/layout/header.inc.php:119 admin/users/edit.php:352
#: settings/profile/index.php:245
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: _includes/layout/header.inc.php:120 admin/users/edit.php:370
#: assets/add/registrar-fee.php:203 assets/add/ssl-provider-fee.php:201
#: assets/edit/registrar-fee.php:200 assets/edit/ssl-provider-fee.php:198
#: assets/registrar-fees.php:76 assets/registrar-fees.php:171
#: assets/ssl-provider-fees.php:75 assets/ssl-provider-fees.php:168
#: reporting/domains/registrar-fees.php:118
#: reporting/domains/registrar-fees.php:213 reporting/ssl/provider-fees.php:118
#: reporting/ssl/provider-fees.php:203 settings/profile/index.php:260
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: _includes/layout/header.inc.php:121 admin/users/edit.php:388
#: settings/profile/index.php:275
msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

#: admin/users/edit.php:406 settings/profile/index.php:296
msgid "Subscribe to Domain & SSL Certificate expiration emails?"
msgstr "订阅域名和 SSL 证书到期电子邮件？"

#: admin/users/edit.php:410 admin/users/edit.php:414
msgid "Admin Privileges"
msgstr "管理员权限"

#: admin/users/edit.php:420 admin/users/index.php:67 admin/users/index.php:200
msgid "Read-Only"
msgstr "只读"

#: admin/users/edit.php:424
msgid "Read-Only User"
msgstr "只读用户"

#: admin/users/edit.php:430 admin/users/edit.php:434
msgid "Active Account"
msgstr "活跃账户"

#: admin/users/edit.php:453
msgid "Reset and Display Password"
msgstr "重设并显示密码"

#: admin/users/edit.php:454
msgid "Reset and Email New Password to User"
msgstr "重置密码并通过电子邮件将新密码发送给用户"

#: admin/users/index.php:53
msgid "user_list"
msgstr "用户列表"

#: admin/users/index.php:68
msgid "Default Language"
msgstr "默认语言"

#: admin/users/index.php:69
msgid "Default Currency"
msgstr "默认货币"

#: admin/users/index.php:70
msgid "Default Timezone"
msgstr "默认时区"

#: admin/users/index.php:71
msgid "Number of Logins"
msgstr "登录次数"

#: admin/users/index.php:72
msgid "Last Login"
msgstr "上次登录"

#: admin/users/index.php:110 admin/users/index.php:200
#: assets/account-owners.php:127 assets/categories.php:116 assets/dns.php:119
#: assets/hosting.php:98 assets/ip-addresses.php:117
#: assets/registrar-accounts.php:154 assets/registrars.php:105
#: assets/ssl-accounts.php:127 assets/ssl-providers.php:104
#: assets/ssl-types.php:97 classes/DomainMOD/Scheduler.php:114
msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

#: admin/users/index.php:159
msgid "Below is a list of all users that have access to %s."
msgstr "以下是所有有权访问 %s 的用户列表。"

#: admin/users/index.php:184 admin/users/index.php:199
msgid "A"
msgstr "一个"

#: admin/users/index.php:184 admin/users/index.php:200
msgid "R"
msgstr "R"

#: admin/users/index.php:200
msgid "Strike"
msgstr "罢工"

#: admin/users/reset-password.php:71
msgid "The password could not be reset due to an invalid username."
msgstr "由于用户名无效，无法重置密码。"

#: admin/users/reset-password.php:96
msgid "The new password for %s is %s"
msgstr "%s 的新密码是 %s"

#: admin/users/reset-password.php:105
msgid "The password has been reset and emailed to the account holder"
msgstr "密码已重置并通过电子邮件发送给帐户持有人"

#: assets/account-owners.php:51
msgid "account_owner_list"
msgstr "account_owner_list"

#: assets/account-owners.php:65 assets/account-owners.php:288
#: assets/categories.php:237 assets/ip-addresses.php:245
msgid "Default Domain Owner"
msgstr "默认域所有者"

#: assets/account-owners.php:66 assets/account-owners.php:288
#: assets/categories.php:237 assets/ip-addresses.php:245
msgid "Default SSL Owner"
msgstr "默认 SSL 所有者"

#: assets/account-owners.php:288 assets/categories.php:237 assets/dns.php:239
#: assets/hosting.php:199 assets/ip-addresses.php:245
#: assets/registrar-accounts.php:274 assets/registrars.php:235
#: assets/ssl-accounts.php:240 assets/ssl-providers.php:226
#: assets/ssl-types.php:193
msgid "Set Defaults"
msgstr "设置默认值"

#: assets/account-owners.php:292
msgid "You don't currently have any Owners."
msgstr "您目前还没有任何所有者。"

#: assets/add/account-owner.php:66
msgid "Owner %s added"
msgstr "已添加所有者 %s"

#: assets/add/account-owner.php:73
msgid "Enter the Owner's name"
msgstr "输入业主姓名"

#: assets/add/account-owner.php:89 assets/edit/account-owner.php:214
msgid "Owner Name"
msgstr "所有者姓名"

#: assets/add/category.php:68
msgid "Category %s added"
msgstr "已添加类别 %s"

#: assets/add/category.php:75 assets/edit/category.php:84
msgid "Enter the Category name"
msgstr "输入类别名称"

#: assets/add/category.php:91 assets/edit/category.php:152
msgid "Category Name"
msgstr "类别名称"

#: assets/add/category.php:92 assets/categories.php:61
#: assets/categories.php:173 assets/edit/category.php:153
msgid "Stakeholder"
msgstr "利益相关者"

#: assets/add/dns.php:123
msgid "DNS Profile %s added"
msgstr "DNS 配置文件 %s 已添加"

#: assets/add/dns.php:131
msgid "Enter a name for the DNS Profile"
msgstr "输入 DNS 配置文件的名称"

#: assets/add/dns.php:134
msgid "Enter at least two DNS servers"
msgstr "输入至少两个 DNS 服务器"

#: assets/add/dns.php:151 assets/edit/dns.php:245
msgid "Profile Name"
msgstr "配置文件名称"

#: assets/add/dns.php:156 assets/add/dns.php:167 assets/add/dns.php:178
#: assets/add/dns.php:189 assets/add/dns.php:200 assets/add/dns.php:211
#: assets/add/dns.php:222 assets/add/dns.php:233 assets/add/dns.php:244
#: assets/add/dns.php:255 assets/dns.php:65 assets/dns.php:67 assets/dns.php:69
#: assets/dns.php:71 assets/dns.php:73 assets/dns.php:75 assets/dns.php:77
#: assets/dns.php:79 assets/dns.php:81 assets/dns.php:83
#: assets/edit/dns.php:250 assets/edit/dns.php:261 assets/edit/dns.php:272
#: assets/edit/dns.php:283 assets/edit/dns.php:294 assets/edit/dns.php:305
#: assets/edit/dns.php:316 assets/edit/dns.php:327 assets/edit/dns.php:338
#: assets/edit/dns.php:349
msgid "DNS Server"
msgstr "DNS 服务器"

#: assets/add/host.php:68
msgid "Web Host %s added"
msgstr "已添加 Web 主机 %s"

#: assets/add/host.php:75 assets/edit/host.php:83
msgid "Enter the Web Host's name"
msgstr "输入网络主机的名称"

#: assets/add/host.php:91 assets/edit/host.php:150
msgid "Web Host Name"
msgstr "Web 主机名"

#: assets/add/host.php:92 assets/edit/host.php:151
msgid "Web Host's URL"
msgstr "网站主机的 URL"

#: assets/add/ip-address.php:70
msgid "IP Address %s (%s) added"
msgstr "IP 地址 %s (%s) 已添加"

#: assets/add/ip-address.php:78
msgid "Enter a name for the IP address"
msgstr "输入 IP 地址的名称"

#: assets/add/ip-address.php:81
msgid "Enter the IP address"
msgstr "输入 IP 地址"

#: assets/add/ip-address.php:98 assets/edit/ip-address.php:155
#: assets/ip-addresses.php:60 domains/index.php:740 domains/results.php:165
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:155 ssl/index.php:465
msgid "IP Address Name"
msgstr "IP 地址名称"

#: assets/add/ip-address.php:100 assets/edit/ip-address.php:157
#: assets/ip-addresses.php:62 assets/ip-addresses.php:176
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:157
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:218
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:218
msgid "rDNS"
msgstr "域名解析"

#: assets/add/registrar-account.php:91
msgid "Registrar Account %s (%s, %s) added"
msgstr "已添加注册商帐户 %s (%s, %s)"

#: assets/add/registrar-account.php:111 assets/add/ssl-provider-account.php:100
msgid "Choose the owner"
msgstr "选择所有者"

#: assets/add/registrar-account.php:117
msgid "Choose the registrar"
msgstr "选择注册商"

#: assets/add/registrar-account.php:121 assets/add/ssl-provider-account.php:110
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:146
msgid "Enter a username"
msgstr "输入用户名"

#: assets/add/registrar-account.php:138 assets/edit/registrar-account.php:324
#: assets/edit/registrar.php:237 assets/registrar-accounts.php:75
#: assets/registrar-accounts.php:220 assets/registrar-fees-missing.php:63
#: assets/registrar-fees.php:69 assets/registrars.php:60
#: assets/registrars.php:168 domains/index.php:572 domains/index.php:736
#: domains/index.php:1132 domains/index.php:2242 domains/index.php:2244
#: domains/results.php:162 reporting/domains/cost-by-registrar.php:160
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:264
#: reporting/domains/registrar-fees.php:111
#: reporting/domains/registrar-fees.php:206 settings/display/index.php:300
msgid "Registrar"
msgstr "注册主任"

#: assets/add/registrar-account.php:153 assets/add/ssl-provider-account.php:149
#: assets/edit/registrar-account.php:343
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:273 queue/index.php:100
#: queue/index.php:168
msgid "Account Owner"
msgstr "帐户所有者"

#: assets/add/registrar-account.php:170 assets/add/ssl-provider-account.php:173
#: assets/edit/registrar-account.php:357
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:287 assets/registrar-accounts.php:78
#: assets/ssl-accounts.php:77 classes/DomainMOD/Smtp.php:70
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: assets/add/registrar-account.php:173 assets/add/ssl-provider-account.php:174
#: assets/edit/registrar-account.php:360
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:288 assets/registrar-accounts.php:79
#: assets/ssl-accounts.php:78
msgid "Reseller Account"
msgstr "经销商帐户"

#: assets/add/registrar-account.php:175 assets/add/ssl-provider-account.php:175
#: assets/edit/registrar-account.php:362 assets/edit/registrar-account.php:404
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:289 assets/registrar-accounts.php:80
#: assets/ssl-accounts.php:79 queue/add/step-two/index.php:430
msgid "Reseller ID"
msgstr "经销商 ID"

#: assets/add/registrar-account.php:179 assets/edit/registrar-account.php:457
#: assets/registrar-accounts.php:81
msgid "API App Name"
msgstr "API 应用程序名称"

#: assets/add/registrar-account.php:180 assets/edit/registrar-account.php:422
#: assets/edit/registrar-account.php:458 assets/registrar-accounts.php:82
#: queue/add/step-two/index.php:448
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: assets/add/registrar-account.php:181 assets/edit/registrar-account.php:431
#: assets/edit/registrar-account.php:459 assets/registrar-accounts.php:83
#: queue/add/step-two/index.php:457
msgid "API Secret"
msgstr "API 机密"

#: assets/add/registrar-account.php:183 assets/edit/registrar-account.php:468
msgid "API IP Address"
msgstr "API IP 地址"

#: assets/add/registrar-account.php:183 assets/edit/registrar-account.php:468
msgid "The IP Address that you whitelisted with the domain registrar for API access."
msgstr "您在域名注册商处列入白名单的用于 API 访问的 IP 地址。"

#: assets/add/registrar-fee.php:66
msgid "Enter the TLD"
msgstr "输入顶级域名"

#: assets/add/registrar-fee.php:86
msgid "A fee for this TLD already exists"
msgstr "此 TLD 的费用已存在"

#: assets/add/registrar-fee.php:88 assets/add/ssl-provider-fee.php:85
msgid "Edit Fee"
msgstr "編輯費"

#: assets/add/registrar-fee.php:156 assets/add/ssl-provider-fee.php:143
msgid "The fee for %s has been added"
msgstr "已添加 %s 的费用"

#: assets/add/registrar-fee.php:189 assets/edit/registrar-fee.php:177
msgid "Back to Registrar Fees"
msgstr "返回注册费"

#: assets/add/registrar-fee.php:193 assets/edit/registrar-fee.php:182
msgid "Domain Registrar"
msgstr "域名注册商"

#: assets/add/registrar-fee.php:196 assets/edit/registrar-fee.php:184
#: assets/registrar-fees.php:70 assets/registrar-fees.php:165
#: domains/index.php:457 domains/index.php:732 domains/index.php:1907
#: domains/index.php:2224 domains/index.php:2226 domains/results.php:159
#: queue/index.php:170 reporting/domains/cost-by-tld.php:153
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:210
#: reporting/domains/registrar-fees.php:112
#: reporting/domains/registrar-fees.php:207 settings/display/index.php:299
msgid "TLD"
msgstr "顶级域名"

#: assets/add/registrar-fee.php:197 assets/add/ssl-provider-fee.php:197
#: assets/edit/registrar-fee.php:187 assets/edit/ssl-provider-fee.php:187
#: assets/registrar-fees.php:71 assets/ssl-provider-fees.php:72
#: assets/ssl-provider-fees.php:165 domains/index.php:725
#: domains/results.php:156 reporting/domains/registrar-fees.php:113
#: reporting/ssl/provider-fees.php:115 ssl/index.php:455
msgid "Initial Fee"
msgstr "初始费用"

#: assets/add/registrar-fee.php:198 assets/add/ssl-provider-fee.php:198
#: assets/edit/registrar-fee.php:188 assets/edit/ssl-provider-fee.php:188
#: assets/registrar-fees.php:72 assets/ssl-provider-fees.php:73
#: assets/ssl-provider-fees.php:166 domains/index.php:726
#: domains/results.php:157 reporting/domains/registrar-fees.php:114
#: reporting/ssl/provider-fees.php:116 ssl/index.php:456
msgid "Renewal Fee"
msgstr "续展费"

#: assets/add/registrar-fee.php:199 assets/edit/registrar-fee.php:189
#: assets/registrar-fees.php:73 domains/index.php:727
#: reporting/domains/registrar-fees.php:115
msgid "Transfer Fee"
msgstr "转让费"

#: assets/add/registrar-fee.php:200 assets/edit/registrar-fee.php:190
#: assets/registrar-fees.php:74 domains/index.php:728
#: reporting/domains/registrar-fees.php:116
msgid "Privacy Fee"
msgstr "隐私费"

#: assets/add/registrar-fee.php:201 assets/add/ssl-provider-fee.php:199
#: assets/edit/registrar-fee.php:191 assets/edit/ssl-provider-fee.php:189
#: assets/registrar-fees.php:75 assets/ssl-provider-fees.php:74
#: assets/ssl-provider-fees.php:167 domains/index.php:729
#: reporting/domains/registrar-fees.php:117 reporting/ssl/provider-fees.php:117
#: ssl/index.php:457
msgid "Misc Fee"
msgstr "杂费"

#: assets/add/registrar-fee.php:217 assets/add/ssl-provider-fee.php:216
#: assets/registrar-fees.php:117 assets/ssl-provider-fees.php:114
msgid "Add Fee"
msgstr "添加费用"

#: assets/add/registrar.php:69
msgid "Registrar %s added"
msgstr "已添加注册商 %s"

#: assets/add/registrar.php:86
msgid "Enter the registrar name"
msgstr "输入注册商名称"

#: assets/add/registrar.php:102
msgid "Registrar's Name"
msgstr "注册商姓名"

#: assets/add/registrar.php:103 assets/edit/registrar.php:209
msgid "Registrar's URL"
msgstr "注册商的 URL"

#: assets/add/registrar.php:110 assets/edit/registrar.php:218
msgid "API Support"
msgstr "API 支持"

#: assets/add/registrar.php:110 assets/edit/registrar.php:218
msgid "If the registrar has an API please select it from the list below."
msgstr "如果注册商有 API，请从下面的列表中选择它。"

#: assets/add/ssl-provider-account.php:80
msgid "SSL Account %s (%s, %s) added"
msgstr "SSL 帐户 %s (%s, %s) 已添加"

#: assets/add/ssl-provider-account.php:106
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:141
msgid "Choose the SSL Provider"
msgstr "选择 SSL 提供商"

#: assets/add/ssl-provider-account.php:127 assets/add/ssl-provider-fee.php:180
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:254
#: assets/edit/ssl-provider-fee.php:175 assets/edit/ssl-provider.php:214
#: assets/ssl-accounts.php:74 assets/ssl-provider-fees.php:70
#: assets/ssl-providers.php:60 reporting/ssl/provider-fees.php:113
#: settings/display/index.php:337 ssl/index.php:320 ssl/index.php:461
#: ssl/index.php:841
msgid "SSL Provider"
msgstr "SSL 提供商"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:64 ssl/add.php:249 ssl/edit.php:272
msgid "Choose the SSL Type"
msgstr "选择 SSL 类型"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:83
msgid "A fee for this SSL Type already exists"
msgstr "此 SSL 类型的费用已存在"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:176 assets/edit/ssl-provider-fee.php:171
msgid "Back to SSL Provider Fees"
msgstr "返回 SSL 提供商费用"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:183 assets/edit/ssl-type.php:153
#: assets/ssl-types.php:60 settings/display/index.php:339 ssl/index.php:358
#: ssl/index.php:464 ssl/index.php:1037
msgid "SSL Type"
msgstr "SSL 类型"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:184
msgid "Choose an SSL Type"
msgstr "选择 SSL 类型"

#: assets/add/ssl-provider.php:68
msgid "SSL Provider %s added"
msgstr "SSL 提供商 %s 已添加"

#: assets/add/ssl-provider.php:85 assets/edit/ssl-provider.php:84
msgid "Enter the SSL provider's name"
msgstr "输入 SSL 提供商的名称"

#: assets/add/ssl-provider.php:101 assets/edit/ssl-provider.php:207
msgid "SSL Provider Name"
msgstr "SSL 提供商名称"

#: assets/add/ssl-provider.php:102 assets/edit/ssl-provider.php:208
msgid "SSL Provider's URL"
msgstr "SSL 提供商的 URL"

#: assets/add/ssl-type.php:66
msgid "SSL Type %s added"
msgstr "SSL 类型 %s 已添加"

#: assets/add/ssl-type.php:73
msgid "Enter the SSL Type"
msgstr "输入 SSL 类型"

#: assets/add/ssl-type.php:89 assets/edit/ssl-type.php:147
#: assets/ssl-provider-fees.php:71 assets/ssl-provider-fees.php:164
#: assets/ssl-types.php:150 reporting/ssl/cost-by-type.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:212 reporting/ssl/provider-fees.php:199
#: ssl/index.php:1530
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: assets/categories.php:51
msgid "category_list"
msgstr "类别列表"

#: assets/categories.php:60 assets/categories.php:172
#: assets/edit/category.php:159 bulk/main/index.php:188 bulk/main/index.php:470
#: bulk/main/index.php:2132 bulk/main/index.php:2187 domains/add.php:471
#: domains/edit.php:508 domains/index.php:645 domains/index.php:744
#: domains/index.php:1688 domains/index.php:2332 domains/index.php:2334
#: domains/results.php:169 queue/index.php:176
#: reporting/domains/cost-by-category.php:155
#: reporting/domains/cost-by-category.php:212
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:212 settings/display/index.php:305
#: settings/display/index.php:341 ssl/add.php:402 ssl/edit.php:468
#: ssl/index.php:468 ssl/index.php:1236 ssl/index.php:1540
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: assets/categories.php:64
msgid "Default Domain Category"
msgstr "默认域类别"

#: assets/categories.php:65
msgid "Default SSL Category"
msgstr "默认 SSL 类别"

#: assets/categories.php:241
msgid "You don't currently have any Categories."
msgstr "您目前还没有任何类别。"

#: assets/dns.php:52
msgid "dns_profile_list"
msgstr "dns_profile_list"

#: assets/dns.php:61 assets/edit/dns.php:366 bulk/main/index.php:189
#: bulk/main/index.php:541 bulk/main/index.php:2069 bulk/main/index.php:2212
#: domains/add.php:384 domains/edit.php:452 domains/index.php:609
#: domains/index.php:739 domains/index.php:1349 domains/results.php:164
#: queue/index.php:172 reporting/domains/cost-by-dns.php:155
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:213
msgid "DNS Profile"
msgstr "DNS 配置文件"

#: assets/dns.php:62
msgid "DNS Servers"
msgstr "DNS 服务器"

#: assets/dns.php:239 assets/hosting.php:199 assets/registrar-accounts.php:274
#: assets/registrars.php:235 assets/ssl-accounts.php:240
#: assets/ssl-providers.php:226 assets/ssl-types.php:193
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: assets/dns.php:243
msgid "You don't currently have any DNS Profiles."
msgstr "您目前没有任何 DNS 配置文件。"

#: assets/edit/account-owner.php:74
msgid "Owner %s updated"
msgstr "所有者 %s 已更新"

#: assets/edit/account-owner.php:81
msgid "Enter the owner's name"
msgstr "输入主人姓名"

#: assets/edit/account-owner.php:172
msgid "This Owner has registrar accounts associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此所有者有关联的注册商帐户，无法删除"

#: assets/edit/account-owner.php:176
msgid "This Owner has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此所有者有关联的域名，无法删除"

#: assets/edit/account-owner.php:180
msgid "This Owner has SSL accounts associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此所有者有关联的 SSL 帐户，无法删除"

#: assets/edit/account-owner.php:184
msgid "This Owner has SSL certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此所有者有关联的 SSL 证书，无法删除"

#: assets/edit/account-owner.php:195
msgid "Owner %s deleted"
msgstr "所有者 %s 已删除"

#: assets/edit/category.php:77
msgid "Category %s updated"
msgstr "类别 %s 已更新"

#: assets/edit/category.php:123
msgid "This Category has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此类别有关联的域，无法删除"

#: assets/edit/category.php:133
msgid "Category %s deleted"
msgstr "类别 %s 已删除"

#: assets/edit/dns.php:149
msgid "DNS Profile %s updated"
msgstr "DNS 配置文件 %s 已更新"

#: assets/edit/dns.php:156
msgid "Enter a name for the DNS profile"
msgstr "输入 DNS 配置文件的名称"

#: assets/edit/dns.php:157
msgid "Enter the first DNS server"
msgstr "输入第一个 DNS 服务器"

#: assets/edit/dns.php:158
msgid "Enter the second DNS server"
msgstr "输入第二个 DNS 服务器"

#: assets/edit/dns.php:216
msgid "This DNS Profile has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此 DNS 配置文件有关联的域，无法删除"

#: assets/edit/dns.php:226
msgid "DNS Profile %s deleted"
msgstr "DNS 配置文件 %s 已删除"

#: assets/edit/host.php:76
msgid "Web Host %s updated"
msgstr "Web 主机 %s 已更新"

#: assets/edit/host.php:121
msgid "This Web Host has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此 Web 主机有关联的域，无法删除"

#: assets/edit/host.php:131
msgid "Web Host %s deleted"
msgstr "Web 主机 %s 已删除"

#: assets/edit/host.php:157 assets/hosting.php:60 domains/index.php:633
#: domains/index.php:743 domains/results.php:168 queue/index.php:175
#: settings/display/index.php:304
msgid "Web Host"
msgstr "网站主机"

#: assets/edit/ip-address.php:79
msgid "IP Address %s (%s) updated"
msgstr "IP 地址 %s (%s) 已更新"

#: assets/edit/ip-address.php:86
msgid "Enter a name for the IP Address"
msgstr "输入 IP 地址的名称"

#: assets/edit/ip-address.php:87
msgid "Enter the IP Address"
msgstr "输入 IP 地址"

#: assets/edit/ip-address.php:126
msgid "This IP Address has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此 IP 地址有关联的域，无法删除"

#: assets/edit/ip-address.php:136
msgid "IP Address %s (%s) deleted"
msgstr "IP 地址 %s (%s) 已删除"

#: assets/edit/registrar-account.php:127
msgid "Registrar Account %s (%s, %s) updated"
msgstr "注册商帐户 %s (%s, %s) 已更新"

#: assets/edit/registrar-account.php:150
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:135
msgid "Choose the Owner"
msgstr "选择所有者"

#: assets/edit/registrar-account.php:156
msgid "Choose the Registrar"
msgstr "选择注册商"

#: assets/edit/registrar-account.php:211
msgid "This Registrar Account has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此注册商帐户有关联的域名，无法删除"

#: assets/edit/registrar-account.php:248
msgid "Registrar Account %s (%s, %s) deleted"
msgstr "注册商帐户 %s (%s, %s) 已删除"

#: assets/add/registrar-account.php:177 assets/edit/registrar-account.php:366
msgid "API Credentials"
msgstr "API 凭证"

#: assets/edit/registrar-account.php:368 queue/add/step-two/index.php:394
msgid "API Requirements"
msgstr "API 要求"

#: assets/edit/registrar-account.php:369
msgid "%s requires the following credentials in order to use their API."
msgstr "%s 需要以下凭证才能使用其 API。"

#: assets/edit/registrar-account.php:373 queue/add/step-two/index.php:399
msgid "Missing"
msgstr "丢失的"

#: assets/edit/registrar-account.php:374 queue/add/step-two/index.php:400
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: assets/edit/registrar-account.php:377 queue/add/step-two/index.php:403
msgid "Registrar Account Username"
msgstr "注册商账户用户名"

#: assets/edit/registrar-account.php:386 queue/add/step-two/index.php:412
msgid "Registrar Account Password"
msgstr "注册商账户密码"

#: assets/edit/registrar-account.php:413 queue/add/step-two/index.php:439
msgid "API Application Name"
msgstr "API 应用程序名称"

#: assets/edit/registrar-account.php:440 queue/add/step-two/index.php:466
msgid "Connecting IP Address"
msgstr "连接 IP 地址"

#: assets/edit/registrar-account.php:452 queue/add/step-two/index.php:481
msgid "Registrar Notes"
msgstr "注册商备注"

#: assets/edit/registrar-account.php:468
msgid "%sClick here%s to add a new IP Address"
msgstr "%s单击此处%s添加新 IP 地址"

#: assets/edit/registrar-account.php:491 bulk/main/index.php:192
#: bulk/main/index.php:731 bulk/main/index.php:2046 bulk/main/index.php:2260
#: domains/add.php:355 domains/edit.php:433 domains/index.php:595
#: domains/index.php:737 domains/index.php:1239 queue/index.php:554
#: queue/index.php:653 reporting/domains/cost-by-registrar.php:164
msgid "Registrar Account"
msgstr "注册商帐户"

#: assets/edit/registrar-fee.php:124 assets/edit/ssl-provider-fee.php:120
msgid "The fee for %s has been updated"
msgstr "%s 的费用已更新"

#: assets/edit/registrar.php:77
msgid "Registrar %s updated"
msgstr "注册器 %s 已更新"

#: assets/edit/registrar.php:84
msgid "Enter the Registrar name"
msgstr "输入注册商名称"

#: assets/edit/registrar.php:144
msgid "This Registrar has Registrar Accounts associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此注册商有关联的注册商帐户，无法删除"

#: assets/edit/registrar.php:145
msgid "This Registrar has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此注册商有关联的域名，无法删除"

#: assets/edit/registrar.php:175
msgid "Registrar %s deleted"
msgstr "注册商 %s 已删除"

#: assets/edit/registrar.php:208
msgid "Registrar Name"
msgstr "注册商名称"

#: assets/edit/ssl-provider-account.php:112
msgid "SSL Account %s (%s, %s) updated"
msgstr "SSL 帐户 %s (%s, %s) 已更新"

#: assets/edit/ssl-provider-account.php:196
msgid "This SSL Account has SSL certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此 SSL 帐户已关联 SSL 证书，无法删除"

#: assets/edit/ssl-provider-account.php:225
msgid "SSL Account %s (%s, %s) deleted"
msgstr "SSL 帐户 %s (%s, %s) 已删除"

#: assets/edit/ssl-provider-account.php:295 ssl/add.php:328 ssl/edit.php:413
#: ssl/index.php:343 ssl/index.php:462 ssl/index.php:940
msgid "SSL Provider Account"
msgstr "SSL 提供商账户"

#: assets/edit/ssl-provider.php:77
msgid "SSL Provider %s updated"
msgstr "SSL 提供商 %s 已更新"

#: assets/edit/ssl-provider.php:143
msgid "This SSL Provider has Accounts associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此 SSL 提供商有关联账户，无法删除"

#: assets/edit/ssl-provider.php:144
msgid "This SSL Provider has SSL Certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此 SSL 提供商有关联的 SSL 证书，无法删除"

#: assets/edit/ssl-provider.php:174
msgid "SSL Provider %s deleted"
msgstr "SSL 提供商 %s 已删除"

#: assets/edit/ssl-type.php:74
msgid "SSL Type %s updated"
msgstr "SSL 类型 %s 已更新"

#: assets/edit/ssl-type.php:81
msgid "Enter the Type name"
msgstr "输入类型名称"

#: assets/edit/ssl-type.php:118
msgid "This Type has SSL Certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此类型有关联的 SSL 证书，无法删除"

#: assets/edit/ssl-type.php:128
msgid "SSL Type %s deleted"
msgstr "SSL 类型 %s 已删除"

#: assets/hosting.php:51
msgid "web_hosting_provider_list"
msgstr "网站托管提供商列表"

#: assets/hosting.php:62
msgid "Default Web Host"
msgstr "默认 Web 主机"

#: assets/hosting.php:143
msgid "Add Hosting Provider"
msgstr "添加托管服务提供商"

#: assets/hosting.php:154 assets/registrars.php:171
#: assets/ssl-providers.php:162
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: assets/hosting.php:203
msgid "You don't currently have any Web Hosts."
msgstr "您目前还没有任何 Web 主机。"

#: assets/index.php:65
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: assets/ip-addresses.php:51
msgid "ip_address_list"
msgstr "ip_address_list"

#: assets/ip-addresses.php:65
msgid "Default Domain IP Address"
msgstr "默认域 IP 地址"

#: assets/ip-addresses.php:66
msgid "Default SSL IP Address"
msgstr "默认 SSL IP 地址"

#: assets/ip-addresses.php:249
msgid "You don't currently have any IP Addresses."
msgstr "您目前没有任何 IP 地址。"

#: assets/registrar-accounts.php:66
msgid "registrar_account_list"
msgstr "registrar_account_list"

#: assets/registrar-accounts.php:84
msgid "API IP (Name)"
msgstr "API IP（名称）"

#: assets/registrar-accounts.php:85
msgid "API IP (IP)"
msgstr "API 知识产权 (IP)"

#: assets/registrar-accounts.php:88 assets/ssl-accounts.php:82
msgid "Default Account"
msgstr "默认帐户"

#: assets/registrar-accounts.php:274 assets/ssl-accounts.php:240
msgid "Reseller"
msgstr "经销商"

#: assets/registrar-accounts.php:285
msgid "Before adding a Registrar Account you must add at least one Registrar."
msgstr "在添加注册商帐户之前，您必须至少添加一个注册商。"

#: assets/registrar-accounts.php:285
msgid "Click here to add a Registrar"
msgstr "单击此处添加注册商"

#: assets/registrar-accounts.php:289
msgid "You don't currently have any Registrar Accounts."
msgstr "您目前还没有任何注册商帐户。"

#: assets/registrar-fees-missing.php:58
msgid "The following Registrars/TLDs are missing Domain fees. In order to ensure your domain reporting is accurate please update these fees as soon as possible."
msgstr "以下注册商/TLD 缺少域名费用。为了确保您的域名报告准确无误，请尽快更新这些费用。"

#: assets/registrar-fees-missing.php:64 assets/registrar-fees.php:133
msgid "Missing TLD Fees"
msgstr "缺少 TLD 费用"

#: assets/registrar-fees.php:61
msgid "registrar_fee_list"
msgstr "注册费清单"

#: assets/registrar-fees.php:116 assets/ssl-provider-fees.php:113
msgid "Below is a list of all the fees associated with"
msgstr "以下是与以下相关的所有费用的清单："

#: assets/registrar-fees.php:148
msgid "You have domains with %s that use this TLDs, however there are no fees associated with it yet. You should add this fee as soon as possible."
msgstr "您有 %s 的域名使用此 TLD，但尚未收取任何相关费用。您应尽快添加此费用。"

#: assets/registrar-fees.php:150
msgid "You have domains with %s that use these TLDs, however there are no fees associated with them yet. You should add these fees as soon as possible."
msgstr "您有使用这些 TLD 的 %s 域名，但尚未收取任何费用。您应尽快添加这些费用。"

#: assets/registrar-fees.php:157
msgid "You don't currently have any fees associated with this domain registrar."
msgstr "您目前无需支付与此域名注册商相关的任何费用。"

#: assets/registrar-fees.php:166 reporting/domains/registrar-fees.php:208
#: reporting/ssl/provider-fees.php:200
msgid "Initial"
msgstr "最初的"

#: assets/registrar-fees.php:167 reporting/domains/registrar-fees.php:209
#: reporting/ssl/provider-fees.php:201
msgid "Renewal"
msgstr "续约"

#: assets/registrar-fees.php:168 reporting/domains/registrar-fees.php:210
msgid "Transfer"
msgstr "转移"

#: assets/registrar-fees.php:169 queue/index.php:178
#: reporting/domains/registrar-fees.php:211
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: assets/registrar-fees.php:170 reporting/domains/registrar-fees.php:212
#: reporting/ssl/provider-fees.php:202
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: assets/registrars.php:51
msgid "registrar_list"
msgstr "注册列表"

#: assets/registrars.php:63
msgid "Default Registrar"
msgstr "默认注册商"

#: assets/registrars.php:66
msgid "API Registrar"
msgstr "API 注册商"

#: assets/registrars.php:159
msgid "Add Registrar"
msgstr "添加注册商"

#: assets/registrars.php:239
msgid "You don't currently have any Domain Registrars."
msgstr "您目前没有任何域名注册商。"

#: assets/ssl-accounts.php:65
msgid "ssl_provider_account_list"
msgstr "ssl_provider_account_list"

#: assets/ssl-accounts.php:177
msgid "Add SSL Account"
msgstr "添加 SSL 帐户"

#: assets/ssl-accounts.php:186 assets/ssl-provider-fees-missing.php:65
#: assets/ssl-providers.php:159 reporting/ssl/cost-by-provider.php:162
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:266 reporting/ssl/provider-fees.php:198
#: ssl/index.php:1520
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: assets/ssl-accounts.php:251
msgid "Before adding an SSL Provider Account you must add at least one SSL Provider."
msgstr "在添加 SSL 提供商帐户之前，您必须至少添加一个 SSL 提供商。"

#: assets/ssl-accounts.php:251 ssl/index.php:609
msgid "Click here to add an SSL Provider"
msgstr "单击此处添加 SSL 提供商"

#: assets/ssl-accounts.php:255
msgid "You don't currently have any SSL Provider Accounts."
msgstr "您目前没有任何 SSL 提供商帐户。"

#: assets/ssl-provider-fees-missing.php:58
msgid "The following SSL Certificates are missing fees. In order to ensure your SSL reporting is accurate please update these fees as soon as possible."
msgstr "以下 SSL 证书缺少费用。为了确保您的 SSL 报告准确无误，请尽快更新这些费用。"

#: assets/ssl-provider-fees.php:62
msgid "ssl_provider_fee_list"
msgstr "ssl_provider_fee_list"

#: assets/ssl-provider-fees.php:131
msgid "Missing SSL Type Fees"
msgstr "缺少 SSL 类型费用"

#: assets/ssl-provider-fees.php:147
msgid "You have SSL certificates with %s that use this SSL Type, however there are no fees associated with it yet. You should add this fee as soon as possible."
msgstr "您拥有使用此 SSL 类型的 %s SSL 证书，但尚未收取任何相关费用。您应尽快添加此费用。"

#: assets/ssl-provider-fees.php:149
msgid "You have SSL certificates with %s that use these SSL Types, however there are no fees associated with them yet. You should add these fees as soon as possible."
msgstr "您拥有使用这些 SSL 类型的 %s SSL 证书，但尚未收取任何费用。您应尽快添加这些费用。"

#: assets/ssl-provider-fees.php:156
msgid "You don't currently have any fees associated with this SSL provider."
msgstr "您目前无需支付与此 SSL 提供商相关的任何费用。"

#: assets/ssl-providers.php:51
msgid "ssl_provider_list"
msgstr "ssl_provider_list"

#: assets/ssl-providers.php:148
msgid "SSL Certificate Providers"
msgstr "SSL 证书提供商"

#: assets/ssl-providers.php:161 reporting/ssl/cost-by-provider.php:164
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:168
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:268
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:272 reporting/ssl/cost-by-type.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:214 reporting/ssl/provider-fees.php:119
#: reporting/ssl/provider-fees.php:204
msgid "Certs"
msgstr "证书"

#: assets/ssl-providers.php:230
msgid "You don't currently have any SSL Providers."
msgstr "您目前没有任何 SSL 提供商。"

#: assets/ssl-types.php:51
msgid "ssl_certificate_type_list"
msgstr "ssl_证书类型_列表"

#: assets/ssl-types.php:197
msgid "You don't currently have any SSL Types."
msgstr "您目前没有任何 SSL 类型。"

#: bulk/cf/step-two/index.php:86 bulk/main/index.php:69
msgid "Click here to choose the new"
msgstr "单击此处选择新的"

#: bulk/cf/step-two/index.php:102 bulk/cf/step-two/index.php:133
#: bulk/main/index.php:79 bulk/main/index.php:122
msgid "Enter the list of domains to apply the action to"
msgstr "输入要应用操作的域列表"

#: bulk/cf/step-two/index.php:114 bulk/main/index.php:103
#: queue/add/step-two/index.php:228 segments/add.php:72 segments/edit.php:81
msgid "There is %s invalid domain on your list"
msgstr "您的列表中有 %s 个无效域名"

#: bulk/cf/step-two/index.php:118 bulk/main/index.php:107
#: queue/add/step-two/index.php:232 segments/add.php:76 segments/edit.php:85
msgid "There are %s invalid domains on your list"
msgstr "您的列表中有 %s 个无效域名"

#: bulk/cf/step-two/index.php:122 bulk/main/index.php:111
#: queue/add/step-two/index.php:236 segments/add.php:80 segments/edit.php:89
msgid "Plus %s other"
msgstr "加上 %s 其他"

#: bulk/cf/step-two/index.php:126 bulk/main/index.php:115
#: queue/add/step-two/index.php:240 segments/add.php:84 segments/edit.php:93
msgid "Plus %s others"
msgstr "加上 %s 其他"

#: bulk/main/index.php:145
msgid "Domains Renewed"
msgstr "域名续订"

#: bulk/main/index.php:186 queue/add/step-two/index.php:296
msgid "At least one of the domains you entered already exists in %s. %s You should run the domain list through a Segment filter to determine which one(s)."
msgstr "您输入的域中至少有一个已存在于 %s 中。%s 您应该通过段过滤器运行域列表来确定哪一个（些）。"

#: bulk/main/index.php:187
msgid "You have entered an invalid expiry date"
msgstr "您输入了无效的到期日期"

#: bulk/main/index.php:188 bulk/main/index.php:189 bulk/main/index.php:190
#: bulk/main/index.php:191 bulk/main/index.php:192 bulk/main/index.php:470
#: bulk/main/index.php:541 bulk/main/index.php:612 bulk/main/index.php:731
#: bulk/main/index.php:882
msgid "Please choose the new %s"
msgstr "请选择新的 %s"

#: bulk/main/index.php:191 bulk/main/index.php:882 bulk/main/index.php:2111
#: bulk/main/index.php:2287 domains/add.php:442 domains/edit.php:489
#: domains/index.php:1578 reporting/domains/cost-by-host.php:155
msgid "Web Hosting Provider"
msgstr "网站托管提供商"

#: bulk/main/index.php:365
msgid "Domains added"
msgstr "已添加域名"

#: bulk/main/index.php:404 bulk/main/index.php:2172
#: reporting/domains/cost-by-month.php:151
#: reporting/domains/cost-by-month.php:268 reporting/ssl/cost-by-month.php:151
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:268
msgid "Year"
msgstr "年"

#: bulk/main/index.php:406 bulk/main/index.php:2173 bulk/main/index.php:2174
#: bulk/main/index.php:2175 bulk/main/index.php:2176 bulk/main/index.php:2177
#: bulk/main/index.php:2178 bulk/main/index.php:2179 bulk/main/index.php:2180
#: bulk/main/index.php:2181
msgid "Years"
msgstr "年"

#: bulk/main/index.php:409
msgid "Domain Renewed For %s"
msgstr "域名已续订 %s"

#: bulk/main/index.php:450
msgid "Domains Fully Renewed"
msgstr "域名已完全续费"

#: bulk/main/index.php:519
msgid "Category Changed"
msgstr "类别已更改"

#: bulk/main/index.php:590
msgid "DNS Profile Changed"
msgstr "DNS 配置文件已更改"

#: bulk/main/index.php:661
msgid "IP Address Changed"
msgstr "IP 地址已更改"

#: bulk/main/index.php:83 bulk/main/index.php:91 bulk/main/index.php:683
msgid "Enter the new Note"
msgstr "输入新注释"

#: bulk/main/index.php:709
msgid "Note added"
msgstr "已添加注释"

#: bulk/main/index.php:860
msgid "Registrar Account Changed"
msgstr "注册商账户已更改"

#: bulk/main/index.php:931
msgid "Web Hosting Provider Changed"
msgstr "网站托管提供商已更改"

#: bulk/main/index.php:1022
msgid "Domains (and associated data) Deleted"
msgstr "已删除域名（及相关数据）"

#: bulk/main/index.php:1084
msgid "Domains marked as expired"
msgstr "域名已标记为过期"

#: bulk/main/index.php:1146
msgid "Domains marked as sold"
msgstr "域名已标记为已售出"

#: bulk/main/index.php:1208
msgid "Domains marked as active"
msgstr "标记为活跃的域"

#: bulk/main/index.php:1270
msgid "Domains marked as Pending Transfer"
msgstr "标记为待转移的域名"

#: bulk/main/index.php:1332
msgid "Domains marked as Pending Registration"
msgstr "标记为待注册的域名"

#: bulk/main/index.php:1394
msgid "Domains marked as Pending Renewal"
msgstr "标记为待续订的域名"

#: bulk/main/index.php:1456
msgid "Domains marked as Pending (Other)"
msgstr "标记为待处理的域名（其他）"

#: bulk/main/index.php:1518
msgid "Domains marked as Auto Renewal"
msgstr "标记为自动续订的域名"

#: bulk/main/index.php:1578
msgid "Domains marked as Manual Renewal"
msgstr "标记为手动续订的域名"

#: bulk/main/index.php:1658
msgid "Domains marked as Private WHOIS"
msgstr "标记为私人 WHOIS 的域名"

#: bulk/main/index.php:1736
msgid "Domains marked as Public WHOIS"
msgstr "标记为公共 WHOIS 的域名"

#: bulk/main/index.php:1756 domains/add.php:275 domains/edit.php:271
#: ssl/add.php:232 ssl/edit.php:255
msgid "The expiry date you entered is invalid"
msgstr "您输入的到期日期无效"

#: bulk/main/index.php:1805
msgid "Expiry Date Updated"
msgstr "到期日已更新"

#: bulk/cf/step-two/index.php:208
msgid "Custom Field %s updated"
msgstr "自定义字段 %s 已更新"

#: bulk/index.php:91 bulk/main/index.php:1852 bulk/main/index.php:1974
#: bulk/main/index.php:2442 queue/add/step-two/index.php:507
msgid "Add Domains"
msgstr "添加域"

#: bulk/main/index.php:1854
msgid "Renew Domains"
msgstr "续订域名"

#: bulk/main/index.php:1856
msgid "Fully Renew Domains"
msgstr "完全续订域名"

#: bulk/index.php:100 bulk/main/index.php:1858 bulk/main/index.php:1983
#: bulk/main/index.php:2478
msgid "Mark as Expired"
msgstr "标记为已过期"

#: bulk/index.php:101 bulk/main/index.php:1860 bulk/main/index.php:1984
#: bulk/main/index.php:2482
msgid "Mark as Sold"
msgstr "标记为已售出"

#: bulk/index.php:95 bulk/main/index.php:1862 bulk/main/index.php:1978
#: bulk/main/index.php:2458
msgid "Mark as Active"
msgstr "标记为活动"

#: bulk/index.php:96 bulk/main/index.php:1864 bulk/main/index.php:1979
#: bulk/main/index.php:2462
msgid "Mark as Pending Transfer"
msgstr "标记为待转移"

#: bulk/index.php:97 bulk/main/index.php:1866 bulk/main/index.php:1980
#: bulk/main/index.php:2466
msgid "Mark as Pending Registration"
msgstr "标记为待注册"

#: bulk/index.php:98 bulk/main/index.php:1868 bulk/main/index.php:1981
#: bulk/main/index.php:2470
msgid "Mark as Pending Renewal"
msgstr "标记为待续订"

#: bulk/index.php:99 bulk/main/index.php:1870 bulk/main/index.php:1982
#: bulk/main/index.php:2474
msgid "Mark as Pending (Other)"
msgstr "标记为待处理（其他）"

#: bulk/index.php:102 bulk/main/index.php:1872 bulk/main/index.php:1985
#: bulk/main/index.php:2486
msgid "Mark as Auto Renewal"
msgstr "标记为自动续订"

#: bulk/index.php:103 bulk/main/index.php:1874 bulk/main/index.php:1986
#: bulk/main/index.php:2490
msgid "Mark as Manual Renewal"
msgstr "标记为手动续订"

#: bulk/index.php:104 bulk/main/index.php:1876 bulk/main/index.php:1987
#: bulk/main/index.php:2494
msgid "Mark as Private WHOIS"
msgstr "标记为私人 WHOIS"

#: bulk/index.php:105 bulk/main/index.php:1878 bulk/main/index.php:1988
#: bulk/main/index.php:2498
msgid "Mark as Public WHOIS"
msgstr "标记为公开 WHOIS"

#: bulk/index.php:108 bulk/main/index.php:1880 bulk/main/index.php:1991
#: bulk/main/index.php:2510
msgid "Change Expiry Date"
msgstr "更改到期日"

#: bulk/index.php:106 bulk/main/index.php:1882 bulk/main/index.php:1989
#: bulk/main/index.php:2502
msgid "Change Category"
msgstr "更改类别"

#: bulk/index.php:107 bulk/main/index.php:1884 bulk/main/index.php:1990
#: bulk/main/index.php:2506
msgid "Change DNS Profile"
msgstr "更改 DNS 配置文件"

#: bulk/index.php:109 bulk/main/index.php:1886 bulk/main/index.php:1992
#: bulk/main/index.php:2514
msgid "Change IP Address"
msgstr "更改 IP 地址"

#: bulk/index.php:110 bulk/main/index.php:1888 bulk/main/index.php:1993
#: bulk/main/index.php:2518
msgid "Change Registrar Account"
msgstr "更改注册商账户"

#: bulk/main/index.php:1890
msgid "Change Hosting Provider"
msgstr "更改托管服务提供商"

#: bulk/index.php:113 bulk/main/index.php:1892 bulk/main/index.php:1996
#: bulk/main/index.php:2526
msgid "Delete Domains"
msgstr "删除域"

#: bulk/index.php:92 bulk/main/index.php:1894 bulk/main/index.php:1975
msgid "Add A Note"
msgstr "添加注释"

#: bulk/cf/step-two/index.php:244 bulk/cf/step-two/index.php:406
#: bulk/index.php:112 bulk/main/index.php:1995
msgid "Update Custom Domain Field"
msgstr "更新自定义域字段"

#: bulk/cf/step-one/index.php:70 bulk/cf/step-two/index.php:251
#: bulk/index.php:83 bulk/main/index.php:1905
msgid "The Bulk Updater allows you add or modify multiple domains at the same time, whether it's a couple dozen or a couple thousand, all with a few clicks."
msgstr "批量更新程序允许您同时添加或修改多个域，无论是几十个还是几千个，只需单击几下即可。"

#: bulk/main/index.php:1916
msgid "The following domains were added"
msgstr "添加了以下域名"

#: bulk/main/index.php:1918
msgid "The following domain was renewed for %s year"
msgid_plural "The following domains were renewed for %s years"
msgstr[0] "以下域名已续订 %s 年"

#: bulk/main/index.php:1920
msgid "The following domain was fully renewed for %s year"
msgid_plural "The following domains were fully renewed for %s years"
msgstr[0] "以下域名已完全续订 %s 年"

#: bulk/main/index.php:1922
msgid "The following domains were marked as expired"
msgstr "以下域名已标记为过期"

#: bulk/main/index.php:1924
msgid "The following domains were marked as sold"
msgstr "以下域名已标记为已售出"

#: bulk/main/index.php:1926
msgid "The following domains were marked as active"
msgstr "以下域名被标记为活跃"

#: bulk/main/index.php:1928
msgid "The following domains were marked as Pending Transfer"
msgstr "以下域名被标记为待转移"

#: bulk/main/index.php:1930
msgid "The following domains were marked as Pending Registration"
msgstr "以下域名被标记为待注册"

#: bulk/main/index.php:1932
msgid "The following domains were marked as Pending Renewal"
msgstr "以下域名被标记为待续订"

#: bulk/main/index.php:1934
msgid "The following domains were marked as Pending (Other)"
msgstr "以下域名被标记为待处理（其他）"

#: bulk/main/index.php:1936
msgid "The following domains were marked as Auto Renewal"
msgstr "以下域名已标记为自动续订"

#: bulk/main/index.php:1938
msgid "The following domains were marked as Manual Renewal"
msgstr "以下域名被标记为手动续订"

#: bulk/main/index.php:1940
msgid "The following domains were marked as Private WHOIS"
msgstr "以下域名被标记为私人 WHOIS"

#: bulk/main/index.php:1942
msgid "The following domains were marked as Public WHOIS"
msgstr "以下域名被标记为公共 WHOIS"

#: bulk/main/index.php:1944
msgid "The expiry date was updated for the following domains"
msgstr "以下域名的到期日期已更新"

#: bulk/main/index.php:1946
msgid "The following domains had their Category changed"
msgstr "以下域名的类别已更改"

#: bulk/main/index.php:1948
msgid "The following domains had their DNS Profile changed"
msgstr "以下域名的 DNS 配置文件已更改"

#: bulk/main/index.php:1950
msgid "The following domains had their IP Address changed"
msgstr "以下域名的 IP 地址已更改"

#: bulk/main/index.php:1952
msgid "The following domains had their Registrar Account changed"
msgstr "以下域名的注册商帐户已更改"

#: bulk/main/index.php:1954
msgid "The following domains had their Web Hosting Provider changed"
msgstr "以下域名的虚拟主机提供商已更改"

#: bulk/main/index.php:1956
msgid "The following domains (and associated SSL Certificates) were deleted"
msgstr "以下域名（及相关 SSL 证书）已被删除"

#: bulk/main/index.php:1958
msgid "The following domains had the Note appended"
msgstr "以下域名已附加注释"

#: bulk/index.php:90 bulk/main/index.php:1973
msgid "Choose Action"
msgstr "选择操作"

#: bulk/index.php:93 bulk/main/index.php:1976
msgid "Renew Domains (Update Expiry Date, Mark Active, Add Note)"
msgstr "续订域名（更新到期日期、标记为活跃、添加备注）"

#: bulk/index.php:94 bulk/main/index.php:1977
msgid "Renew Domains (Update Expiry Date Only)"
msgstr "续订域名（仅更新到期日期）"

#: bulk/index.php:111 bulk/main/index.php:1994 bulk/main/index.php:2522
msgid "Change Web Hosting Provider"
msgstr "更改网站托管服务提供商"

#: bulk/cf/step-one/index.php:77
msgid "Choose the Custom Field to Edit"
msgstr "选择要编辑的自定义字段"

#: bulk/main/index.php:2014
msgid "WARNING: In addition to deleting the domains, all SSL certificates and custom field data associated with the domains and SSL certificates will also be deleted."
msgstr "警告：除了删除域名之外，所有与域名和 SSL 证书相关的 SSL 证书和自定义字段数据也将被删除。"

#: bulk/main/index.php:2014
msgid "If you don't want to completely remove all traces of the domains from the system you may be better off marking them as expired instead."
msgstr "如果您不想从系统完全删除域名的所有痕迹，您最好将它们标记为已过期。"

#: bulk/main/index.php:2019 queue/add/step-two/index.php:495
#: queue/add/step-two/index.php:499
msgid "Domains to add (one per line)"
msgstr "要添加的域名（每行一个）"

#: bulk/cf/step-two/index.php:272 bulk/main/index.php:2023
msgid "Domains to update (one per line)"
msgstr "要更新的域名（每行一个）"

#: bulk/main/index.php:2035 domains/add.php:330 domains/edit.php:421
#: domains/index.php:733 domains/results.php:172
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: bulk/main/index.php:2043 bulk/main/index.php:2315 domains/add.php:334
#: domains/edit.php:422 domains/index.php:724 domains/results.php:155
#: queue/index.php:171 queue/index.php:654 settings/display/index.php:297
#: settings/display/index.php:334 ssl/add.php:290 ssl/edit.php:379
#: ssl/index.php:454
msgid "Expiry Date"
msgstr "到期日"

#: bulk/main/index.php:2153 domains/add.php:482 domains/edit.php:520
#: domains/index.php:677 domains/index.php:723 domains/results.php:154
msgid "Domain Status"
msgstr "域名状态"

#: bulk/main/index.php:2155 domains/add.php:484 domains/edit.php:522
#: domains/index.php:709 domains/index.php:791 domains/index.php:2006
#: domains/index.php:2401 domains/results.php:207 ssl/add.php:413
#: ssl/edit.php:482 ssl/index.php:443 ssl/index.php:510 ssl/index.php:1579
msgid "Pending (Registration)"
msgstr "待定（注册）"

#: bulk/main/index.php:2156 domains/add.php:485 domains/edit.php:523
#: domains/index.php:701 domains/index.php:787 domains/index.php:2002
#: domains/index.php:2397 domains/results.php:203 ssl/add.php:414
#: ssl/edit.php:483 ssl/index.php:435 ssl/index.php:506 ssl/index.php:1575
msgid "Pending (Renewal)"
msgstr "待续订"

#: bulk/main/index.php:2157 domains/add.php:486 domains/edit.php:524
#: domains/index.php:697 domains/index.php:785 domains/index.php:2000
#: domains/index.php:2395 domains/results.php:201
msgid "Pending (Transfer)"
msgstr "待处理（转移）"

#: bulk/main/index.php:2158 dashboard/index.php:295 dashboard/index.php:358
#: domains/add.php:487 domains/edit.php:525 domains/index.php:705
#: domains/index.php:789 domains/index.php:2004 domains/index.php:2399
#: domains/results.php:205 ssl/add.php:415 ssl/edit.php:484 ssl/index.php:439
#: ssl/index.php:508 ssl/index.php:1577
msgid "Pending (Other)"
msgstr "待定（其他）"

#: bulk/main/index.php:2159 classes/DomainMOD/Email.php:312
#: classes/DomainMOD/Email.php:331 classes/DomainMOD/Email.php:351
#: classes/DomainMOD/Email.php:369 domains/add.php:489 domains/edit.php:527
#: domains/index.php:689 domains/index.php:781 domains/index.php:1996
#: domains/results.php:197 ssl/add.php:416 ssl/edit.php:485 ssl/index.php:427
#: ssl/index.php:502 ssl/index.php:1573
msgid "Expired"
msgstr "已到期"

#: bulk/main/index.php:2160 domains/add.php:488 domains/edit.php:526
#: domains/index.php:713 domains/index.php:793 domains/index.php:2008
#: domains/index.php:2403 domains/results.php:209
msgid "Sold"
msgstr "卖"

#: bulk/main/index.php:2164 domains/add.php:492 domains/edit.php:530
#: domains/index.php:797 domains/results.php:216
msgid "Auto Renewal"
msgstr "自动续订"

#: bulk/main/index.php:2167 domains/add.php:494 domains/edit.php:532
msgid "Privacy Enabled"
msgstr "隐私已启用"

#: bulk/main/index.php:2171
msgid "Renew For"
msgstr "续订"

#: bulk/main/index.php:2186
msgid "New Category"
msgstr "新类别"

#: bulk/main/index.php:2211
msgid "New DNS Profile"
msgstr "新的 DNS 配置文件"

#: bulk/main/index.php:2235
msgid "New IP Address"
msgstr "新 IP 地址"

#: bulk/main/index.php:2259
msgid "New Registrar Account"
msgstr "新注册账户"

#: bulk/main/index.php:2286
msgid "New Web Hosting Provider"
msgstr "新的网络托管服务提供商"

#: bulk/cf/step-two/index.php:400 bulk/main/index.php:2331
msgid "Notes (will be appended to current domain notes)"
msgstr "注释（将附加到当前域注释中）"

#: bulk/main/index.php:2446
msgid "Add Notes"
msgstr "添加注释"

#: bulk/main/index.php:2450 bulk/main/index.php:2454
msgid "Mark As Renewed"
msgstr "标记为已续订"

#: bulk/main/index.php:2530
msgid "Perform Bulk Action"
msgstr "执行批量操作"

#: checks.php:201
msgid "Your password should be changed for security purposes"
msgstr "出于安全考虑，您应该更改密码"

#: classes/DomainMOD/AboveCom.php:43 classes/DomainMOD/Cloudflare.php:45
#: classes/DomainMOD/DnSimple.php:47 classes/DomainMOD/DreamHost.php:43
#: classes/DomainMOD/Dynadot.php:43 classes/DomainMOD/Enom.php:51
#: classes/DomainMOD/Fabulous.php:43 classes/DomainMOD/Freenom.php:43
#: classes/DomainMOD/GoDaddy.php:43 classes/DomainMOD/InternetBs.php:43
#: classes/DomainMOD/NameBright.php:51 classes/DomainMOD/NameCom.php:79
#: classes/DomainMOD/NameSilo.php:43 classes/DomainMOD/Porkbun.php:44
#: classes/DomainMOD/ResellerClub.php:43
msgid "Unable to build API URL"
msgstr "无法构建 API URL"

#: classes/DomainMOD/Conversion.php:82
msgid "Conversion Rates updated"
msgstr "转换率已更新"

#: classes/DomainMOD/Dashboard.php:47 domains/index.php:2109
#: domains/index.php:2113 domains/index.php:2117
msgid "View"
msgstr "看法"

#: classes/DomainMOD/Domain.php:50
msgid "Line %s contains an invalid domain"
msgstr "行 %s 包含无效域"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:173 classes/DomainMOD/DomainQueue.php:339
msgid "Invalid Domain Registrar"
msgstr "域名注册商无效"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:206
msgid "Domain List Queue Processed"
msgstr "域列表队列已处理"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:366 classes/DomainMOD/GoDaddy.php:128
#: classes/DomainMOD/NameSilo.php:122
msgid "Invalid"
msgstr "无效的"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:707 classes/DomainMOD/DomainQueue.php:719
#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:753
msgid "[created by queue]"
msgstr "[由队列创建]"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:1295
msgid "Queue Processing Cleared"
msgstr "队列处理已清除"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:1306
msgid "Queues Cleared"
msgstr "队列已清除"

#: classes/DomainMOD/DwBuild.php:91
msgid "The Data Warehouse has been rebuilt"
msgstr "数据仓库已重建"

#: classes/DomainMOD/DwClean.php:156
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: classes/DomainMOD/DwClean.php:157
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: classes/DomainMOD/DwClean.php:158
msgid "Expire"
msgstr "到期"

#: classes/DomainMOD/DwClean.php:159
msgid "Minimum TTL"
msgstr "最小 TTL"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:43
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:44
msgid "Contact"
msgstr "接触"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:46
msgid "Hosting Plan"
msgstr "托管计划"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:47
msgid "cPanel Theme"
msgstr "cPanel 主题"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:52
msgid "Home"
msgstr "家"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:53
msgid "HD Quota"
msgstr "高清配额"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:58
msgid "POP"
msgstr "流行音乐"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:59
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:60
msgid "Addons"
msgstr "附加组件"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:61
msgid "Subdomains"
msgstr "子域名"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:62
msgid "SQL"
msgstr "SQL"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:63
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:64
msgid "Parked"
msgstr "停放"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:68
msgid "When"
msgstr "什么时候"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:69
msgid "Why"
msgstr "为什么"

#: classes/DomainMOD/Email.php:64 classes/DomainMOD/Smtp.php:68
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: classes/DomainMOD/Email.php:64 classes/DomainMOD/Notice.php:36
#: classes/DomainMOD/Smtp.php:68
msgid "To"
msgstr "到"

#: classes/DomainMOD/Email.php:64 classes/DomainMOD/Smtp.php:68
msgid "From"
msgstr "从"

#: classes/DomainMOD/Email.php:65 classes/DomainMOD/Smtp.php:69
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: classes/DomainMOD/Email.php:69 classes/DomainMOD/Smtp.php:75
msgid "Email :: SEND SUCCEEDED"
msgstr "电子邮件::发送成功"

#: classes/DomainMOD/Email.php:75 classes/DomainMOD/Smtp.php:81
msgid "Email :: SEND FAILED"
msgstr "电子邮件::发送失败"

#: classes/DomainMOD/Email.php:88
msgid "Upcoming Expirations"
msgstr "即将到期"

#: classes/DomainMOD/Email.php:106
msgid "Expiration"
msgstr "到期"

#: classes/DomainMOD/Email.php:111
msgid "Expiration Email Sent"
msgstr "已发送到期电子邮件"

#: classes/DomainMOD/Email.php:232
msgid "No Upcoming Expirations"
msgstr "没有即将到期的"

#: classes/DomainMOD/Email.php:252
msgid "No Users Are Subscribed"
msgstr "沒有使用者訂閱"

#: classes/DomainMOD/Email.php:287 classes/DomainMOD/Email.php:296
msgid "Below is a list of all the Domains & SSL Certificates in %s that are expiring in the next %s days."
msgstr "以下是 %s 中所有将在未来 %s 天内到期的域名和 SSL 证书的列表。"

#: classes/DomainMOD/Email.php:289 classes/DomainMOD/Email.php:297
msgid "If you would like to change the frequency of this email notification please contact your %s administrator."
msgstr "如果您想更改此电子邮件通知的频率，请联系您的 %s 管理员。"

#: classes/DomainMOD/Email.php:389 classes/DomainMOD/Email.php:405
msgid "You've received this email because you're currently subscribed to receive expiration notifications from the %s installation located at"
msgstr "您收到这封电子邮件是因为您目前已订阅接收位于以下位置的 %s 安装的到期通知"

#: classes/DomainMOD/Email.php:389 classes/DomainMOD/Email.php:406
msgid "To unsubscribe from these notifications please visit"
msgstr "要取消订阅这些通知，请访问"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:122
msgid "Delete This"
msgstr "删除此内容"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:123 queue/index.php:558 queue/index.php:659
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:123
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:123
msgid "Yes, Delete"
msgstr "是的，删除"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:151
msgid "Are you sure you want to delete %s"
msgstr "您确定要删除 %s 吗"

#: classes/DomainMOD/Log.php:79
msgid "Last Error"
msgstr "上次错误"

#: classes/DomainMOD/Maintenance.php:48
msgid "Maintenance Completed"
msgstr "维护完成"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:36
msgid "Database Upgrade Available"
msgstr "数据库可升级"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:38
msgid "Your %s software was recently updated, so we now need to upgrade your database."
msgstr "您的 %s 软件最近已更新，因此我们现在需要升级您的数据库。"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:44 classes/DomainMOD/Notice.php:48
msgid "Critical Warning"
msgstr "严重警告"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:44 classes/DomainMOD/Notice.php:48
msgid "Please Read"
msgstr "请阅读"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:46
msgid "If something goes wrong during the upgrade and you haven't created a backup, there may be no way to recover your data"
msgstr "如果升级过程中出现问题并且你没有创建备份，则可能无法恢复数据"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:47
msgid "You should also make a note of your current version (%s), as this may be required by the recovery process"
msgstr "您还应该记下当前版本 (%s)，因为恢复过程可能需要此信息"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:50
msgid "Please be patient, this may take a moment. The older your current version is, the longer the upgrade will take."
msgstr "请耐心等待，这可能需要一点时间。当前版本越旧，升级所需的时间就越长。"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:50
msgid "Upgrade Database"
msgstr "升级数据库"

#: classes/DomainMOD/Scheduler.php:112
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: classes/DomainMOD/Scheduler.php:112 classes/DomainMOD/Scheduler.php:115
msgid "Run Now"
msgstr "立即运行"

#: classes/DomainMOD/Scheduler.php:115
msgid "Enable"
msgstr "使能够"

#: classes/DomainMOD/Smtp.php:68
msgid "SMTP"
msgstr "邮件传输协议"

#: classes/DomainMOD/Smtp.php:71
msgid "CharSet"
msgstr "字符集"

#: classes/DomainMOD/System.php:54 classes/DomainMOD/System.php:55
#: classes/DomainMOD/System.php:56
msgid "Server Software"
msgstr "服务器软件"

#: classes/DomainMOD/System.php:65 classes/DomainMOD/System.php:66
#: classes/DomainMOD/System.php:67 classes/DomainMOD/System.php:96
#: classes/DomainMOD/System.php:97 classes/DomainMOD/System.php:98
msgid "Pass"
msgstr "经过"

#: classes/DomainMOD/System.php:71 classes/DomainMOD/System.php:72
#: classes/DomainMOD/System.php:73 classes/DomainMOD/System.php:102
#: classes/DomainMOD/System.php:103 classes/DomainMOD/System.php:104
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: classes/DomainMOD/System.php:117 classes/DomainMOD/System.php:118
msgid "PHP Extensions"
msgstr "PHP 扩展"

#: classes/DomainMOD/System.php:153 classes/DomainMOD/System.php:154
msgid "PHP Settings"
msgstr "PHP 设置"

#: classes/DomainMOD/System.php:218
msgid "Get Live Version"
msgstr "获取实时版本"

#: classes/DomainMOD/System.php:230
msgid "A new version of %s is available for download."
msgstr "%s 的新版本可供下载。"

#: classes/DomainMOD/System.php:231
msgid "Click here for upgrade instructions"
msgstr "单击此处获取升级说明"

#: classes/DomainMOD/System.php:266 classes/DomainMOD/System.php:281
msgid "You must be logged in to access this area"
msgstr "您必须登录才能访问此区域"

#: classes/DomainMOD/System.php:291
msgid "%s is already installed"
msgstr "%s 已安装"

#: classes/DomainMOD/System.php:291
msgid "You should delete the %s folder"
msgstr "您应该删除 %s 文件夹"

#: classes/DomainMOD/System.php:300
msgid "You are not authorized to perform that action"
msgstr "您无权执行该操作"

#: classes/DomainMOD/System.php:345
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: classes/DomainMOD/System.php:355
msgid "Alert"
msgstr "警报"

#: classes/DomainMOD/System.php:368 classes/DomainMOD/System.php:388
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: classes/DomainMOD/System.php:378
msgid "Attention Required"
msgstr "需要注意"

#: classes/DomainMOD/System.php:488
msgid "External IP API Call"
msgstr "外部 IP API 调用"

#: dashboard/index.php:124
msgid "System Totals"
msgstr "系统总计"

#: dashboard/index.php:160
msgid "Sold Domains"
msgstr "已售域名"

#: dashboard/index.php:78
msgid "Expiring in the next day"
msgid_plural "Expiring in the next %s days"
msgstr[0] "将于次日到期"

#: dashboard/index.php:209 queue/index.php:122 queue/index.php:221
#: queue/index.php:577 queue/index.php:697
msgid "Processing"
msgstr "加工"

#: dashboard/index.php:218
msgid "Finished"
msgstr "完成的"

#: dashboard/index.php:236
msgid "Pending (Domains)"
msgstr "待处理（域名）"

#: dashboard/index.php:252 dashboard/index.php:330
msgid "Pending Renewals"
msgstr "待续订"

#: dashboard/index.php:267 dashboard/index.php:344
msgid "Pending Registrations"
msgstr "待注册"

#: dashboard/index.php:281
msgid "Pending Transfers"
msgstr "待处理转账"

#: dashboard/index.php:314
msgid "Pending (SSL Certificates)"
msgstr "待处理（SSL 证书）"

#: debug/off/index.php:52 debug/on/index.php:53
msgid "Debugging Mode is %s"
msgstr "调试模式为 %s"

#: debug/off/index.php:52 debug/on/index.php:56 domains/index.php:1022
msgid "Off"
msgstr "离开"

#: debug/off/index.php:55 debug/on/index.php:56
msgid "Turn Debugging Mode"
msgstr "开启调试模式"

#: debug/off/index.php:55 debug/on/index.php:53
msgid "On"
msgstr "在"

#: domains/add.php:107
msgid "This domain is already in %s"
msgstr "此域名已在 %s 中"

#: domains/add.php:250
msgid "Domain %s added"
msgstr "已添加域 %s"

#: domains/add.php:271
msgid "The domain format is incorrect"
msgstr "域名格式不正确"

#: domains/add.php:280 domains/edit.php:276
msgid "Choose the Registrar Account"
msgstr "选择注册商账户"

#: domains/add.php:286 domains/edit.php:282
msgid "Choose the DNS Profile"
msgstr "选择 DNS 配置文件"

#: domains/add.php:292 domains/edit.php:288 ssl/add.php:255 ssl/edit.php:278
msgid "Choose the IP Address"
msgstr "选择 IP 地址"

#: domains/add.php:298 domains/edit.php:294
msgid "Choose the Web Host"
msgstr "选择网络主机"

#: domains/add.php:304 domains/edit.php:300 ssl/add.php:261 ssl/edit.php:284
msgid "Choose the Category"
msgstr "选择类别"

#: domains/add.php:505 domains/edit.php:548 domains/index.php:752
#: ssl/edit.php:502 ssl/index.php:475
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: domains/edit.php:249
msgid "Domain %s updated"
msgstr "域 %s 已更新"

#: domains/edit.php:358
msgid "This Domain has SSL Certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "此域名有关联的 SSL 证书，无法删除"

#: domains/edit.php:385
msgid "Domain %s deleted"
msgstr "域 %s 已删除"

#: domains/edit.php:535 ssl/edit.php:489
msgid "View Full Notes"
msgstr "查看完整笔记"

#: domains/edit.php:633
msgid "Data Warehouse Information for %s"
msgstr "%s 的数据仓库信息"

#: domains/index.php:86 ssl/index.php:72
msgid "The date range is invalid"
msgstr "日期范围无效"

#: domains/index.php:142 domains/index.php:165 domains/index.php:683
#: domains/index.php:685 domains/index.php:1054 domains/index.php:1164
#: domains/index.php:1271 domains/index.php:1381 domains/index.php:1500
#: domains/index.php:1610 domains/index.php:1720 domains/index.php:1830
#: domains/index.php:1992 ssl/index.php:111 ssl/index.php:124 ssl/index.php:421
#: ssl/index.php:423 ssl/index.php:679 ssl/index.php:776 ssl/index.php:873
#: ssl/index.php:972 ssl/index.php:1074 ssl/index.php:1171 ssl/index.php:1268
#: ssl/index.php:1365 ssl/index.php:1434
msgid "Live"
msgstr "居住"

#: domains/index.php:417
msgid "domain_results"
msgstr "域名结果"

#: domains/index.php:419
msgid "Domain Search Results Export"
msgstr "域名搜索结果导出"

#: domains/index.php:499
msgid "Segment Results"
msgstr "分部业绩"

#: domains/index.php:505 domains/index.php:1022
msgid "Segment Filter"
msgstr "段过滤器"

#: domains/index.php:511 domains/index.php:2099
msgid "Domains in Segment"
msgstr "细分领域"

#: domains/index.php:517 domains/index.php:2102 domains/index.php:2104
msgid "Matching Domains"
msgstr "匹配域"

#: domains/index.php:525 domains/index.php:2108
msgid "Matching But Inactive Domains"
msgstr "匹配但不活跃的域名"

#: domains/index.php:535 domains/index.php:2112
msgid "Matching But Filtered Domains"
msgstr "匹配但被过滤的域名"

#: domains/index.php:545 domains/index.php:2116 domains/results.php:51
#: domains/results.php:181
msgid "Missing Domains"
msgstr "缺少域名"

#: domains/index.php:554 ssl/index.php:288
msgid "Search Filters"
msgstr "搜索过滤器"

#: domains/index.php:560 domains/index.php:1467 ssl/index.php:295
#: ssl/index.php:1045
msgid "Keyword Search"
msgstr "关键字搜索"

#: domains/index.php:667 ssl/index.php:405
msgid "Expiry Date Range"
msgstr "到期日范围"

#: domains/index.php:685 domains/index.php:1992
msgid "Transfers"
msgstr "转会"

#: domains/index.php:730 ssl/index.php:458
msgid "Total Yearly Cost"
msgstr "每年总费用"

#: domains/index.php:734 domains/results.php:160
msgid "Renewal Status"
msgstr "续订状态"

#: domains/index.php:735 domains/results.php:161
msgid "WHOIS Status"
msgstr "WHOIS 状态"

#: domains/index.php:742 domains/results.php:167 ssl/index.php:467
msgid "IP Address rDNS"
msgstr "IP 地址 rDNS"

#: domains/index.php:745 domains/results.php:170
msgid "Category Stakeholder"
msgstr "类别 利益相关者"

#: domains/index.php:799 domains/results.php:220
msgid "Manual Renewal"
msgstr "手动续订"

#: domains/index.php:803 domains/results.php:226
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: domains/index.php:805 domains/results.php:230
msgid "Public"
msgstr "民众"

#: domains/index.php:921 domains/index.php:922 domains/index.php:923
msgid "Go"
msgstr "去"

#: domains/index.php:933
msgid "Before you can start adding domains to %s you need to add at least one domain registrar and a domain registrar account."
msgstr "在开始将域名添加到 %s 之前，您需要至少添加一个域名注册商和一个域名注册商帐户。"

#: domains/index.php:935
msgid "Please see the %sFirst Run%s section of the User Guide for more detailed information."
msgstr "请参阅用户指南的 %sFirst Run%s 部分以获取更多详细信息。"

#: domains/index.php:938
msgid "Domain Registrars found"
msgstr "找到域名注册商"

#: domains/index.php:941
msgid "Click here to add a Domain Registrar"
msgstr "单击此处添加域名注册商"

#: domains/index.php:948
msgid "Domain Registrar Accounts found"
msgstr "找到域名注册商帐户"

#: domains/index.php:951
msgid "Click here to add a Domain Registrar Account"
msgstr "单击此处添加域名注册商帐户"

#: domains/index.php:956 ssl/index.php:619
msgid "Domains found"
msgstr "找到域名"

#: domains/index.php:958
msgid "Add a domain %smanually%s, add domains using the %sDomain Queue%s, or see the %sAdding Domains%s section of the User Guide for more options."
msgstr "%s手动%s添加域，使用%s域队列%s添加域，或者参阅用户指南的%s添加域%s部分以了解更多选项。"

#: domains/index.php:1009 ssl/index.php:650
msgid "Advanced Filtering"
msgstr "高级过滤"

#: domains/index.php:1474 ssl/index.php:1047
msgid "Reset Filters"
msgstr "重置筛选条件"

#: domains/index.php:1992
msgid "Live Domains"
msgstr "实时域名"

#: domains/index.php:2058 ssl/index.php:1473
msgid "Expiring Between"
msgstr "到期日期"

#: domains/index.php:1472 ssl/index.php:1046
msgid "Apply Filters"
msgstr "应用过滤器"

#: domains/index.php:2127 ssl/index.php:1488
msgid "Raw List"
msgstr "原始列表"

#: domains/index.php:2186 domains/index.php:2188 ssl/index.php:1505
msgid "Expiry"
msgstr "到期"

#: domains/index.php:2206 domains/index.php:2208 settings/display/index.php:298
#: settings/display/index.php:335 ssl/index.php:1510
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: domains/index.php:2296 domains/index.php:2298 queue/index.php:656
msgid "IP"
msgstr "知识产权"

#: domains/index.php:2393
msgid "Inactive Domain"
msgstr "非活动域"

#. The character(s) representing the translation of "Pending Transfer"
#: domains/index.php:2395
msgid "Pending Transfer Characters"
msgstr "等待转移的角色"

#. The character(s) representing the translation of  "Pending Renewal"
#: domains/index.php:2397 ssl/index.php:1575
msgid "Pending Renewal Characters"
msgstr "等待续订的角色"

#. The character(s) representing the translation of  "Pending Other"
#: domains/index.php:2399 ssl/index.php:1577
msgid "Pending Other Characters"
msgstr "待定其他角色"

#. The character(s) representing the translation of  "Pending Registration"
#: domains/index.php:2401 ssl/index.php:1579
msgid "Pending Registration Characters"
msgstr "等待注册的角色"

#. The character(s) representing the translation of  "Sold"
#: domains/index.php:2403
msgid "Pending Sold Characters"
msgstr "待售角色"

#: domains/index.php:2407
msgid "Private WHOIS Registration"
msgstr "私人 WHOIS 注册"

#. The character(s) representing the translation of  "Private WHOIS"
#: domains/index.php:2407
msgid "Private WHOIS Characters"
msgstr "私人 WHOIS 字符"

#: domains/index.php:2558 ssl/index.php:1718
msgid "Your search returned zero results."
msgstr "您的搜索没有返回任何结果。"

#: domains/notes.php:57
msgid "Domain Notes (%s)"
msgstr "域注释（%s）"

#: domains/notes.php:70 ssl/notes.php:70
msgid "Notes For %s"
msgstr "%s 的注释"

#: domains/results.php:47 domains/results.php:141
msgid "Inactive Domains"
msgstr "不活跃域名"

#: domains/results.php:49 domains/results.php:145
msgid "Filtered Domains"
msgstr "已过滤域名"

#: domains/results.php:122
msgid "segment_results_inactive"
msgstr "分段结果不活跃"

#: domains/results.php:126
msgid "segment_results_filtered"
msgstr "已筛选结果"

#: domains/results.php:130
msgid "segment_results_missing"
msgstr "片段结果缺失"

#: domains/results.php:211
msgid "ERROR -- PROBLEM WITH CODE IN RESULTS.PHP"
msgstr "错误 - RESULTS.PHP 中的代码有问题"

#: domains/results.php:300
msgid "The below domains are in the segment %s, and they are stored in your %s database, but they are currently marked as inactive."
msgstr "以下域名位于 %s 段中，并且存储在您的 %s 数据库中，但它们当前被标记为不活动。"

#: domains/results.php:302
msgid "The below domains are in the segment %s, and they are stored in your %s database, but they were filtered out based on your search criteria."
msgstr "以下域名位于 %s 段中，并且存储在您的 %s 数据库中，但它们已根据您的搜索条件过滤掉。"

#: domains/results.php:304
msgid "The below domains are in the segment %s, and they are not in your %s database."
msgstr "以下域名位于 %s 段中，但它们不在您的 %s 数据库中。"

#: domains/results.php:309 domains/results.php:311 domains/results.php:313
msgid "Export Results"
msgstr "导出结果"

#: index.php:125
msgid "Login Failed"
msgstr "登录失败"

#: index.php:137
msgid "Enter your username & password"
msgstr "输入您的用户名和密码"

#: index.php:141
msgid "Enter your username"
msgstr "输入您的用户名"

#: index.php:142
msgid "Enter your password"
msgstr "输入密码"

#: index.php:171
msgid "Demo Username"
msgstr "演示用户名"

#: index.php:172
msgid "Demo Password"
msgstr "演示密码"

#: index.php:212
msgid "Forgot your Password"
msgstr "忘记密码了吗"

#: bulk/cf/step-one/index.php:94 bulk/index.php:115 bulk/main/index.php:1998
#: install/currency/index.php:241 install/email-admin/index.php:92
#: install/requirements/index.php:64 install/timezone/index.php:591
#: queue/add/step-one/index.php:102
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

#: install/email-admin/index.php:58
msgid "Please enter and confirm the administrator email address"
msgstr "请输入并确认管理员邮箱地址"

#: install/email-admin/index.php:62
msgid "The administrator email addresses didn't match"
msgstr "管理员电子邮件地址不匹配"

#: install/email-admin/index.php:83
msgid "This email address will be used for the first administrator account, which will be created during the installation process."
msgstr "该电子邮件地址将用于安装过程中创建的第一个管理员帐户。"

#: install/email-admin/index.php:87 install/email-system/index.php:98
msgid "Enter Email"
msgstr "输入电子邮箱"

#: install/email-admin/index.php:88 install/email-system/index.php:99
msgid "Confirm Email"
msgstr "确认电子邮件"

#: bulk/cf/step-one/index.php:92 bulk/cf/step-two/index.php:404
#: bulk/cf/step-two/index.php:415 bulk/main/index.php:2438
#: bulk/main/index.php:2541 install/currency/index.php:239
#: install/email-admin/index.php:90 install/email-system/index.php:101
#: install/requirements/index.php:63 install/timezone/index.php:589
#: queue/add/step-two/index.php:503
msgid "Go Back"
msgstr "回去"

#: install/language/index.php:102
msgid "Begin Installation"
msgstr "开始安装"

#: install/email-system/index.php:69
msgid "Please enter and confirm the system email address"
msgstr "请输入并确认系统邮箱地址"

#: install/email-system/index.php:73
msgid "The system email addresses didn't match"
msgstr "系统电子邮件地址不匹配"

#: install/email-system/index.php:94
msgid "This email address will be used in various locations by the system, such as the FROM address when expiration emails are sent to users."
msgstr "系统将在各个位置使用该电子邮件地址，例如，向用户发送到期电子邮件时的发件人地址。"

#: install/go.php:44
msgid "Administrator"
msgstr "行政人员"

#: install/go.php:47
msgid "[no category]"
msgstr "[无类别]"

#: install/go.php:48
msgid "[no stakeholder]"
msgstr "[无利益相关方]"

#: install/go.php:49
msgid "[no hosting]"
msgstr "[无托管]"

#: install/go.php:50
msgid "[no owner]"
msgstr "[無主]"

#: install/go.php:51
msgid "[no dns]"
msgstr "[无 DNS]"

#: install/go.php:52
msgid "[no ip address]"
msgstr "[无 IP 地址]"

#: install/go.php:55
msgid "Web Server SSL/TLS Certificate"
msgstr "Web 服务器 SSL/TLS 证书"

#: install/go.php:56
msgid "S/MIME and Authentication Certificate"
msgstr "S/MIME 和身份验证证书"

#: install/go.php:57
msgid "Object Code Signing Certificate"
msgstr "目标代码签名证书"

#: install/go.php:58
msgid "Digital ID"
msgstr "数字身份证"

#: install/go.php:61
msgid "Domain Queue Processing"
msgstr "域队列处理"

#: install/go.php:64
msgid "System Cleanup"
msgstr "系统清理"

#: install/go.php:65
msgid "Check For New Version"
msgstr "检查新版本"

#: install/go.php:66
msgid "Data Warehouse Build"
msgstr "数据仓库构建"

#: install/go.php:1251
msgid "%s has been successfully installed and you should now delete the %s folder"
msgstr "%s 已成功安装，您现在应该删除 %s 文件夹"

#: install/go.php:1251
msgid "The default username and password are %s, and you'll be prompted to change the password after logging in"
msgstr "默认用户名和密码为%s，登录后会提示修改密码"

#: install/language/index.php:66
msgid "We've tried our best to automatically determine your language, but if for some reason we were wrong, please select it below."
msgstr "我们已尽力自动确定您的语言，但如果由于某种原因我们判断错误，请在下面选择。"

#: install/requirements/index.php:52
msgid "The first thing we need to do is check to see if your web server meets the software's requirements."
msgstr "我们需要做的第一件事是检查您的网络服务器是否满足软件的要求。"

#: install/requirements/index.php:54
msgid "All of the below items should say %s or %s. If they don't, you still may be able to install %s, but certain features might not work completely."
msgstr "以下所有项目都应显示 %s 或 %s。如果没有，您仍然可以安装 %s，但某些功能可能无法完全运行。"

#: install/requirements/index.php:56
msgid "If any of the items say %s or %s, we recommend you install and/or update the appropriate software so that all of the requirements are met."
msgstr "如果任何项目显示 %s 或 %s，我们建议您安装和/或更新相应的软件，以满足所有要求。"

#: invalid.php:46
msgid "The page you're trying to access is invalid."
msgstr "您尝试访问的页面无效。"

#: invalid.php:48
msgid "Go home"
msgstr "回家"

#: maintenance/update-domain-fees.php:47
msgid "Domain Fees updated"
msgstr "域名费用已更新"

#: maintenance/update-ssl-fees.php:47
msgid "SSL Certificate Fees updated"
msgstr "SSL 证书费用已更新"

#: queue/add/step-one/index.php:59 queue/add/step-two/index.php:107
#: queue/add/step-two/index.php:213 queue/add/step-two/index.php:298
msgid "Please choose the registrar account"
msgstr "请选择注册商账户"

#: queue/add/step-two/index.php:151
msgid "Registrar Account Added To Domain List Queue"
msgstr "注册商账户已添加到域名列表队列"

#: queue/add/step-two/index.php:208
msgid "Either the registrar associated with this account doesn't have API support, or you haven't yet updated the registrar to indicate API support."
msgstr "与此帐户关联的注册商没有 API 支持，或者您尚未更新注册商以指示 API 支持。"

#: queue/add/step-two/index.php:209
msgid "Please check the %sregistrar%s and try again."
msgstr "请检查 %sregistrar%s 并重试。"

#: queue/add/step-two/index.php:214 queue/add/step-two/index.php:247
msgid "Enter the list of domains to add to the queue"
msgstr "输入要添加到队列的域列表"

#: queue/add/step-two/index.php:297
msgid "At least one of the domains you entered is already in the domain queue."
msgstr "您输入的域名中至少有一个已在域名队列中。"

#: queue/add/step-two/index.php:354 queue/index.php:116 queue/index.php:571
msgid "Domains Added To Queue"
msgstr "域名已添加到队列"

#: queue/add/step-one/index.php:73
msgid "Domain Queue & API Prerequisites"
msgstr "域名队列和 API 先决条件"

#: queue/add/step-one/index.php:74
msgid "Before you can add domains to %s using the Domain Queue you must first do the following"
msgstr "在使用域名队列将域名添加到 %s 之前，您必须先执行以下操作"

#: queue/add/step-one/index.php:76
msgid "Ensure that the registrar has an API and that your account has been granted access to it"
msgstr "确保注册商有 API，并且你的帐户已被授予访问权限"

#: queue/add/step-one/index.php:77
msgid "Enable API Support on the %sregistrar asset%s"
msgstr "在 %sregistrar asset%s 上启用 API 支持"

#: queue/add/step-one/index.php:78
msgid "Save the required API credentials with the %sregistrar account asset%s"
msgstr "使用 %sregistrar 账户资产 %s 保存所需的 API 凭证"

#: queue/add/step-one/index.php:93
msgid "Choose the Registrar Account to import"
msgstr "选择要导入的注册商账户"

#: queue/add/step-two/index.php:395
msgid "%s requires the following credentials in order to use their API. These credentials must to be saved with the %sregistrar account asset%s."
msgstr "%s 需要以下凭据才能使用其 API。这些凭据必须与 %sregistrar 帐户资产 %s 一起保存。"

#: queue/add/step-two/index.php:399
msgid "Click Here to Enter"
msgstr "单击此处进入"

#: queue/add/step-two/index.php:491
msgid "Domain List"
msgstr "域名列表"

#: queue/add/step-two/index.php:493
msgid "The %s API has a domain list feature, so you don't even have to supply a list of the domains you want to import, %s will retrieve them for you automatically."
msgstr "%s API 具有域列表功能，因此您甚至不必提供要导入的域列表，%s 将自动为您检索它们。"

#: queue/add/step-two/index.php:495
msgid "Optional"
msgstr "选修的"

#: queue/index.php:89
msgid "domain_list_queue"
msgstr "domain_list_queue"

#: queue/index.php:91 queue/index.php:548
msgid "Domain List Queue"
msgstr "域名列表队列"

#: queue/index.php:98 queue/index.php:166
msgid "Registrar (API)"
msgstr "注册商 (API)"

#: queue/index.php:99 queue/index.php:167
msgid "Registrar (Name)"
msgstr "注册主任（姓名）"

#: queue/index.php:101 queue/index.php:169
msgid "Account Username"
msgstr "账户用户名"

#: queue/index.php:102 queue/index.php:555
msgid "Domain Count"
msgstr "域名数量"

#: queue/index.php:103 queue/index.php:179
msgid "Ready To Import"
msgstr "准备导入"

#: queue/index.php:104 queue/index.php:183
msgid "Copied To History"
msgstr "已复制到历史记录"

#: queue/index.php:105 queue/index.php:184 queue/index.php:556
#: queue/index.php:657
msgid "Added By"
msgstr "添加者"

#: queue/index.php:156
msgid "domain_queue"
msgstr "域队列"

#: queue/index.php:173
msgid "IP Address (Name)"
msgstr "IP 地址（名称）"

#: queue/index.php:174
msgid "IP Address (IP)"
msgstr "IP 地址 (IP)"

#: queue/index.php:177
msgid "Auto Renew"
msgstr "自动续订"

#: queue/index.php:180
msgid "Already in Domains"
msgstr "已在域中"

#: queue/index.php:181
msgid "Already in Queue"
msgstr "已在队列中"

#: queue/index.php:182 queue/index.php:209 queue/index.php:685
msgid "Invalid Domain"
msgstr "域名无效"

#: queue/index.php:186
msgid "Domain ID"
msgstr "域名ID"

#: queue/index.php:199 queue/index.php:675
msgid "Already in %s"
msgstr "已在 %s"

#: queue/index.php:204 queue/index.php:680
msgid "Already in Domain Queue"
msgstr "已在域名队列中"

#: queue/index.php:213 queue/index.php:689
msgid "Successfully Imported"
msgstr "导入成功"

#: queue/index.php:434
msgid "Are you sure you want to clear completed items from the queue?"
msgstr "您确实要从队列中清除已完成的项目吗？"

#: queue/index.php:435
msgid "Before clearing the queue you should review the results to make sure that everything is correct."
msgstr "清除队列之前，您应该检查结果以确保一切正确。"

#: queue/index.php:436
msgid "YES, REALLY CLEAR COMPLETED ITEMS FROM THE QUEUE"
msgstr "是的，队列中确实清除了已完成的项目"

#: queue/index.php:444
msgid "Completed items cleared from the queue"
msgstr "已完成的项目从队列中清除"

#: queue/index.php:453
msgid "Are you sure you want to delete this Domain List from the Queue?"
msgstr "您确实要从队列中删除该域列表吗？"

#: queue/index.php:454
msgid "YES, REALLY DELETE THIS DOMAIN LIST FROM THE QUEUE"
msgstr "是的，确实从队列中删除此域名列表"

#: queue/index.php:466
msgid "Domain List deleted from Queue"
msgstr "域列表已从队列中删除"

#: queue/index.php:475
msgid "Are you sure you want to delete this Domain from the Queue?"
msgstr "您确实要从队列中删除该域吗？"

#: queue/index.php:476
msgid "YES, REALLY DELETE THIS DOMAIN FROM THE QUEUE"
msgstr "是的，确实从队列中删除此域"

#: queue/index.php:490
msgid "Domain deleted from Queue"
msgstr "域名已从队列中删除"

#: queue/index.php:515
msgid "The Queue Is Currently Processing"
msgstr "队列目前正在处理"

#: queue/index.php:519
msgid "The Domain Queue relies on your domain registrar's API to import your domains, so they must have an API and support for it must be built into %s."
msgstr "域名队列依赖于您的域名注册商的 API 来导入您的域名，因此他们必须有一个 API，并且必须在 %s 中内置对它的支持。"

#: queue/index.php:521
msgid "For more information please see the %sDomain Queue information page%s"
msgstr "有关详细信息，请参阅 %s 域队列信息页面 %s"

#: queue/index.php:527
msgid "Clear Completed"
msgstr "清除已完成"

#: queue/index.php:529
msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

#: queue/index.php:533
msgid "Export Lists"
msgstr "导出列表"

#: queue/index.php:538
msgid "Export Domains"
msgstr "导出域"

#: queue/index.php:557 queue/index.php:658
msgid "Added"
msgstr "额外"

#: queue/intro.php:48
msgid "The Domain Queue allows you to use your domain registrar's API to automatically import the details of your domains, such as expiry date and DNS servers, which are then added to your main %s database along with your domains."
msgstr "域名队列允许您使用域名注册商的 API 自动导入域名的详细信息，例如到期日期和 DNS 服务器，然后将其与域名一起添加到您的主 %s 数据库中。"

#: queue/intro.php:49
msgid "All you have to do is choose the registrar account, supply a list of domains, and the rest of the work is done for you. Depending on the registrar, you may not even have to supply the list of domains."
msgstr "您所要做的就是选择注册商帐户，提供域名列表，其余工作将为您完成。根据注册商的不同，您甚至可能不必提供域名列表。"

#: queue/intro.php:51
msgid "If you use a registrar that isn't already supported, and they have an API, send us an email at %s and we'll see what we can do about adding it."
msgstr "如果您使用尚未受支持的注册商，并且他们有 API，请向 %s 发送电子邮件，我们会看看如何添加它。"

#: queue/intro.php:69
msgid "Currently Supported Registrars"
msgstr "目前支持的注册商"

#: queue/intro.php:71
msgid "In order to use the Domain Queue you must setup the cron job that comes with %s."
msgstr "为了使用域队列，您必须设置 %s 附带的 cron 作业。"

#: queue/intro.php:72
msgid "For more information please see the %sUser Guide%s."
msgstr "欲了解更多信息，请参阅 %s用户指南 %s。"

#: raw.php:42
msgid "Domains (Raw List)"
msgstr "域名（原始列表）"

#: raw.php:47
msgid "SSL Certificates (Raw List)"
msgstr "SSL 证书（原始列表）"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:58
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:58 reporting/domains/cost-by-host.php:58
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:58
#: reporting/domains/cost-by-month.php:58
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:58
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:58
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:58 reporting/ssl/cost-by-category.php:58
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:58 reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:58
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:58 reporting/ssl/cost-by-provider.php:58
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:58
msgid "The end date proceeds the start date"
msgstr "结束日期早于开始日期"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:112
msgid "domain_cost_by_category_report_all"
msgstr "domain_cost_by_category_report_all"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:117
msgid "domain_cost_by_category_report"
msgstr "域名成本（按类别）报告"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:156
#: reporting/domains/cost-by-category.php:213
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:156 reporting/domains/cost-by-dns.php:214
#: reporting/domains/cost-by-host.php:157
#: reporting/domains/cost-by-host.php:214
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:158
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:219
#: reporting/domains/cost-by-month.php:153
#: reporting/domains/cost-by-month.php:270
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:156
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:213
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:161
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:165
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:265
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:269
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:154 reporting/domains/cost-by-tld.php:211
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:213 reporting/ssl/cost-by-domain.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:213
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:158
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:219 reporting/ssl/cost-by-month.php:153
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:270 reporting/ssl/cost-by-owner.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:215 reporting/ssl/cost-by-provider.php:163
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:167
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:267
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:271 reporting/ssl/cost-by-type.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:213
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:158
#: reporting/domains/cost-by-category.php:215
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:158 reporting/domains/cost-by-dns.php:216
#: reporting/domains/cost-by-host.php:158
#: reporting/domains/cost-by-host.php:215
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:160
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:221
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:158
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:215
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:163
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:167
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:267
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:271
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:156 reporting/domains/cost-by-tld.php:213
msgid "Per Domain"
msgstr "每个域"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:243
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:246 reporting/domains/cost-by-host.php:243
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:253
#: reporting/domains/cost-by-month.php:374
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:243
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:357
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:241
#: reporting/dw/potential-problems.php:239
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:243 reporting/ssl/cost-by-domain.php:243
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:251 reporting/ssl/cost-by-month.php:374
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:245 reporting/ssl/cost-by-provider.php:365
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:243
msgid "No results."
msgstr "没有结果。"

#: reporting/domains/cost-by-dns.php:112
msgid "domain_cost_by_dns_report_all"
msgstr "domain_cost_by_dns_report_all"

#: reporting/domains/cost-by-dns.php:117
msgid "domain_cost_by_dns_report"
msgstr "domain_cost_by_dns_report"

#: reporting/domains/cost-by-host.php:112
msgid "domain_cost_by_web_host_report_all"
msgstr "domain_cost_by_web_host_report_all"

#: reporting/domains/cost-by-host.php:117
msgid "domain_cost_by_web_host_report"
msgstr "域名成本（按网站主机）报告"

#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:112
msgid "domain_cost_by_ip_address_report_all"
msgstr "domain_cost_by_ip_address_report_all"

#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:117
msgid "domain_cost_by_ip_address_report"
msgstr "域名成本按 IP 地址报告"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:108
msgid "domain_cost_by_month_report_all"
msgstr "domain_cost_by_month_report_all"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:113
msgid "domain_cost_by_month_report"
msgstr "域名月度成本报告"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:152
#: reporting/domains/cost-by-month.php:269 reporting/ssl/cost-by-month.php:152
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:269
msgid "Month"
msgstr "月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:154
#: reporting/domains/cost-by-month.php:271 reporting/ssl/cost-by-month.php:154
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:271
msgid "By Year"
msgstr "按年份"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:191
#: reporting/domains/cost-by-month.php:306 reporting/ssl/cost-by-month.php:191
msgid "January"
msgstr "一月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:192
#: reporting/domains/cost-by-month.php:307 reporting/ssl/cost-by-month.php:192
msgid "February"
msgstr "二月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:193
#: reporting/domains/cost-by-month.php:308 reporting/ssl/cost-by-month.php:193
msgid "March"
msgstr "行进"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:194
#: reporting/domains/cost-by-month.php:309 reporting/ssl/cost-by-month.php:194
msgid "April"
msgstr "四月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:195
#: reporting/domains/cost-by-month.php:310 reporting/ssl/cost-by-month.php:195
msgid "May"
msgstr "可能"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:196
#: reporting/domains/cost-by-month.php:311 reporting/ssl/cost-by-month.php:196
msgid "June"
msgstr "六月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:197
#: reporting/domains/cost-by-month.php:312 reporting/ssl/cost-by-month.php:197
msgid "July"
msgstr "七月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:198
#: reporting/domains/cost-by-month.php:313 reporting/ssl/cost-by-month.php:198
msgid "August"
msgstr "八月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:199
#: reporting/domains/cost-by-month.php:314 reporting/ssl/cost-by-month.php:199
msgid "September"
msgstr "九月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:200
#: reporting/domains/cost-by-month.php:315 reporting/ssl/cost-by-month.php:200
msgid "October"
msgstr "十月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:201
#: reporting/domains/cost-by-month.php:316 reporting/ssl/cost-by-month.php:201
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:202
#: reporting/domains/cost-by-month.php:317 reporting/ssl/cost-by-month.php:202
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: reporting/domains/cost-by-owner.php:112
msgid "domain_cost_by_owner_report_all"
msgstr "域名所有者费用报告"

#: reporting/domains/cost-by-owner.php:117
msgid "domain_cost_by_owner_report"
msgstr "域名所有者成本报告"

#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:117
msgid "domain_cost_by_registrar_report_all"
msgstr "域名成本注册商报告"

#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:122
msgid "domain_cost_by_registrar_report"
msgstr "域名成本注册商报告"

#: reporting/domains/cost-by-tld.php:110
msgid "domain_cost_by_tld_report_all"
msgstr "domain_cost_by_tld_report_all"

#: reporting/domains/cost-by-tld.php:115
msgid "domain_cost_by_tld_report"
msgstr "顶级域名成本报告"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:84
msgid "registrar_fee_report_all"
msgstr "registrar_fee_report_all"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:88
msgid "registrar_fee_report_active"
msgstr "registrar_fee_report_active"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:99
msgid "All Registrar Fees"
msgstr "所有注册费"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:103
msgid "Active Registrar Fees"
msgstr "活跃注册商费用"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:198 reporting/ssl/provider-fees.php:190
msgid "Active Only"
msgstr "仅限活动"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:215
msgid "Last Updated"
msgstr "上次更新"

#: reporting/dw/potential-problems.php:71
msgid "dw_potential_problems_report"
msgstr "dw_potential_problems_report"

#: reporting/dw/potential-problems.php:86
#: reporting/dw/potential-problems.php:154
msgid "Accounts without a DNS Zone (%s)"
msgstr "没有 DNS 区域的账户（%s）"

#: reporting/dw/potential-problems.php:101
msgid "DNS Zones without an Account (%s)"
msgstr "没有账户的 DNS 区域 (%s)"

#: reporting/dw/potential-problems.php:116
msgid "Suspended Accounts (%s)"
msgstr "已暂停帐户 (%s)"

#: reporting/index.php:49
msgid "Before running any reports you should %supdate the conversion rates%s."
msgstr "在运行任何报告之前，您应该%更新转换率%s。"

#: reporting/index.php:53
msgid "Domain Reports"
msgstr "域报告"

#: reporting/index.php:54 reporting/index.php:66
msgid "Cost by Category"
msgstr "按类别划分的成本"

#: reporting/index.php:55
msgid "Cost by DNS Profile"
msgstr "按 DNS 配置文件计算的费用"

#: reporting/index.php:56 reporting/index.php:68
msgid "Cost by IP Address"
msgstr "按 IP 地址计费"

#: reporting/index.php:57 reporting/index.php:69
msgid "Cost by Month"
msgstr "按月费用"

#: reporting/index.php:58 reporting/index.php:70
msgid "Cost by Owner"
msgstr "业主成本"

#: reporting/index.php:59
msgid "Cost by Registrar"
msgstr "注册商费用"

#: reporting/index.php:60
msgid "Cost by TLD"
msgstr "按 TLD 计算的费用"

#: reporting/index.php:61
msgid "Cost by Web Host"
msgstr "按网络主机收费"

#: reporting/index.php:62
msgid "Registrar Fees"
msgstr "注册费"

#: reporting/index.php:65
msgid "SSL Certificate Reports"
msgstr "SSL 证书报告"

#: reporting/index.php:67
msgid "Cost by Domain"
msgstr "按域名收费"

#: reporting/index.php:71
msgid "Cost by Provider"
msgstr "按提供商收费"

#: reporting/index.php:72
msgid "Cost by Type"
msgstr "按类型划分的成本"

#: reporting/index.php:73
msgid "Provider Fees"
msgstr "提供商费用"

#: reporting/index.php:77
msgid "Data Warehouse Reports"
msgstr "数据仓库报告"

#: reporting/index.php:78
msgid "Potential Problems"
msgstr "潜在问题"

#: reporting/ssl/cost-by-category.php:112
msgid "ssl_cost_by_category_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_category_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-category.php:117
msgid "ssl_cost_by_category_report"
msgstr "ssl_cost_by_category_report"

#: reporting/ssl/cost-by-category.php:158
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:215 reporting/ssl/cost-by-domain.php:158
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:215
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:160
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:221 reporting/ssl/cost-by-owner.php:158
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:217 reporting/ssl/cost-by-provider.php:165
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:169
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:269
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:273 reporting/ssl/cost-by-type.php:158
msgid "Per Cert"
msgstr "根据证书"

#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:112
msgid "ssl_cost_by_domain_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_domain_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:117
msgid "ssl_cost_by_domain_report"
msgstr "ssl_cost_by_domain_report"

#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:112
msgid "ssl_cost_by_ip_address_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_ip_address_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:117
msgid "ssl_cost_by_ip_address_report"
msgstr "ssl_cost_by_ip_address_report"

#: reporting/ssl/cost-by-month.php:58
msgid "The ending date proceeds the starting date"
msgstr "结束日期早于开始日期"

#: reporting/ssl/cost-by-month.php:108
msgid "ssl_cost_by_month_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_month_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-month.php:113
msgid "ssl_cost_by_month_report"
msgstr "ssl_cost_by_month_report"

#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:112
msgid "ssl_cost_by_owner_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_owner_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:117
msgid "ssl_cost_by_owner_report"
msgstr "ssl_cost_by_owner_report"

#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:119
msgid "ssl_cost_by_provider_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_provider_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:124
msgid "ssl_cost_by_provider_report"
msgstr "ssl_cost_by_provider_report"

#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:166
msgid "Provider Account"
msgstr "提供者帐户"

#: reporting/ssl/cost-by-type.php:112
msgid "ssl_cost_by_type_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_type_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-type.php:117
msgid "ssl_cost_by_type_report"
msgstr "ssl_cost_by_type_report"

#: reporting/ssl/cost-by-type.php:215
msgid "Pert Cert"
msgstr "珀特认证"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:86
msgid "ssl_provider_fee_report_all"
msgstr "ssl_provider_fee_report_all"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:90
msgid "ssl_provider_fee_report_active"
msgstr "ssl_provider_fee_report_active"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:101
msgid "All SSL Provider Fees"
msgstr "所有 SSL 提供商费用"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:105
msgid "Active SSL Provider Fees"
msgstr "活跃 SSL 提供商费用"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:114 ssl/add.php:353 ssl/edit.php:432
msgid "Certificate Type"
msgstr "证书类型"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:205
msgid "Last Update"
msgstr "最后更新"

#: reset.php:44 reset.php:138
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: reset.php:63
msgid "If there's a matching username or email address your new password will been emailed to you."
msgstr "如果用户名或电子邮件地址匹配，您的新密码将通过电子邮件发送给您。"

#: reset.php:106
msgid "Enter your username or email address"
msgstr "输入您的用户名或电子邮件地址"

#: reset.php:125
msgid "Username or Email Address"
msgstr "用户名或电子邮件地址"

#: segments/add.php:106 segments/edit.php:113
msgid "invalid domain"
msgstr "无效域名"

#: segments/add.php:174 segments/edit.php:218
msgid "Enter the Segment name"
msgstr "输入细分名称"

#: segments/add.php:177 segments/edit.php:219
msgid "Enter the Segment"
msgstr "进入细分市场"

#: segments/add.php:194 segments/edit.php:304
msgid "Segment Name"
msgstr "段名称"

#: segments/add.php:195 segments/edit.php:305
msgid "Segment Domains (one per line)"
msgstr "分段域（每行一个）"

#: segments/edit.php:195
msgid "Segment %s update"
msgstr "段 %s 更新"

#: segments/edit.php:273
msgid "Segment %s deleted"
msgstr "段 %s 已删除"

#: segments/edit.php:309
msgid "Update Segment"
msgstr "更新段"

#: segments/edit.php:311 segments/index.php:82 segments/index.php:96
#: segments/index.php:133
msgid "Segment"
msgstr "部分"

#: segments/index.php:86
msgid "segment_list"
msgstr "段列表"

#: segments/index.php:102 segments/index.php:138
msgid "Number of Domains in Segment"
msgstr "段中的域数"

#: segments/index.php:115
msgid "Total Number of Segments"
msgstr "总段数"

#: segments/index.php:121
msgid "Total Number of Domains"
msgstr "域名总数"

#: segments/index.php:144
msgid "Update Time"
msgstr "更新时间"

#: segments/index.php:207
msgid "Segments are lists of domains that can be used to help filter and manage your %sdomain results%s."
msgstr "段是可用于帮助过滤和管理您的 %sdomain 结果%s 的域列表。"

#: segments/index.php:209
msgid "Segment filters will tell you which domains match with domains that are saved in %s, as well as which domains don't match, and you can easily view and export the results."
msgstr "段过滤器会告诉您哪些域与 %s 中保存的域匹配，以及哪些域不匹配，您可以轻松查看和导出结果。"

#: segments/index.php:222
msgid "You don't currently have any Segments."
msgstr "您目前还没有任何细分。"

#: segments/index.php:232
msgid "Count"
msgstr "数数"

#: settings/defaults/index.php:60
msgid "Your Defaults were updated"
msgstr "您的默认设置已更新"

#: settings/defaults/index.php:324
msgid "Update User Defaults"
msgstr "更新用户默认设置"

#: settings/display/index.php:216
msgid "Display Settings updated"
msgstr "显示设置已更新"

#: settings/display/index.php:225
msgid "Enter the default number of domains to display"
msgstr "输入要显示的默认域名数量"

#: settings/display/index.php:226
msgid "Enter the default number of SSL certificates to display"
msgstr "输入要显示的默认 SSL 证书数量"

#: settings/display/index.php:287
msgid "Main Domain Page"
msgstr "主域名页面"

#: settings/display/index.php:294
msgid "Number of domains per page"
msgstr "每页域名数量"

#: settings/display/index.php:296 settings/display/index.php:333
msgid "Columns to Display"
msgstr "要显示的列"

#: settings/display/index.php:309
msgid "Custom Domain Fields to Display"
msgstr "要显示的自定义域字段"

#: settings/display/index.php:324
msgid "Main SSL Certificate Page"
msgstr "SSL 证书主页"

#: settings/display/index.php:331
msgid "Number of SSL certificates per page"
msgstr "每页 SSL 证书数量"

#: settings/display/index.php:345
msgid "Custom SSL Fields to Display"
msgstr "要显示的自定义 SSL 字段"

#: settings/display/index.php:360
msgid "Asset Management Pages"
msgstr "资产管理页面"

#: settings/display/index.php:361
msgid "Display inactive Assets"
msgstr "显示非活动资产"

#: settings/display/index.php:364
msgid "Display intro page"
msgstr "显示简介页面"

#: settings/display/index.php:370
msgid "Update Display Settings"
msgstr "更新显示设置"

#: settings/password/index.php:72
msgid "Your password could not be updated"
msgstr "您的密码无法更新"

#: settings/password/index.php:73 settings/profile/index.php:73
msgid "If the problem persists please contact your administrator"
msgstr "如果问题仍然存在，请联系您的管理员"

#: settings/password/index.php:93
msgid "Password changed"
msgstr "密码已更改"

#: settings/password/index.php:117
msgid "Your passwords were left blank"
msgstr "您的密码为空"

#: settings/password/index.php:121
msgid "Your passwords didn't match"
msgstr "您的密码不匹配"

#: settings/password/index.php:139
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: settings/password/index.php:140
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: settings/profile/index.php:72
msgid "Your profile could not be updated"
msgstr "您的个人资料无法更新"

#: settings/profile/index.php:179
msgid "Your profile was updated"
msgstr "您的个人资料已更新"

#: settings/profile/index.php:204
msgid "Your email address could not be updated"
msgstr "您的电子邮件地址无法更新"

#: settings/profile/index.php:205
msgid "Your first name could not be updated"
msgstr "您的名字无法更新"

#: settings/profile/index.php:206
msgid "Your last name could not be updated"
msgstr "您的姓氏无法更新"

#: settings/profile/index.php:298
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: ssl/add.php:210
msgid "SSL Certificate %s added"
msgstr "SSL 证书 %s 已添加"

#: ssl/add.php:229
msgid "Enter a name for the SSL certificate"
msgstr "输入 SSL 证书的名称"

#: ssl/add.php:237 ssl/edit.php:260
msgid "Choose the domain"
msgstr "选择域名"

#: ssl/add.php:243 ssl/edit.php:266
msgid "Choose the SSL Provider Account"
msgstr "选择 SSL 提供商账户"

#: ssl/add.php:286 ssl/index.php:459
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ssl/add.php:411 ssl/edit.php:480
msgid "Certificate Status"
msgstr "证书状态"

#: ssl/edit.php:230
msgid "SSL Certificate %s updated"
msgstr "SSL 证书 %s 已更新"

#: ssl/edit.php:252
msgid "Enter the SSL certificate name"
msgstr "输入 SSL 证书名称"

#: ssl/edit.php:346
msgid "SSL Certificate %s (%s) deleted"
msgstr "SSL 证书 %s（%s）已删除"

#: ssl/edit.php:577
msgid "SSL Certificate"
msgstr "SSL 证书"

#: ssl/index.php:265
msgid "ssl_results"
msgstr "ssl_结果"

#: ssl/index.php:267
msgid "SSL Certificate Search Results Export"
msgstr "SSL 证书搜索结果导出"

#: ssl/index.php:308
msgid "Associated Domain"
msgstr "关联域"

#: ssl/index.php:371
msgid "SSL IP Address"
msgstr "SSL IP 地址"

#: ssl/index.php:383
msgid "SSL Category"
msgstr "SSL 类别"

#: ssl/index.php:415
msgid "SSL Status"
msgstr "SSL 状态"

#: ssl/index.php:453
msgid "SSL Cert Status"
msgstr "SSL 证书状态"

#: ssl/index.php:512
msgid "ERROR -- PROBLEM WITH CODE IN SSL/INDEX.PHP"
msgstr "错误 - SSL/INDEX.PHP 中的代码有问题"

#: ssl/index.php:604
msgid "Before you can start adding SSL certificates to DomainMOD you need to add at least one SSL provider, an SSL provider account, and a domain."
msgstr "在开始向 DomainMOD 添加 SSL 证书之前，您需要添加至少一个 SSL 提供商、一个 SSL 提供商帐户和一个域。"

#: ssl/index.php:607
msgid "SSL Providers found"
msgstr "找到 SSL 提供商"

#: ssl/index.php:613
msgid "SSL Provider Accounts found"
msgstr "找到 SSL 提供商帐户"

#: ssl/index.php:615
msgid "Click here to add an SSL Provider Account"
msgstr "单击此处添加 SSL 提供商帐户"

#: ssl/index.php:621
msgid "Click here to add a Domain"
msgstr "单击此处添加域"

#: ssl/index.php:626
msgid "SSL Certificates found"
msgstr "找到 SSL 证书"

#: ssl/index.php:627
msgid "Click here to add an SSL Certificate"
msgstr "单击此处添加 SSL 证书"

#: ssl/index.php:1434
msgid "Live SSL Certificates"
msgstr "实时 SSL 证书"

#: ssl/index.php:1487 ssl/index.php:1712
msgid "Add SSL Cert"
msgstr "添加 SSL 证书"

#: ssl/notes.php:57
msgid "SSL Certificate Notes (%s)"
msgstr "SSL 证书说明 (%s)"

#: _includes/layout/header.inc.php:122
msgid "Expiration Emails"
msgstr "到期电子邮件"

#: install/email-system/index.php:103
msgid "Proceed With Installation"
msgstr "继续安装"

#: install/language/index.php:68
msgid "Multilingual support is very new, so please bear with us while we get new languages added. And also while we fix our auto-generated translations, some of which are probably pretty bad."
msgstr "多语言支持刚刚推出，因此请耐心等待我们添加新语言。此外，我们还会修复自动生成的翻译，其中一些可能相当糟糕。"

#: admin/dw/dw.php:117 bulk/cf/step-one/index.php:50
#: bulk/cf/step-two/index.php:92 bulk/index.php:61
msgid "Invalid selection, please try again"
msgstr "选择无效，请重试"

#: bulk/cf/step-two/index.php:257
msgid "The following domains had their"
msgstr "以下域名"

#: segments/add.php:150
msgid "Segment %s added"
msgstr "已添加段 %s"

#: _includes/layout/header.inc.php:61 _includes/layout/header.inc.php:181
msgid "Domain Search"
msgstr "域名搜索"

#: admin/dw/dw.php:264
msgid "Build Information"
msgstr "构建信息"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:256
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: reset.php:147
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: assets/index.php:47
msgid "Assets are the building blocks of DomainMOD."
msgstr "资产是 DomainMOD 的基石。"

#: assets/index.php:47
msgid "Assets include things like the domain registrars and accounts that you use, the SSL certificate types that you own, your DNS Servers and IP Addresses, the categories you want to use for grouping similar domains, and so on."
msgstr "资产包括您使用的域名注册商和账户、您拥有的 SSL 证书类型、您的 DNS 服务器和 IP 地址、您想要用于对类似域名进行分组的类别等等。"

#: admin/scheduler/index.php:114
msgid "Set Run Time"
msgstr "设置运行时间"

#: admin/maintenance/index.php:47 maintenance/index.php:46
msgid "Maintenance Tasks"
msgstr "维护任务"

#: _includes/layout/reporting-block.inc.php:26
#: reporting/domains/registrar-fees.php:195 reporting/ssl/provider-fees.php:188
msgid "Export Report"
msgstr "导出报告"

#: _includes/layout/reporting-block.inc.php:28
msgid "Filter By Date Range"
msgstr "按日期范围过滤"

#: _includes/layout/reporting-block.inc.php:34
msgid "Filter Report"
msgstr "过滤报告"

#: _includes/settings/feedback-main.inc.php:23
msgid "Your Feedback Is Important to Us!"
msgstr "您的反馈对我们很重要！"

#: _includes/layout/header.inc.php:38
#: _includes/settings/feedback-main.inc.php:24
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:45
msgid "We strongly recommend that you backup your %s installation directory and database before proceeding with the upgrade"
msgstr "我们强烈建议您在继续升级之前备份 %s 安装目录和数据库"

#: feedback/index.php:55
msgid "Submit Feedback"
msgstr "提交反馈"

#: feedback/index.php:57
msgid "View The Project Roadmap"
msgstr "查看项目路线图"

#: settings/display/index.php:366
msgid "Miscellaneous"
msgstr "各种各样的"

#: _includes/settings/csv-importer-main.inc.php:23
#: _includes/settings/csv-importer-main.inc.php:24 domains/index.php:2125
msgid "CSV Importer"
msgstr "CSV 导入器"

#: assets/add/registrar-account.php:171 assets/edit/registrar-account.php:358
msgid "Account ID"
msgstr "帐户 ID"

#: assets/edit/registrar-account.php:395 queue/add/step-two/index.php:421
msgid "Registrar Account ID"
msgstr "注册商账户ID"

#: domains/csv-importer/cleanup/index.php:34
msgid "CSV Import files were cleaned up"
msgstr "清理了 CSV 导入文件"

#: domains/csv-importer/index.php:64
msgid "Please choose a CSV template file to import"
msgstr "请选择要导入的 CSV 模板文件"

#: domains/csv-importer/index.php:72
msgid "Your CSV Import has been completed"
msgstr "您的 CSV 导入已完成"

#: domains/csv-importer/index.php:103
msgid "This page allows you to import all of your domain data into %s using a CSV template."
msgstr "此页面允许您使用 CSV 模板将所有域数据导入 %s。"

#: domains/csv-importer/index.php:104
msgid "This is a very new feature (ie. experimental), but all testing so far has gone incredibly well, and I've personally imported many test CSV files with 100% accuracy."
msgstr "这是一个非常新的功能（即实验性的），但到目前为止所有的测试都进展得非常顺利，我个人已经导入了许多测试 CSV 文件，准确率为 100%。"

#: domains/csv-importer/index.php:104
msgid "It's recommended that you perform a full backup of your existing %s database before attempting a CSV Import, just in case something goes wrong and you need to recover."
msgstr "建议您在尝试 CSV 导入之前对现有的 %s 数据库进行完整备份，以防出现问题而需要恢复。"

#: domains/csv-importer/index.php:105
msgid "Before you can use the CSV Importer you must update the permissions on the"
msgstr "在使用 CSV 导入器之前，您必须更新"

#: domains/csv-importer/index.php:106
msgid "For more information on how to use the CSV Importer, please see our"
msgstr "有关如何使用 CSV 导入器的更多信息，请参阅我们的"

#: domains/csv-importer/index.php:106
msgid "User Guide"
msgstr "用户指南"

#: domains/csv-importer/index.php:108
msgid "Download CSV Template"
msgstr "下载 CSV 模板"

#: domains/csv-importer/index.php:109
msgid "Click here"
msgstr "点击这里"

#: domains/csv-importer/index.php:109
msgid "to download the CSV Import Template."
msgstr "下载 CSV 导入模板。"

#: domains/csv-importer/index.php:109
msgid "You can import as little or as much domain information as you want."
msgstr "您可以根据需要导入任意数量的域信息。"

#: domains/csv-importer/index.php:109
msgid "Technically you can fill in nothing but a list of domains, and it will import just fine, but DomainMOD will need to create a bunch of generic assets for you. It's ok though, even if you go this route it's pretty easy to update the information that %s creates for you."
msgstr "从技术上讲，您只需填写域名列表即可，导入过程会很顺利，但 DomainMOD 需要为您创建一堆通用资产。不过没关系，即使您采用这种方式，更新 %s 为您创建的信息也相当容易。"

#: domains/csv-importer/index.php:110
msgid "The columns in the CSV Import Template must remain as-is. If there are not the exact number of columns, or the columns are not in the correct order, the import will fail."
msgstr "CSV 导入模板中的列必须保持原样。如果列数不准确，或者列的顺序不正确，则导入将失败。"

#: domains/csv-importer/index.php:112
msgid "Import CSV Template"
msgstr "导入 CSV 模板"

#: domains/csv-importer/index.php:114
msgid "This will only insert <strong>new</strong> domains into your %s database, existing domains will be skipped."
msgstr "这只会将<strong>新</strong>域名插入到您的 %s 数据库中，现有域名将被跳过。"

#: domains/csv-importer/index.php:116
msgid "Please be patient when submitting your CSV file. Depending on the amount of data, it may take a minute to process."
msgstr "提交 CSV 文件时请耐心等待。根据数据量，处理可能需要一分钟。"

#: domains/csv-importer/index.php:118
msgid "Import CSV File"
msgstr "导入 CSV 文件"

#: domains/csv-importer/index.php:123
msgid "Click here to delete any and all past CSV Import files that may be saved on your server."
msgstr "单击此处可删除您服务器上可能保存的所有过去的 CSV 导入文件。"

#: domains/index.php:944
msgid "You can also import your domain data using our CSV Importer"
msgstr "您还可以使用我们的 CSV 导入器导入您的域数据"

#: settings/display/index.php:368
msgid "Dark Mode"
msgstr "暗黑模式"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:40
msgid "We recommend checking the"
msgstr "我们建议检查"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:40
msgid "section of our website to ensure that your server is ready for the new version. If your server has software incompatibilities, the upgrade may fail."
msgstr "确保你的服务器已准备好使用新版本。如果你的服务器存在软件不兼容问题，升级可能会失败。"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:42
msgid " Software Requirements"
msgstr "软件要求"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:27
msgid "NAVIGATION"
msgstr "导航"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:260
msgid "HELP"
msgstr "帮助"

#: admin/settings/index.php:181
msgid "Free Currency Rates API"
msgstr "免费货币汇率 API"

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:31
msgid "Test Email"
msgstr "测试电子邮件"

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:51
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:90
msgid "This is a test email to ensure that your %s installation is able to send email successfully. "
msgstr "这是一封测试电子邮件，以确保您的 %s 安装能够成功发送电子邮件。 "

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:75
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:98
msgid "You've received this notification because someone requested a test email be sent from your account."
msgstr "您收到此通知是因为有人请求从您的帐户发送测试电子邮件。"

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:52
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:91
msgid "If you did not request this from your account, you should report it to your %s Administrator."
msgstr "如果您没有从您的帐户请求此操作，您应该将其报告给您的 %s 管理员。"

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:100
msgid "DomainMOD Test Email"
msgstr "DomainMOD 测试电子邮件"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:228
#: _includes/settings/admin-tools-main.inc.php:24 admin/index.php:54
#: admin/tools/index.php:51
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:26
msgid "Some of your Domains are missing fees. Until you enter the fees, the Domains will not be visible in DomainMOD."
msgstr "您的部分域名缺少费用。在您输入费用之前，这些域名不会显示在 DomainMOD 中。"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:27
msgid "If you don't care about tracking Domain fees, "
msgstr "如果你不关心域名费用， "

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:27
#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:38
msgid "click here to set all missing fees to 0"
msgstr "点击此处将所有缺失费用设置为 0"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:28
msgid "If you've already updated all new fees, you should %supdate the Domain fees system-wide%s. This may take some time."
msgstr "如果您已经更新了所有新费用，则应%更新系统范围内的域名费用%s。这可能需要一些时间。"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:37
msgid "Some of your SSL Certificates are missing fees. Until you enter the fees, the SSL Certificates will not be visible in DomainMOD."
msgstr "您的部分 SSL 证书缺少费用。在您输入费用之前，SSL 证书不会显示在 DomainMOD 中。"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:38
msgid "If you don't care about tracking SSL Certificate fees, "
msgstr "如果你不关心 SSL 证书费用， "

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:39
msgid "If you've already updated all new fees, you should %supdate the SSL Certificate fees system-wide%s. This may take some time."
msgstr "如果您已经更新了所有新费用，则应%更新全系统的 SSL 证书费用%s。这可能需要一些时间。"

#: _includes/settings/admin-tools-main.inc.php:23
msgid "Admin Tools"
msgstr "管理工具"

#: admin/tools/send-test-email.php:46
msgid "Test Email Sent!"
msgstr "测试邮件已发送！"

#: assets/zero-out-domain-fees.php:107 assets/zero-out-ssl-fees.php:106
msgid "Missing fees set to 0"
msgstr "缺失费用设置为 0"

#: admin/scheduler/index.php:56
msgid "every 10 minutes"
msgstr "每 10 分钟"

#: admin/scheduler/index.php:57
msgid "This file should be executed %s, and once it's setup the Task Scheduler will be live."
msgstr "该文件应被执行 %s，并且一旦设置完成，任务计划程序就会启动。"

#: admin/tools/index.php:52
msgid "Send Test Email"
msgstr "发送测试电子邮件"

#: admin/tools/index.php:53
msgid "If you want to ensure that your installation is able to send email successfully, click this link and a test email will be sent to"
msgstr "如果您想确保您的安装能够成功发送电子邮件，请点击此链接，一封测试电子邮件将发送到"

#: index.php:167
msgid "Please enter your username and password"
msgstr "请输入您的用户名和密码"

